
\documentclass[a4paper, 11pt]{ctexart}

\input{../../../tex-templates/preamble.tex}
\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}

\setlength{\columnsep}{1cm}

\title{考研英语单词本}
\author{RC}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}

\clearpage
\phantom{s}
\thispagestyle{empty}

\clearpage
\setcounter{page}{1}

\begin{multicols*}{2}
    \begin{description}[leftmargin=0.5cm]

\item[furnish] \hfill \\ vt. 供应，提供；装备，布置

\item[establish] \hfill \\ vt. 建立；安置，使定居；证实

\item[aspect] \hfill \\ n. 样子，外表，面貌；方面

\item[lad] \hfill \\ n. 男孩，小伙子

\item[exterior] \hfill \\ a. 外部的 \\ n. 外部；外表

\item[elbow] \hfill \\ n. 肘；弯头 \\ v. 用肘挤

\item[discipline] \hfill \\ n. 纪律，规定；学科；训练

\item[thrill] \hfill \\ n. 令人激动的事 \\ vt. 使激动，使兴奋

\item[allegiance] \hfill \\ n. 拥护；忠诚

\item[motion] \hfill \\ n. 运动，动；提议 \\ vt. 向…示意

\item[substantial] \hfill \\ a. 实质的，真实的；坚固的，结实的；富裕的，可观的

\item[startle] \hfill \\ vt. 惊吓；使吃惊

\item[concede] \hfill \\ vt. （不情愿地）承认；让步，给予

\item[dictate] \hfill \\ vt. 口述；听写；命令；支配；决定

\item[lame] \hfill \\ a. 跛的；有缺陷的；站不住脚的

\item[exhaust] \hfill \\ vt. 使精疲力尽，耗尽；抽完 \\ n. 排气装置；废气

\item[stiff] \hfill \\ a. 激烈的；硬的，僵直的；拘谨的，呆板的；艰难的，费劲的

\item[pinch] \hfill \\ n. （一）撮，微量；捏，掐；短缺 \\ vt. 捏，掐

\item[remnant] \hfill \\ n. 残余物；零头布料；遗迹

\item[crisp] \hfill \\ a. 脆的，易碎的 \\ n. 炸薯片

\item[dealer] \hfill \\ n. 商人，贩子

\item[zeal] \hfill \\ n. 热情，热忱

\item[shear] \hfill \\ vt. 修剪

\item[propaganda] \hfill \\ n. 宣传

\item[cape] \hfill \\ n. 斗篷；披肩；海角

\item[upright] \hfill \\ a. 垂直的，直立的；正直的，诚实的 \\ ad. 竖立着

\item[dilute] \hfill \\ vt. 冲淡，稀释 \\ a. 冲淡的，稀释的

\item[browse] \hfill \\ vi. 浏览；吃草 \\ n. 浏览；吃草，放牧；嫩叶

\item[tentative] \hfill \\ a. 尝试的，试验性的；犹豫的

\item[seam] \hfill \\ n. 缝，接缝

\item[descendant] \hfill \\ n. 子孙，后代

\item[sting] \hfill \\ n./v. 叮，刺，刺痛

\item[brochure] \hfill \\ n. 小册子

\item[spin] \hfill \\ v. 旋转；杜撰，虚构，编造；纺纱，织网

\item[brutal] \hfill \\ a. 残忍的；严峻的，严酷的

\item[swan] \hfill \\ n. 天鹅

\item[rigorous] \hfill \\ a. 严密的；严格的，严厉的；严峻的

\item[wax] \hfill \\ n. 蜡 \\ vt. 打蜡

\item[slaughter] \hfill \\ n./vt. 屠杀；屠宰

\item[pit] \hfill \\ n. 坑，陷阱；煤矿，矿井；剧院的正厅后座

\item[decay] \hfill \\ n./vt. 腐朽，腐烂；衰减，衰退

\item[beware] \hfill \\ vi. 当心，谨防

\item[worship] \hfill \\ v. 崇拜，敬仰；做礼拜 \\ n. 崇拜，敬仰；礼拜，礼拜仪式

\item[valve] \hfill \\ n. 阀；电子管，真空管

\item[circular] \hfill \\ a. 圆形的，环形的；循环的 \\ n. 传单，通报

\item[revive] \hfill \\ v. 恢复；（使）复苏

\item[huddle] \hfill \\ v. 聚集在一起，挤作一团 \\ n. 挤在一起的人；一堆杂乱的东西

\item[cellar] \hfill \\ n. 地窖，地下室

\item[undertake] \hfill \\ vt. 承担，担任；保证；着手，从事

\item[instrumental] \hfill \\ a. 起作用的，有帮助的；乐器的

\item[converge] \hfill \\ vi. 会合；靠拢，趋近；聚集，集中

\item[siege] \hfill \\ n. 包围，围攻

\item[conduct] \hfill \\ n. 行为，品行；引导，实施 \\ vt. 引导，带领，管理；传导；指挥（乐队）

\item[lever] \hfill \\ n. 杆，杠杆

\item[blend] \hfill \\ n. 混合（物） \\ v. （使）混合，（使）混杂

\item[ample] \hfill \\ a. 充分的；富裕的；宽敞的

\item[rash] \hfill \\ a. 鲁莽的，轻率的 \\ n. （短时间内出现的）一连串令人不快的事物；皮疹

\item[radical] \hfill \\ a. 重要的，根本的；激进的，极端的

\item[pillar] \hfill \\ n. 台柱，栋梁

\item[grip] \hfill \\ n./v. 紧握，抓紧

\item[antenna] \hfill \\ n. 天线

\item[sip] \hfill \\ v. 抿，呷 \\ n. 小口喝，一小口的量

\item[devise] \hfill \\ vt. 设计，想出，发明

\item[bold] \hfill \\ a. 大胆的，勇敢的；冒失的，冒昧的；粗体的

\item[stadium] \hfill \\ n. 体育场

\item[diffuse] \hfill \\ vi. 扩散 \\ vt. 传播，散布；使分散；宣泄（不良情绪） \\ a. （文章等）冗长的，漫无边际的；弥漫的

\item[negligible] \hfill \\ a. 可以忽略的，微不足道的

\item[critical] \hfill \\ a. 批评的，评论的；危急的，紧要的；挑剔的；临界的

\item[excursion] \hfill \\ n. 短途旅行，浏览

\item[cosy/cozy] \hfill \\ a. 温暖而舒适的

\item[peep] \hfill \\ vi. 偷看

\item[conductor] \hfill \\ n. 领队，（乐队）指挥；售票员；导体

\item[isle] \hfill \\ n. 小岛

\item[intrigue] \hfill \\ vi. 密谋，施诡计 \\ vt. 引起极大兴趣，迷住 \\ n. 阴谋，诡计

\item[stoop] \hfill \\ vi. 弯腰，俯身 \\ n. 弯腰，曲背

\item[inertia] \hfill \\ n. 惯性；惰性

\item[luggage] \hfill \\ n. 行李

\item[plausible] \hfill \\ a. 似乎合理的，似乎可信的

\item[nucleus] \hfill \\ n. 核，原子核；核心

\item[crust] \hfill \\ n. 外皮，壳；地壳

\item[lick] \hfill \\ vt. 舔 \\ n. 舔

\item[lest] \hfill \\ conj. 唯恐，免得

\item[confine] \hfill \\ vt. 限制，局限于；管制，紧闭

\item[provision] \hfill \\ n. 供应；准备；条款，规定；给养，口粮

\item[supplement] \hfill \\ n. 补充（物）；增刊 \\ vt. 增补，补充

\item[propel] \hfill \\ vt. 推进，推动；激励，驱使

\item[appal(l)] \hfill \\ vt. 使惊骇，使恐怖

\item[dormitory] \hfill \\ n. （集体）宿舍

\item[spade] \hfill \\ n. 铁锹，铲子

\item[vocal] \hfill \\ a. 嗓音的，发声的；直言不讳的 \\ n. 声乐节目

\item[arch] \hfill \\ n. 拱门；拱形结构；桥拱洞 \\ vt. 拱起，使变成弓形

\item[compound] \hfill \\ n. 混合物，化合物 \\ a. 混合的，复合的，化合的

\item[gown] \hfill \\ n. 女式礼服；罩衣；长袍

\item[locomotive] \hfill \\ a. 运动的，移动的，运载的 \\ n. 机车，火车头

\item[petrol] \hfill \\ n. 汽油

\item[seal] \hfill \\ n. 海豹；图章；封条 \\ vt. 密封

\item[specimen] \hfill \\ n. 标本，样本

\item[utter] \hfill \\ vt. 说，发出（声音） \\ a. 彻底的，完全的

\item[tomb] \hfill \\ n. 坟

\item[keen] \hfill \\ a. 热心的，渴望的；敏锐的，头脑敏捷的；锋利的

\item[straightforward] \hfill \\ a. 简单的，易懂的；正直的，坦率的 \\ ad. 坦率地

\item[stall] \hfill \\ n. 货摊；畜栏 \\ v. （使）停转，（使）停止

\item[oar] \hfill \\ n. 桨橹

\item[verge] \hfill \\ n. 边缘 \\ v. 接近，濒临

\item[monarch] \hfill \\ n. 君主，帝王

\item[veteran] \hfill \\ a. 经验丰富的 \\ n. 老手；老兵

\item[splash] \hfill \\ vt. 溅湿，泼 \\ n. 溅，飞溅声；引人注目的事物

\item[deteriorate] \hfill \\ vi. 恶化，变坏

\item[confer] \hfill \\ vi. 商谈 \\ vt. 授予，赋予

\item[limp] \hfill \\ a. 柔软的，易曲的，无力的 \\ n./vi. 蹒跚，跛行

\item[mischief] \hfill \\ n. 损害，伤害，危害；恶作剧，捣蛋，胡闹

\item[bosom] \hfill \\ n. （心）胸

\item[reptile] \hfill \\ n. 爬行动物

\item[heave] \hfill \\ vt. （用力）举起，提起；扔（重物） \\ n. 举起；升降

\item[pope] \hfill \\ n. （天主教）教皇，罗马主教

\item[reclaim] \hfill \\ vt. 要求归还，收回；开垦

\item[sober] \hfill \\ a. 清醒的，冷静的；适度的；严肃的

\item[indulge] \hfill \\ vt. 沉溺，纵容自己，肆意从事；允许（某人）延期付款

\item[embryo] \hfill \\ n. 胚胎；事物的萌芽期

\item[herald] \hfill \\ n. 预告，先兆；传令官 \\ vt. 预示…的来临

\item[scorn] \hfill \\ n./vt. 轻蔑，藐视

\item[posture] \hfill \\ n. 姿势，体态；看法，态度 \\ vi. 摆出（不自然的）姿势，装模作样

\item[relate] \hfill \\ vt. 叙述，讲述；使联系

\item[maneuver/manoeuvre] \hfill \\ v. 演习；谨慎的运用技巧（使某物）移动；熟练而巧妙地引导某人（或某事物）

\item[mock] \hfill \\ v. 嘲笑，讥笑 \\ a. 仿制的，假装的；模拟的，演习的 \\ n. 模拟考试

\item[linen] \hfill \\ n. 亚麻布，亚麻布制品

\item[plateau] \hfill \\ n. 高原；稳定器，停滞期

\item[abide] \hfill \\ vi. 坚持，遵守；忍受；居住；停留

\item[dome] \hfill \\ n. 圆屋顶，拱顶

\item[patron] \hfill \\ n. 赞助人，保护人

\item[scheme] \hfill \\ n. 计划，方案；阴谋；配置，方案 \\ v. 计划，策划；密谋

\item[thermal] \hfill \\ a. 热的；保暖的

\item[lumber] \hfill \\ n. 木材，木料

\item[majesty] \hfill \\ n. 陛下；雄伟，壮丽，庄严

\item[repertoire] \hfill \\ n. （剧团等）常备节目；全部节目

\item[obstruction] \hfill \\ n. （蓄意）阻碍；妨碍；障碍物

\item[propose] \hfill \\ vt. 提议；提名，推荐 \\ vi. （向某人）求婚

\item[nominate] \hfill \\ vt. 提名；任命

\item[subscribe] \hfill \\ vi. 订阅，预订；赞成

\item[carbohydrate] \hfill \\ n. 碳水化合物

\item[overhaul] \hfill \\ n. 彻底检修；改革 \\ vt. 彻底检修；赶上，超过（赛跑对手）

\item[discourse] \hfill \\ n. 演讲，谈话，论文 \\ vi. 演讲，谈话

\item[sturdy] \hfill \\ a. 强健的，结实的

\item[fuss] \hfill \\ n./vi. 忙乱，大惊小怪

\item[buffet] \hfill \\ n. 自助餐

\item[permeate] \hfill \\ vi. 扩散，弥漫；渗透，渗入

\item[steep] \hfill \\ a. 陡峭的，险峻的；突然的，急剧的（数量的上升或下降），大起大落的

\item[dam] \hfill \\ n. 水坝，水闸

\item[narrative] \hfill \\ a. 叙述的，有故事性的 \\ n. 叙述；记叙文

\item[vulgar] \hfill \\ a. 粗野的，下流的；庸俗的，粗俗的；通俗的

\item[cripple] \hfill \\ n. 跛子，残疾人 \\ vt. 使跛，使残疾

\item[snap] \hfill \\ vt. 给…拍快照 \\ vi. 咔嚓折断，啪地绷断；猛咬；猛然断裂；吧嗒一声（关上或打开）；厉声说话，怒声责骂

\item[fairy] \hfill \\ n. 小仙子，小精灵

\item[whatsoever] \hfill \\ ad. （用于否定句中加强语气）任何

\item[fancy] \hfill \\ n. 爱好，喜爱；想象，设想 \\ vt. 想象，幻想 \\ a. 花式的；奇特的

\item[slender] \hfill \\ a. 修长的，苗条的；微小的，微薄的

\item[linger] \hfill \\ vi. 逗留，闲逛，徘徊；磨蹭，拖延

\item[rein] \hfill \\ n. 缰绳；控制

\item[exert] \hfill \\ vt. 尽（力）；施加（压力等）

\item[liberal] \hfill \\ a. 自由的，开明的；丰富的，富足的；慷慨的；通识（教育）的

\item[trumpet] \hfill \\ n. 喇叭，小号 \\ v. 吹嘘，鼓吹

\item[heir] \hfill \\ n. 继承人

\item[intervene] \hfill \\ vi. 插手，干预，调停，介入

\item[vacuum] \hfill \\ n. 真空；真空吸尘器 \\ v. 收集

\item[speculate] \hfill \\ v. 预测，推断；思索；投机

\item[persecute] \hfill \\ vt. 迫害

\item[slice] \hfill \\ n. 薄片，切片；一份，部分

\item[canal] \hfill \\ n. 运河；沟渠

\item[intact] \hfill \\ a. 完整无缺的，未经触动的

\item[lean] \hfill \\ vi. 倾斜；屈身；倚靠；依赖 \\ a. 瘦的，无脂肪的

\item[clutch] \hfill \\ v. 抓住，掌握 \\ n. 离合器

\item[temperament] \hfill \\ n. 性情；气质

\item[curl] \hfill \\ v. （使）卷曲；蜷缩 \\ n. 卷发；卷曲状；卷曲物

\item[pact] \hfill \\ n. 协定，条约，公约

\item[wander] \hfill \\ vi. 漫步，徘徊；迷路，迷失方向；离题

\item[compartment] \hfill \\ n. （客车车厢内的）隔间；分隔的空间

\item[liner] \hfill \\ n. 班机，班轮

\item[spectrum] \hfill \\ n. 光谱；频谱；范围，幅度

\item[bail] \hfill \\ n. 保释 \\ vt. 保释；帮助（某人）脱离困境

\item[embassy] \hfill \\ n. 大使馆

\item[distill] \hfill \\ vt. 蒸馏；用蒸馏法提取；吸取，提炼

\item[harsh] \hfill \\ a. 严厉的，刻薄的；严酷的，恶劣的；粗糙的；刺耳的，刺目的

\item[norm] \hfill \\ n. 规范；准则

\item[psychiatry] \hfill \\ n. 精神病学；精神病治疗法

\item[bound] \hfill \\ a. 注定的；受约束的；有义务的；开往…的 \\ n./vi. 跳跃

\item[withdraw] \hfill \\ vt. 收回，撤销；退出；取（钱）

\item[blunder] \hfill \\ vi. 踉踉跄跄地走；乱闯；（因无知、粗心等而）犯错 \\ n. （愚蠢或粗心的）错误

\item[incentive] \hfill \\ n. 刺激；鼓励；动机

\item[mo(u)ld] \hfill \\ n. 模子，铸型 \\ vt. 浇铸；塑造，形成

\item[grind] \hfill \\ vt. 磨（碎），碾（碎）

\item[vessel] \hfill \\ n. 容器，器皿；船，舰；血管；管

\item[detain] \hfill \\ vt. 扣留，拘留；耽搁

\item[setback] \hfill \\ n. 挫折；倒退；失败

\item[hormone] \hfill \\ n. 激素，荷尔蒙

\item[petroleum] \hfill \\ n. 石油

\item[revolt] \hfill \\ n./vi. 反抗，起义

\item[disclose] \hfill \\ vt. 揭示；泄露

\item[hawk] \hfill \\ n. 鹰，隼

\item[amid] \hfill \\ prep. 在…中间，被…围绕

\item[expedition] \hfill \\ n. 远征（队），探险（队）

\item[sparkle] \hfill \\ v. 发火花，闪耀

\item[celebrity] \hfill \\ n. 名望，名声；名人

\item[yawn] \hfill \\ vi. 打哈欠 \\ n. 哈欠

\item[sketch] \hfill \\ n. 草图；梗概，大意；素描，速写 \\ v. 概述，简述；勾画；素描

\item[timber] \hfill \\ n. 木材，木料；树林

\item[blaze] \hfill \\ n. 火焰，火光；闪光，光辉 \\ vi. 燃烧，冒火焰；照耀，发光

\item[conservation] \hfill \\ n. 保存；保护；保守；守恒

\item[intimate] \hfill \\ a. 亲密的；密切的；幽静舒适的

\item[collective] \hfill \\ n. 集体，团体 \\ a. 集体的，共同的

\item[cliff] \hfill \\ n. 悬崖，峭壁

\item[sore] \hfill \\ a. 疼痛的；痛心的 \\ n. 痛处，疮口

\item[portfolio] \hfill \\ n. 公文包；文件夹；作品集；投资组合

\item[deposit] \hfill \\ vt. （使）沉淀；付（押金）；存放；储蓄 \\ n. 存款；押金；沉淀物

\item[displacement] \hfill \\ n. 转移；取代

\item[obscure] \hfill \\ vt. 使暗，使不明显 \\ a. 暗的；朦胧的；模糊的；灰色的

\item[hurl] \hfill \\ vt. 猛投，猛冲；大声叫骂

\item[shatter] \hfill \\ vt. 使粉碎；使散开；使破灭；使震惊 \\ n. 碎片；粉碎

\item[dispose] \hfill \\ v. 处理，处置；布置，安排

\item[hemisphere] \hfill \\ n. 半球

\item[deem] \hfill \\ vt. 认为，相信

\item[twist] \hfill \\ vt. 歪曲，曲解 \\ vi. 捻，搓，拧 \\ n. 搓，拧；新手法，窍门

\item[constitution] \hfill \\ n. 构成，成分；体格，体质；宪法

\item[reservoir] \hfill \\ n. 水库，蓄水池

\item[absorb] \hfill \\ vt. 吸收；吸引，使专心；承担，忍受；理解，掌握

\item[shutter] \hfill \\ n. 百叶窗；（照相机）快门

\item[retention] \hfill \\ n. 保留；保持

\item[radiant] \hfill \\ a. 容光焕发的；光芒四射的；辐射的

\item[briefcase] \hfill \\ n. 公文包，公事包

\item[lavatory] \hfill \\ n. 厕所

\item[resemble] \hfill \\ vt. 像，类似

\item[moist] \hfill \\ a. 潮湿的，湿润的

\item[balcony] \hfill \\ n. 阳台；（电影院等的）楼厅，楼座

\item[herb] \hfill \\ n. 药草，香草；草本植物

\item[glamour] \hfill \\ n. 魅力，诱惑力

\item[stern] \hfill \\ a. 严厉的，苛刻的；难以忍受的；坚定的 \\ n. 船尾

\item[demonstrate] \hfill \\ vt. 论证，证实；展示，说明

\item[slam] \hfill \\ v. 砰地关上，砰地放下；猛地拉（或扔等）；猛烈抨击 \\ n. 砰的一声

\item[flap] \hfill \\ n. 慌乱，紧张；垂下物；帽檐 \\ v. 拍打，拍动

\item[levy] \hfill \\ vt. 征收（税等） \\ n. 征税，税款；征兵

\item[cassette] \hfill \\ n. 盒子；盒式磁带

\item[obstacle] \hfill \\ n. 障碍，妨碍，干扰

\item[coarse] \hfill \\ a. 粗糙的，粗劣的；粗鲁的，粗俗的

\item[backward] \hfill \\ a. 向后的；落后的；倒退的；迟钝的 \\ ad. 向后，朝反方向

\item[pedal] \hfill \\ n. 踏板 \\ vt. 踩踏板，骑自行车

\item[misfortune] \hfill \\ n. 不幸，灾祸，灾难

\item[pilgrim] \hfill \\ n. 朝圣者

\item[esteem] \hfill \\ vt./n. 尊重，尊敬

\item[humid] \hfill \\ a. 湿的，湿气重的

\item[ally] \hfill \\ n. 同盟国，同盟者；支持者 \\ v. （使）结盟

\item[rouse] \hfill \\ vt. 惊起；唤起，唤醒

\item[insult] \hfill \\ vt./n. 侮辱，凌辱

\item[orientation] \hfill \\ n. 方向，方位，定位；熟悉，适应；（迎新）情况介绍，入学介绍

\item[vein] \hfill \\ n. 静脉，血管；叶脉；纹理，纹路；方式，风格

\item[void] \hfill \\ a. 空的，空虚的；没有的，缺乏的；无效的

\item[offspring] \hfill \\ n. 子孙，后代；结果，产物

\item[friction] \hfill \\ n. 摩擦；摩擦力

\item[loosen] \hfill \\ v. 解开，放松

\item[surplus] \hfill \\ n. 过剩，剩余 \\ a. 过剩的，剩余的

\item[doze] \hfill \\ vi./n. 瞌睡；假寐

\item[moisture] \hfill \\ n. 湿气；湿度

\item[siren] \hfill \\ n. 警报声，警报器

\item[clasp] \hfill \\ n. 握手；拥抱；扣子，钩子 \\ v. 扣住，钩住；紧握，紧抱

\item[bibliography] \hfill \\ n. 书目；参考文献

\item[tribute] \hfill \\ n. 贡品，（表示敬意的）礼物；颂词，称赞

\item[exquisite] \hfill \\ a. 优美的，精致的；（感情）强烈的，剧烈的；（感觉）敏锐的，敏感的

\item[senator] \hfill \\ n. 参议员

\item[pant] \hfill \\ n./vi. 喘气

\item[wit] \hfill \\ n. 智力，才智

\item[contract] \hfill \\ n. 契约，合同；包工 \\ vi. 缩小，收缩；订（约）

\item[dim] \hfill \\ a. 暗淡的；模糊的

\item[residence] \hfill \\ n. 住处，住宅；居住

\item[heel] \hfill \\ n. 脚后跟；鞋跟

\item[rim] \hfill \\ n. （圆物的）边，轮缘；边界

\item[accord] \hfill \\ n. 一致，符合；协议，条约 \\ vi. 相符合，相一致 \\ vt. 授予，赠与

\item[trace] \hfill \\ n. 痕迹，踪迹；微量 \\ vt. 跟踪，追踪；描绘

\item[irony] \hfill \\ n. 反话，讽刺，嘲弄；出人意料的事情或情况；具有讽刺意味的事

\item[extensive] \hfill \\ a. 广大的，广泛的；大量的

\item[dazzle] \hfill \\ vt. 使惊奇，使倾倒；使炫目，耀（眼） \\ n. 耀眼的光；令人眼花缭乱的东西

\item[curriculum] \hfill \\ n. 课程，（学校等的）全部课程

\item[expertise] \hfill \\ n. 专门知识（或技能等），专长

\item[mild] \hfill \\ a. 温暖的；温和的，轻微的；（烟、酒等）味淡的

\item[fraud] \hfill \\ n. 诈骗，欺骗；骗子；冒名顶替者

\item[illustration] \hfill \\ n. 说明，例证；插图，图解

\item[aural] \hfill \\ a. 听觉的

\item[shuttle] \hfill \\ n. 航天飞机；（织机的）梭子；短程穿梭运行的飞机（或火车、汽车） \\ v. （使某物）穿梭般来回

\item[intermittent] \hfill \\ a.  间歇的，断断续续的

\item[cosmic] \hfill \\ a. 宇宙的

\item[motel] \hfill \\ n. 汽车旅馆

\item[surgery] \hfill \\ n. 外科；外科手术；手术室，诊疗室

\item[mob] \hfill \\ n. 暴民，乌合之众 \\ vt. 成群暴动，群众袭击；成群围住

\item[vocation] \hfill \\ n. 职业，行业

\item[petition] \hfill \\ n. 请愿书，申请书；诉状 \\ vt. 向…请愿，正式请求

\item[slope] \hfill \\ n. 斜面，斜坡；倾斜，斜度 \\ v. （使）倾斜

\item[dye] \hfill \\ n. 染料 \\ vt. 染，染色

\item[skull] \hfill \\ n. 颅骨，脑壳

\item[herd] \hfill \\ n. 群，兽群，牛群；人群，芸芸众生 \\ vt. 放牧；把…赶在一起

\item[stride] \hfill \\ n. 迈步，阔步 \\ vi. 大步走（过）；跨过

\item[impose] \hfill \\ vt. 征（税）；处以（罚款、监禁等）；把…强加给

\item[fatigued] \hfill \\ a. 疲乏的

\item[agent] \hfill \\ n. 代理商，代理人，代表；原动力，动因

\item[outlook] \hfill \\ n. 景色；观点，见解；展望，前景

\item[deceit] \hfill \\ n. 欺骗，谎言

\item[irrigate] \hfill \\ vt. 灌溉；冲洗（伤口等）

\item[grease] \hfill \\ n. 动物脂肪，油脂；润滑剂 \\ vt. 抹油；润滑

\item[pistol] \hfill \\ n. 手枪

\item[devil] \hfill \\ n. 魔鬼；恶棍

\item[escort] \hfill \\ vt. 护卫，护送 \\ n. 护卫队，护送者

\item[associate] \hfill \\ vt. 使联系，使联合 \\ vi. 交往，结合 \\ n. 合伙人，伙伴，同事，同行 \\ a. 副的

\item[inference] \hfill \\ n. 推理，推断，推论

\item[flesh] \hfill \\ n. 肉 \\ v. 充实

\item[token] \hfill \\ n. 表示，象征；标志，记号；代金券；信物，纪念品；筹码 \\ a. 象征性的

\item[swamp] \hfill \\ n. 沼泽 \\ v. （以繁多的事情）压倒某人

\item[feat] \hfill \\ n. 功绩，壮举

\item[stake] \hfill \\ n. 桩；棍子；赌注；利害关系，风险 \\ v. 以…打赌，拿…冒险

\item[vanish] \hfill \\ v. 消失，消散

\item[surrender] \hfill \\ v. 投降；放弃

\item[jolly] \hfill \\ a. 欢乐的，高兴的 \\ ad. 非常

\item[stripe] \hfill \\ n. 条纹；种类，类型；观点

\item[forehead] \hfill \\ n. 额

\item[piston] \hfill \\ n. 活塞

\item[verbal] \hfill \\ a. 用言辞的，用文字的；口头的；动词的

\item[submit] \hfill \\ vi. 服从，屈服 \\ vt. 呈送，提交

\item[rally] \hfill \\ n. 集会；公路汽车赛 \\ v. 集合，团结；（使）恢复（健康等），重新振作

\item[thigh] \hfill \\ n. 大腿

\item[rotary] \hfill \\ a. 旋转的

\item[passerby] \hfill \\ n. 过路人，行人

\item[imperative] \hfill \\ a. 必要的；紧急的，极重要的；命令的 \\ n. 必要的事；祈使语气

\item[wrench] \hfill \\ vt. 猛拧，猛拉；摆脱，挣脱；使扭伤 \\ n. 扳手；（离别等的）痛苦，难受

\item[vaccine] \hfill \\ n. 疫苗

\item[massacre] \hfill \\ vt. 大规模屠杀，残杀；彻底击败 \\ n. 大屠杀，残杀；（比赛等的）惨败

\item[intricate] \hfill \\ a. 错综复杂的，复杂精细的

\item[futile] \hfill \\ a. 无效的，无用的，无意义的；（人）没出息的；琐碎的

\item[regulation] \hfill \\ n. 规则，规章；调节，校准，调整

\item[condense] \hfill \\ v. （使）压缩，（使）凝结；精简，压缩

\item[clumsy] \hfill \\ a. 笨拙的，愚笨的

\item[capture] \hfill \\ n. 捕获，俘虏 \\ vt. 捕获，俘虏；引起注意，吸引住；表现，体现

\item[spray] \hfill \\ n. 喷雾，飞沫；浪花，水花 \\ vt. 喷洒，喷射

\item[lofty] \hfill \\ a. 高耸的；崇高的；高傲的

\item[staple] \hfill \\ n. 订书钉；主食；主要产品 \\ vt. 用订书钉订，把…订起来 \\ a. 主要的；经常需要（或使用）的

\item[desolate] \hfill \\ a. 荒凉的；孤独凄凉的 \\ vt. 使荒芜

\item[coach] \hfill \\ n. （铁路）客车，长途汽车，大客车；教练；辅导员，私人教师 \\ vt. 辅导，指导

\item[console] \hfill \\ vt. 安慰，抚慰

\item[ruthless] \hfill \\ a. 残酷的，无情的

\item[harness] \hfill \\ vt. 治理；利用

\item[tone] \hfill \\ n. 音调，音色；色调；风气；气氛；腔调，语气；（肌肉、皮肤等的）结实程度

\item[smuggle] \hfill \\ vt. 走私，偷运

\item[shrewd] \hfill \\ a. 机灵的，敏锐的；精明的

\item[swell] \hfill \\ v. （使）膨胀，增大，隆起

\item[soar] \hfill \\ vi. 猛增，剧增；高飞，翱翔；（情绪、期望等）高涨；高耸，屹立

\item[torment] \hfill \\ n. 痛苦，折磨；令人痛苦的东西；折磨者 \\ vt. 折磨，使痛苦；纠缠，戏弄，烦扰（某人）

\item[construct] \hfill \\ vt. 建造，构造；创立；解释，说明 \\ n. 构想；概念

\item[moss] \hfill \\ n. 苔藓，地衣

\item[barrel] \hfill \\ n. 桶；枪管，炮管

\item[fertilizer/fertiliser] \hfill \\ n. 肥料

\item[extend] \hfill \\ vt. 延长，延伸；提供，给予

\item[exempt] \hfill \\ vt. 使…免除（或豁免） \\ a. 被免除的，被豁免的

\item[grief] \hfill \\ n. 悲伤，悲痛；悲伤的事；悲痛的缘由

\item[decent] \hfill \\ a. 体面的；正派的，宽厚的

\item[provoke] \hfill \\ vt. 挑衅，激怒，招惹；激起，引起，引发

\item[vision] \hfill \\ n. 视觉，视力；眼光，洞察力；想象，幻想

\item[originate] \hfill \\ vi. 起源，产生 \\ vt. 首创，创造

\item[hinge] \hfill \\ n. 合页，铰链

\item[slack] \hfill \\ a. 携带的，懒散的；松弛的；萧条的 \\ n. 淡季，萧条期；便裤，运动裤

\item[genuine] \hfill \\ a. 真正的，名副其实的

\item[weep] \hfill \\ v. （为…）哭泣，（为…）流泪 \\ n. 悲叹，哀悼

\item[timid] \hfill \\ a. 胆怯的，怯懦的

\item[spark] \hfill \\ n. 火花 \\ v. 导致，产生；冒火花

\item[prime] \hfill \\ a. 首要的，主要的；最好的，一流的 \\ n. 青春，青壮年时期；全盛时期

\item[envisage] \hfill \\ vt. 展望，想象；正视

\item[agreeable] \hfill \\ a. 惬意的，令人愉快的；易相处的；同意的

\item[ventilate] \hfill \\ vt. 使通风，换气；给…装通风设备

\item[overturn] \hfill \\ vi./n. 翻倒，倾覆 \\ vt. 推翻，撤销（判决）

\item[pulse] \hfill \\ n. 脉搏；脉冲；意向，动向；情绪

\item[provided] \hfill \\ conj. 倘若，只要，假如

\item[plaintiff] \hfill \\ n. 原告

\item[avert] \hfill \\ vt. 防止，避免；转移（目光、注意力等）

\item[overthrow] \hfill \\ vt./n. 推翻，颠覆

\item[amend] \hfill \\ vt. 修改，修正

\item[fume] \hfill \\ vi. 发怒；冒烟 \\ n. 烟；气；汽

\item[diminish] \hfill \\ v. 缩小，减少，递减

\item[tempt] \hfill \\ vt. 诱惑；吸引，使感兴趣

\item[saucer] \hfill \\ n. 茶托，碟子

\item[giggle] \hfill \\ n./vi. 咯咯笑；傻笑

\item[mosaic] \hfill \\ n. 马赛克；镶嵌画

\item[prevail] \hfill \\ vi. 取胜，占优势；流行，盛行

\item[enlighten] \hfill \\ vt. 启发，启蒙；教导

\item[nuisance] \hfill \\ n. 讨厌的人（或东西）；麻烦事

\item[claw] \hfill \\ n. 爪 \\ v. 抓

\item[veil] \hfill \\ n. 面纱，遮蔽物 \\ v. 用面纱掩盖；掩饰

\item[contrive] \hfill \\ vt. 图谋，策划；设法做到

\item[tramp] \hfill \\ n. 流浪者；步行，跋涉 \\ v. 步行，跋涉

\item[erosion] \hfill \\ n. 腐蚀，磨损；削弱，减少

\item[perplex] \hfill \\ vt. 使困惑；使费解；使复杂化

\item[coordinate] \hfill \\ a. 同等的，并列的；坐标的 \\ n. 坐标

\item[bounce] \hfill \\ v./n. （球）跳起，弹起

\item[realm] \hfill \\ n. 王国，国土；领域

\item[undermine] \hfill \\ vt. 暗中破坏，暗中削弱；侵蚀…的基础

\item[cardinal] \hfill \\ a. 最重要的 \\ n. 红衣主教

\item[priest] \hfill \\ n. 教士，神父

\item[lantern] \hfill \\ n. 提灯；灯笼

\item[concession] \hfill \\ n. 迁就，让步

\item[roar] \hfill \\ vi. 吼叫，怒号；轰鸣；咆哮

\item[ultraviolet] \hfill \\ a. 紫外线的 \\ n. 紫外线

\item[abdomen] \hfill \\ n. 腹部

\item[memorandum] \hfill \\ n. 备忘录

\item[embarrass] \hfill \\ vt. 使窘迫，使为难

\item[jar] \hfill \\ n. 罐，坛；广口瓶

\item[cathedral] \hfill \\ n. 大教堂

\item[analogy] \hfill \\ n. 比拟，类比

\item[texture] \hfill \\ n. 质地，纹理，结构

\item[resist] \hfill \\ v. 抵抗，反抗；抗，忍得住，抵制（诱惑等）

\item[administer] \hfill \\ vt. 掌管，料理…的事务；实施，执行；给予，投（药）

\item[elaborate] \hfill \\ a. 精心制作的；详尽的；复杂的 \\ vt. 详细制定 \\ vi. 详细说明

\item[scrape] \hfill \\ v. 擦去；擦过，勉强通过 \\ n. 刮削，刮削声；擦伤，擦痕

\item[missionary] \hfill \\ n. 传教士

\item[quest] \hfill \\ vi./n. 搜寻，探求

\item[Catholic] \hfill \\ n. 天主教徒 \\ a. 天主教的

\item[convey] \hfill \\ vt. 运送，搬运，转运；表达，传播

\item[dump] \hfill \\ vt. 倾倒；扔掉，倒掉 \\ n. 垃圾场；堆存处

\item[assurance] \hfill \\ n. 确保；断言；保证，担保

\item[lubricate] \hfill \\ vt. 润滑；加润滑油于

\item[blush] \hfill \\ n./vi. 脸红

\item[favo(u)rable] \hfill \\ a. 赞许的；有利的；顺利的

\item[loosen] \hfill \\ a. 松的，肥大的

\item[ornament] \hfill \\ v. 装饰，美化 \\ n. 装饰，装饰物

\item[senate] \hfill \\ n. 参议院，上院

\item[eclipse] \hfill \\ n. （天体的）食

\item[weary] \hfill \\ a. 疲倦的；令人厌烦的 \\ vt. 使疲倦，使厌倦

\item[genre] \hfill \\ n. （文学、音乐、艺术或电影的）体裁，类型

\item[spectacular] \hfill \\ a. 壮观的；引人注目的 \\ n. 壮观的演出

\item[degenerate] \hfill \\ vi. 衰退，堕落，蜕化

\item[imitation] \hfill \\ n. 模仿，仿效；仿制，仿造品

\item[persevere] \hfill \\ vi. 坚持

\item[import] \hfill \\ vt. 进口，输入 \\ n. 进口，输入；进口商品；要旨，含义；重要性

\item[affection] \hfill \\ n. 爱，慈爱；感情；影响

\item[compromise] \hfill \\ vi./n. 妥协 \\ vt. （尤指因行为很不明智）使陷入危险，使受到怀疑

\item[underlying] \hfill \\ a. 含蓄的；潜在的；根本的；在下面的

\item[maiden] \hfill \\ n. 少女，未婚女子 \\ a. 首次的，初次的

\item[gasoline/gasolene] \hfill \\ n. 汽油

\item[auction] \hfill \\ n./vt. 拍卖

\item[state] \hfill \\ n. 状态，情况；国，州 \\ vt. 陈述，说明；规定

\item[pretext] \hfill \\ n. 借口，托词

\item[eligible] \hfill \\ a. 有条件被选中的，有资格当选的；合格的

\item[liquor] \hfill \\ n. 酒，烈性酒

\item[characteristic] \hfill \\ a. 特有的，独特的 \\ n. 特征，特性

\item[literally] \hfill \\ ad. 照字面义；逐字地；确实地，真正地，实际地

\item[frontier] \hfill \\ n. 国境，边境；尖端，新领域

\item[dusk] \hfill \\ n. 薄暮，黄昏

\item[garment] \hfill \\ n. （一件）衣服

\item[grope] \hfill \\ vi. 暗中摸；探索，搜寻，搜索

\item[thereafter] \hfill \\ ad. 此后，以后

\item[knot] \hfill \\ n. （绳）结；（树）节；群，簇；节（海里/小时）；难题，疙瘩 \\ v. 打结

\item[cordial] \hfill \\ a. 诚恳的；亲切的；热忱的

\item[stale] \hfill \\ a. 变质的，不新鲜的；陈旧的，陈腐的

\item[brim] \hfill \\ n. 边缘；帽檐

\item[certificate] \hfill \\ n. 证书，证明；执照

\item[spontaneous] \hfill \\ a. 自发的，自然产生的

\item[dilemma] \hfill \\ n. （进退两难的）窘境，困境

\item[rage] \hfill \\ n. 愤怒；精神错乱

\item[argue] \hfill \\ v. 争论，辩论 \\ vt. 坚持，主张；说服，劝说

\item[troop] \hfill \\ n. 部队，军队；（一）群，（一）队

\item[notwithstanding] \hfill \\ prep./ad./conj. 尽管

\item[oak] \hfill \\ n. 橡树，橡木 \\ a. 橡木的

\item[trim] \hfill \\ a. 整齐的，整洁的 \\ vt./n. 整理，修整；装饰

\item[rebel] \hfill \\ vi. 反抗，反叛，起义 \\ n. 叛逆者，起义者

\item[slum] \hfill \\ n. 贫民区；陋巷

\item[defy] \hfill \\ vt. （公然）违抗，反抗；蔑视

\item[asset] \hfill \\ n. 资产，财产；优点，有用的东西

\item[powder] \hfill \\ n. 粉末；药粉；火药；炸药

\item[proclaim] \hfill \\ vt. 宣告，声明

\item[setting] \hfill \\ n. （太阳等）落山；（固定东西的）底座；环境，背景

\item[supersonic] \hfill \\ a. 超音速的，超音的

\item[earnest] \hfill \\ a. 热心的；诚挚的

\item[damp] \hfill \\ a. 有湿气的，潮湿的

\item[subsequent] \hfill \\ a. 随后的，后来的

\item[hose] \hfill \\ n. 水龙管，软管 \\ vt. 用软管（冲洗等）

\item[stimulate] \hfill \\ vt. 刺激，使兴奋；激励，鼓舞

\item[competent] \hfill \\ a. 有能力的，胜任的

\item[republican] \hfill \\ a. 共和政体的；共和国的 \\ n. 共和党人

\item[excess] \hfill \\ a. 过量的，额外的 \\ n. 过量，过剩

\item[stain] \hfill \\ n. 污点，瑕疵 \\ vt. 沾污，染污；玷污，败坏（名声）；染色

\item[reduction] \hfill \\ n. 减少，缩减

\item[satire] \hfill \\ n. 讽刺；讽刺作品

\item[sew] \hfill \\ vi. 缝，缝纫

\item[suspicious] \hfill \\ a. 可疑的；多疑的，疑心的

\item[surgeon] \hfill \\ n. 外科医生

\item[ego] \hfill \\ n. 自我；自负

\item[temper] \hfill \\ n. 脾气，情绪；韧度；回火度 \\ vt. 减缓；调和，调节

\item[ebb] \hfill \\ vi. 退；退潮，落潮；衰退 \\ n. 退潮，落潮

\item[bow] \hfill \\ vi. 鞠躬；点头 \\ n. 鞠躬；点头；弓（形）；蝴蝶结

\item[correspondent] \hfill \\ n. 记者；通讯员

\item[corrode] \hfill \\ v. （使）腐蚀，侵蚀

\item[handy] \hfill \\ a. 手边的；方便的

\item[disposal] \hfill \\ n. 处理，处置；布置，安排

\item[refine] \hfill \\ vt. 精炼；精制；提纯

\item[liver] \hfill \\ n. 肝，肝脏

\item[shabby] \hfill \\ a. 破旧的，破烂的；衣衫褴褛的；卑鄙的；不公正的

\item[mortal] \hfill \\ a. 致命的；终有一死的；你死我活的，不共戴天的 \\ n. 凡人

\item[extinct] \hfill \\ a. 灭绝的；熄灭了的

\item[plumber] \hfill \\ n. 水管工

\item[quilt] \hfill \\ n. 被子

\item[preferable] \hfill \\ a. 更可取的，更好的

\item[lane] \hfill \\ n. 小路，小巷；行车道

\item[eject] \hfill \\ vt. 喷射，排出；驱逐

\item[calcium] \hfill \\ n. 钙

\item[shave] \hfill \\ vt. 刮，剃，刨，削 \\ n. 刮脸

\item[calorie] \hfill \\ n. 卡路里，大卡

\item[hypothesis] \hfill \\ n. 假说，假设；前提

\item[germ] \hfill \\ n. 微生物；细菌

\item[denounce] \hfill \\ vt. 公开指责，抨击；告发某人

\item[impact] \hfill \\ n. 冲击，碰撞；效果；影响

\item[invariable] \hfill \\ a. 始终如一的，不变的；恒定的

\item[tough] \hfill \\ a. 棘手的，困难的；坚韧的；吃苦耐劳的；强健的

\item[resort] \hfill \\ vi. 求助；诉诸；凭借 \\ n. 胜地；常去之地；手段

\item[depress] \hfill \\ vt. 压抑；降低；削弱；使沮丧，使抑郁

\item[tense] \hfill \\ n. 时态 \\ a. 拉紧的；紧张的

\item[bud] \hfill \\ n. 芽，花苞 \\ vi. 发芽，萌芽

\item[cloak] \hfill \\ n. 外套，斗篷 \\ vt. 掩盖，蒙蔽

\item[corridor] \hfill \\ n. 走廊；狭长通道

\item[tropical] \hfill \\ a. 热带的

\item[feast] \hfill \\ n. 节日；宴会

\item[belly] \hfill \\ n. 肚子，腹部

\item[vigorous] \hfill \\ a. 有力的；朝气蓬勃的，精力旺盛的

\item[despise] \hfill \\ vt. 轻视，蔑视

\item[slap] \hfill \\ n./vt. 拍，掌掴

\item[smash] \hfill \\ v./n. 打碎，粉碎

\item[marital] \hfill \\ a. 婚姻的；夫妻的

\item[verse] \hfill \\ n. 韵文，诗；诗节，诗句

\item[insulate] \hfill \\ v. 隔离，孤立；使绝缘，使绝热

\item[glow] \hfill \\ vi. 发热，发光，发红 \\ n. 光亮；光辉

\item[stationary] \hfill \\ a. 静止的；固定的

\item[prompt] \hfill \\ a. 敏捷的；迅速的；即刻的 \\ vt. 激起；促进，推动

\item[retire] \hfill \\ vi. 退休，引退；退却，撤退；就寝

\item[oath] \hfill \\ n. 誓言，誓约；咒骂

\item[repression] \hfill \\ n. 压制，压抑，镇压

\item[retain] \hfill \\ vt. 保留；保持

\item[henceforth] \hfill \\ ad. 今后

\item[peer] \hfill \\ n. 同龄人；同等地位的人；贵族 \\ vi. 仔细看，费力地看

\item[bargain] \hfill \\ n. 廉价货；交易；契约，合同 \\ v. 议价；成交

\item[probe] \hfill \\ n. 探针；探测器 \\ v. 探查，穿刺；查究

\item[relish] \hfill \\ n. 滋味；兴趣，爱好；调味品；美味

\item[harassment] \hfill \\ n. 骚扰，扰乱；烦恼，烦乱

\item[cylinder] \hfill \\ n. 圆筒，圆柱体；气缸

\item[versatile] \hfill \\ a. 通用的，万用的；多才多艺的，多方面的

\item[consecutive] \hfill \\ a. 连续不断的，连贯的

\item[contend] \hfill \\ vi. 竞争；斗争 \\ vt. 坚决主张

\item[blast] \hfill \\ n. 一阵（风），一股（气流）；爆炸冲击波；管乐声或汽笛声 \\ v. 爆炸，爆破

\item[stretch] \hfill \\ vt. 拉长 \\ vi. 延伸 \\ n. 一段时间；一段距离（或路程）；（空间上的）延伸，连绵；连绵的一片

\item[obedient] \hfill \\ a. 服从的，顺从的

\item[hound] \hfill \\ n. 猎犬 \\ vt. 追逼；烦扰，纠缠

\item[flush] \hfill \\ v. 冲洗；使（水等）流；脸红 \\ n. 脸红 \\ a. 齐平的，同高的

\item[shrink] \hfill \\ v. 起皱；收缩；退缩，畏缩

\item[intensive] \hfill \\ a. 加强的；集中的；深入细致的

\item[kettle] \hfill \\ n. 水壶

\item[nominal] \hfill \\ a. 名义上的；（金额）微不足道的

\item[consultant] \hfill \\ n. 会诊医生，顾问医生；顾问

\item[participate] \hfill \\ vi. 参与，参加；分享，分担

\item[puff] \hfill \\ n. 一口（气），一阵（风） \\ vi. 喘气；喷气

\item[throne] \hfill \\ n. 王位，君权

\item[current] \hfill \\ n. 电流；水流；气流；潮流，趋势 \\ a. 当前的，现在的；通用的，流行的

\item[outfit] \hfill \\ n. 全套装备；全套工具

\item[crude] \hfill \\ a. 天然的，未加工的；粗糙的；初步的，不成熟的；粗鲁的，粗野的

\item[wholly] \hfill \\ ad. 完全地，全部，一概

\item[retrieve] \hfill \\ vt. 重新得到，收回，取回；挽回（错误），补救；检索

\item[screw] \hfill \\ n. 螺旋，螺丝钉 \\ vt. 拧，拧紧

\item[parcel] \hfill \\ n. 包裹，邮包 \\ v. 打包，捆扎

\item[rot] \hfill \\ v. （使）腐烂，（使）腐败，腐朽 \\ n. 荒唐

\item[tension] \hfill \\ n. 张力；拉力；（精神上的）紧张

\item[bond] \hfill \\ n. 结合（物），黏结（剂），联结；公债，债券；契约

\item[dissipate] \hfill \\ v. （使）驱散；浪费，挥霍

\item[composite] \hfill \\ n. 混合物，合成物 \\ a. 合成的，复合的

\item[turbine] \hfill \\ n. 汽轮机，透平机，涡轮机

\item[compose] \hfill \\ vt. 组成，构成 \\ vi. 创作（音乐、文学作品等）

\item[odo(u)r] \hfill \\ n. 气味；名声

\item[boost] \hfill \\ vt. 鼓励，促进；为…做广告，宣扬 \\ n. 推动，促进

\item[sly] \hfill \\ a. 狡猾的；偷偷摸摸的

\item[lump] \hfill \\ n. 团，块 \\ vi. 结块，起小疙瘩 \\ vt. 把…归并在一起

\item[dwelling] \hfill \\ n. 住宅，寓所

\item[induce] \hfill \\ vt. 引诱，劝使；引起，导致

\item[rifle] \hfill \\ n. 步枪

\item[swarm] \hfill \\ n. 群，蜂群 \\ vi. 云集；充满

\item[installation] \hfill \\ n. 安装，设置；设备；就职，就任

\item[dignity] \hfill \\ n. （举止、态度等的）庄严，端庄；尊严，高贵

\item[lobby] \hfill \\ n. 门廊，门厅；（会议）休息厅；游说

\item[cereal] \hfill \\ n. 谷物；谷类食品

\item[endeavo(u)r] \hfill \\ vi. 努力，尽力；力图 \\ n. 努力，尽力；力图；活动

\item[coalition] \hfill \\ n. 结合体，同盟；结合，联合

\item[identity] \hfill \\ n. 身份；个性，特性；同一（性）；相同，一致

\item[instal(l)ment] \hfill \\ n. 分期付款，分期交付；（连载的）一集；（分期付款的）一期

\item[ward] \hfill \\ n. 病房；行政区；受监护人 \\ v. 保护，守卫

\item[compatible] \hfill \\ a. 能和睦相处的，合得来的；兼容的

\item[cement] \hfill \\ n. 水泥 \\ vt. 黏合；巩固，加强

\item[account] \hfill \\ n. 账目，账户；叙述，说明 \\ vi. 说明，解释；（在数量、比例方面）占；导致，引起

\item[suppress] \hfill \\ vt. 镇压，压制；抑制，忍住；查禁，禁止发表

\item[cohesive] \hfill \\ a. 凝聚的；黏着的

\item[assumption] \hfill \\ n. 假定，设想；（责任的）承担；担任；（权力的）获得

\item[governor] \hfill \\ n. 总督，州（省）长，地方长官

\item[hut] \hfill \\ n. 小屋，棚屋

\item[cushion] \hfill \\ n. 垫子，坐垫

\item[bowel] \hfill \\ n. 肠；内部，深处

\item[haul] \hfill \\ v. （用力）拖，拉

\item[magnitude] \hfill \\ n. 大小，数量；巨大，广大；重要性，重要程度

\item[pendulum] \hfill \\ n. 摆；钟摆

\item[abound] \hfill \\ vi. 富于，大量存在；充满

\item[retreat] \hfill \\ vi./n. 撤退，退却

\item[thrust] \hfill \\ v. 刺，戳，插入 \\ n. 推力；刺，戳，插入

\item[behave] \hfill \\ vi. 举止，举动，表现；运转，开动

\item[tan] \hfill \\ n. 黝黑 \\ a. 棕褐色的 \\ vi. 晒黑

\item[dip] \hfill \\ vt. 浸，蘸 \\ n. 浸，蘸；洗澡

\item[bruise] \hfill \\ vt. 使…受挫伤；打青 \\ n. 伤痕，擦痕，青肿

\item[alongside] \hfill \\ prep. 在…旁边，横靠；与…并肩；与…一起，与…同时 \\ ad. 并排地，并肩地

\item[humiliate] \hfill \\ vt. 使蒙羞，使丢脸

\item[clause] \hfill \\ n. （正式文件或法律文件的）条款；从句，分局

\item[conspicuous] \hfill \\ a. 显眼的；明显的

\item[protest] \hfill \\ v./n. 抗议，反对

\item[straw] \hfill \\ n. 稻草，麦秆；吸管

\item[strife] \hfill \\ n. 冲突，斗争，纷争；竞争

\item[reconcile] \hfill \\ vt. 使和好，调解，使调和；使一致

\item[diplomatic] \hfill \\ a. 外交的，从事外交的；有策略的，有手腕的

\item[alleviate] \hfill \\ vt. 减轻，缓解；缓和

\item[stuff] \hfill \\ n. 原料，材料；东西 \\ vt. 填满，塞满

\item[empirical] \hfill \\ a. 凭经验的，经验主义的

\item[restrain] \hfill \\ vt. 抑制，制止；约束（自己）；控制（自己）；忍住

\item[mistress] \hfill \\ n. 女主人，主妇；情妇，情人

\item[sovereign] \hfill \\ n. 君主，元首；统治 \\ a. 拥有最高统治权的，至高无上的；独立自主的，具有独立主权的

\item[swing] \hfill \\ v. 摇摆，摇荡；回转，旋转 \\ n. 秋千；摇摆，摆动

\item[tame] \hfill \\ a. 驯服的，温顺的；沉闷的，乏味的 \\ vt. 驯服，制服

\item[heroic] \hfill \\ a. 英雄的，英勇的

\item[gallop] \hfill \\ vi./n. 奔驰，飞跑

\item[spine] \hfill \\ n. 脊骨，脊柱，脊椎；（动植物的）刺，刺毛；书脊

\item[prophet] \hfill \\ n. 先知，预言家

\item[illuminate] \hfill \\ vt. 照亮，照明；阐明，说明

\item[poke] \hfill \\ vt. （用棍棒、手指灯）戳，捅，拨；露出；伸出；探出 \\ n. 戳，捅，拨

\item[wholesome] \hfill \\ a. 卫生的；健康的；有益健康的；有益的

\item[essay] \hfill \\ n. 文章，短文

\item[incidentally] \hfill \\ ad. 附带地，顺便提及

\item[immense] \hfill \\ a. 广大的，巨大的

\item[tablet] \hfill \\ n. 药片；碑，匾；平板

\item[thesis] \hfill \\ n. 论文；论题；论点

\item[harbo(u)r] \hfill \\ n. 港口，海港；避难所，藏身处 \\ vt. 庇护；收容；隐匿

\item[thoughtful] \hfill \\ a. 沉思的；体贴的；富有思想的，颇有创见的；深思熟虑的

\item[patriotic] \hfill \\ a. 爱国的

\item[breeze] \hfill \\ n. 微风，和风

\item[dubious] \hfill \\ a. 有问题的，靠不住的；无把握的；半信半疑的，可疑的；不能确定的

\item[presumably] \hfill \\ ad. 推测起来，大概

\item[integral] \hfill \\ a. 构成整体所必需的；完整的

\item[slip] \hfill \\ vi. 滑，滑倒，滑落；溜走 \\ n. 疏忽，小错，口误，笔误；纸片，纸条

\item[emigrate] \hfill \\ vi. 移居国外

\item[succession] \hfill \\ n. 连续，系列；继任，继承

\item[radiate] \hfill \\ v. 放射，辐射；散布，传播

\item[influential] \hfill \\ a. 有影响的，有权势的

\item[repetition] \hfill \\ n. 重复，反复

\item[documentary] \hfill \\ a. 文献的 \\ n. 纪录片

\item[charter] \hfill \\ v. 租船，租车 \\ n. 宪章；契约；特许状，许可证

\item[govern] \hfill \\ v. 统治，管理；支配；约束

\item[sheer] \hfill \\ a. 纯粹的；十足的，全然的；陡峭的，险峻的

\item[multitude] \hfill \\ n. 大量，众多

\item[fertile] \hfill \\ a. 肥沃的，富饶的；能繁殖的

\item[recipe] \hfill \\ n. 菜谱；诀窍，方法

\item[immerse] \hfill \\ vt. 使沉浸在；使陷入；使浸没

\item[Marxist] \hfill \\ a. 马克思主义的 \\ n. 马克思主义者

\item[queer] \hfill \\ a. 奇怪的，异常的；不舒服的；眩晕的

\item[owing] \hfill \\ a. 欠的，未付的

\item[fling] \hfill \\ vt. （用力地）扔，抛，丢

\item[divorce] \hfill \\ vt./n. 离婚；分离

\item[discrepancy] \hfill \\ n. 不同，矛盾

\item[observe] \hfill \\ vt. 遵守，奉行；观察，注意到；庆祝

\item[commence] \hfill \\ v. 开始，着手

\item[dismiss] \hfill \\ vt. 解雇；解散；不予考虑

\item[pump] \hfill \\ n. 泵

\item[lateral] \hfill \\ a. 侧面的；旁边的

\item[counsel] \hfill \\ vt. 劝告，忠告，提供专业咨询 \\ n. 劝告，忠告；法律顾问；辩护人

\item[sneeze] \hfill \\ vi. 打喷嚏 \\ n. 喷嚏

\item[raid] \hfill \\ n. 袭击，侵袭

\item[agency] \hfill \\ n. 代理（处），代办处；机构

\item[exchange] \hfill \\ vt. 交换，调换，更换 \\ n. 交换，调换；兑换；交流，交易；交换台，交易所

\item[reckon] \hfill \\ vt. 认为，估计；计算，测算 \\ vi. 指望；想要

\item[abrupt] \hfill \\ a. 突然的，意外的；唐突的，鲁莽的；不连贯的，支离破碎的

\item[disrupt] \hfill \\ vt. 使破裂；使分裂，使瓦解；扰乱；使中断

\item[ozone] \hfill \\ n. 臭氧；新鲜空气

\item[thrift] \hfill \\ n. 节俭，节约

\item[pine] \hfill \\ n. 松树

\item[sauce] \hfill \\ n. 酱汁，调味汁

\item[fable] \hfill \\ n. 寓言

\item[ferry] \hfill \\ n. 渡船 \\ vt. 渡运（人、车或物等）

\item[situated] \hfill \\ a. 坐落在…的

\item[pharmacy] \hfill \\ n. 药剂学；制药；药店

\item[profession] \hfill \\ n. 职业，自由职业；公开表示

\item[subordinate] \hfill \\ a. 次要的，从属的；下级的 \\ n. 部属，下级

\item[bizarre] \hfill \\ a. 奇异的，怪诞的

\item[layman] \hfill \\ n. 普通信徒（有别于神职人员）；门外汉，外行

\item[porcelain] \hfill \\ n. 瓷器 \\ a. 瓷的；瓷制的

\item[inaugurate] \hfill \\ vt. 开始，开展；为…举行就职典礼，使正式就任；为…举行开幕式，为…举行落成仪式

\item[dock] \hfill \\ n. 船坞，码头 \\ v. 停靠码头，进入船坞

\item[underlie] \hfill \\ vt. 位于…之下；构成…的基础

\item[prone] \hfill \\ a. 平卧的，俯卧的；易于做…的，倾向于…的

\item[exceptional] \hfill \\ a. 例外的；异常的

\item[unfold] \hfill \\ v. 展开，打开；显露，展现

\item[evaporate] \hfill \\ v. （使）蒸发

\item[scatter] \hfill \\ v. （使人或动物）散开，驱散

\item[vanity] \hfill \\ n. 虚荣心，浮华

\item[scout] \hfill \\ n. 侦察员，侦察机（舰） \\ vi. 搜索，侦查

\item[eloquent] \hfill \\ a. 雄辩的，有说服力的；动人的，意味深长的

\item[barber] \hfill \\ n. 理发师

\item[scramble] \hfill \\ vi./n. 攀登，爬行；争夺，抢夺 \\ vt. 扰乱，搞乱

\item[murmur] \hfill \\ v./n. 小声说；小声抱怨；嘟哝

\item[radioactive] \hfill \\ a. 放射性的，放射引起的

\item[torture] \hfill \\ vt. 拷问，拷打；折磨，磨难 \\ n. 拷问，拷打；折磨，痛苦

\item[ore] \hfill \\ n. 矿石，矿砂

\item[cooperative] \hfill \\ a. 合作的，协作的 \\ n. 合作社

\item[flatter] \hfill \\ vt. 奉承，使高兴

\item[credentials] \hfill \\ n. 证明书；证件；（学历、资历）资格

\item[porch] \hfill \\ n. 门廊

\item[pad] \hfill \\ n. 垫，衬垫；便签簿 \\ vt. 填塞

\item[bully] \hfill \\ n. 恃强凌弱者 \\ vt. 恐吓，欺负

\item[peninsula] \hfill \\ n. 半岛

\item[shaft] \hfill \\ n. 轴；杆状物

\item[uphold] \hfill \\ vt. 支持，维护；维持；确认

\item[dividend] \hfill \\ n. 红利，股息；回报，效益；被除数

\item[stem] \hfill \\ n. 茎，干；词干 \\ vi. 出自，来源于，发生于

\item[lorry] \hfill \\ n. 卡车，运货汽车

\item[mourn] \hfill \\ v. 哀悼，悲悼

\item[architect] \hfill \\ n. 建筑师

\item[diversion] \hfill \\ n. 转向，转移

\item[progressive] \hfill \\ a. 进步的，先进的；前进的

\item[abandon] \hfill \\ vt. 放弃，抛弃

\item[gaze] \hfill \\ n./vi. 凝视，注视

\item[heroine] \hfill \\ n. 女英雄；女主角

\item[trait] \hfill \\ n. 特征，特点，特性

\item[notion] \hfill \\ n. 概念，意念；看法，想法，观点

\item[pave] \hfill \\ vt. 铺砌，铺（路）

\item[unload] \hfill \\ v. 卸（货），卸下

\item[buzz] \hfill \\ vi. 发出嗡嗡声；充满兴奋（或活动等） \\ n. 嗡嗡声；嘈杂的谈话声

\item[intercourse] \hfill \\ n. 交往，往来

\item[shrug] \hfill \\ v./n. 耸肩

\item[summon] \hfill \\ vt. 召唤；召集；传讯，传唤；使出；鼓起（勇气），振作（精神）

\item[tangle] \hfill \\ v. （使）缠结，（使）乱作一团 \\ n. 乱糟糟的一堆；复杂的问题（或形势）；困惑，混乱

\item[forge] \hfill \\ vt. 锻造；伪造 \\ vi. 稳步前进 \\ n. 锻工车间；锻炉

\item[pierce] \hfill \\ vt. 刺穿，刺破

\item[crane] \hfill \\ n. 起重机；鹤

\item[trifle] \hfill \\ n. 少量，少许；小事，琐事；微不足道的东西 \\ vt. 嬉耍

\item[gauge/gage] \hfill \\ n. 标准尺寸，规格；量规，量表

\item[cling] \hfill \\ vi. 黏住，依附；坚持

\item[deceive] \hfill \\ vt. 欺骗，蒙蔽

\item[recollect] \hfill \\ v. 回忆，追想

\item[ascertain] \hfill \\ vt. 查明，弄清，确定

\item[electrician] \hfill \\ n. 电气专家；电工

\item[commute] \hfill \\ vi./n. 通勤

\item[discard] \hfill \\ vt. 丢弃，抛弃

\item[zinc] \hfill \\ n. 锌

\item[cease] \hfill \\ n./v. 停止，终止

\item[dwarf] \hfill \\ n. 矮子，侏儒 \\ a. 矮小的；发育不全的 \\ vt. （由于对比）使显得矮小

\item[undesirable] \hfill \\ a. 不受欢迎的，令人不快的

\item[formation] \hfill \\ n. 形成；构成

\item[bloom] \hfill \\ n. 花（朵）；开花（期） \\ vi. 开花

\item[device] \hfill \\ n. 装置，设备，仪器；手段；策略；诡计

\item[reasonable] \hfill \\ a. 合理的，有道理的；通情达理的；适度的

\item[bore] \hfill \\ v. 钻（孔），挖（洞），钻探；烦扰，使厌烦 \\ n. 讨厌的人；麻烦事

\item[lung] \hfill \\ n. 肺

\item[gum] \hfill \\ n. 树胶；口香糖

\item[evacuate] \hfill \\ vt. 疏散，撤出；使丧失，夺去，剥夺

\item[sophisticated] \hfill \\ a. 尖端的，复杂的，先进的；老练的，老于世故的

\item[uproar] \hfill \\ n. 骚动；喧嚣；鼎沸

\item[toll] \hfill \\ n. 过路费；伤亡人数，损失 \\ vt. 征收（过路费）；（缓慢而有规律地）敲（钟）

\item[uneasy] \hfill \\ a. 不安的，焦虑的；不稳定的；紧张的

\item[stroke] \hfill \\ n. 击，敲；报时的钟声；一击，一笔，一划；一次努力；中风；抚摸 \\ vt. 抚摸

\item[sprinkle] \hfill \\ vt. 洒，喷，淋

\item[alien] \hfill \\ n. 外侨；外星人 \\ a. 外国的；相异的；不相容的

\item[superiority] \hfill \\ n. 优越性，优势

\item[bunch] \hfill \\ n. 一串，一群，一帮，一伙

\item[fashion] \hfill \\ n. 流行式样；风尚，风气；样子，方式 \\ vt. 使成形，制作，塑造

\item[benign] \hfill \\ a. （肿瘤等）良性的，无危险的；慈祥的，善良的

\item[contempt] \hfill \\ n. 轻蔑，藐视

\item[gasp] \hfill \\ n. 喘息，气喘 \\ v. 喘息；气喘吁吁地说

\item[dew] \hfill \\ n. 露水

\item[strain] \hfill \\ n. 过度的疲劳，紧张；张力，拉力 \\ vt. 扭伤，拉伤；拉紧，扯紧 \\ vi. 尽力；用力推；用力拉；过度使用，使不堪承受

\item[conception] \hfill \\ n. 概念，观念；设想，构想

\item[tuck] \hfill \\ vt. 卷起；塞进

\item[antique] \hfill \\ a. 古时的，古老的 \\ n. 古物，古董

\item[accordance] \hfill \\ n. 一致，符合

\item[association] \hfill \\ n. 协会，团体；联合；联系；交往；联想

\item[testify] \hfill \\ v. 证明；证实

\item[prolong] \hfill \\ vt. 拉长，延长

\item[hum] \hfill \\ v. 哼曲子；发嗡嗡声；忙碌；活跃，充满活力 \\ n. 嗡嗡声，嘈杂声

\item[redeem] \hfill \\ vt. 赎回；挽回；救赎；兑换

\item[malignant] \hfill \\ a. 恶毒的；恶性的；致命的

\item[coincide] \hfill \\ vi. 和…一致，相符，相同

\item[spectator] \hfill \\ n. 观众；旁观者

\item[fluid] \hfill \\ a. 流动的；液体的 \\ n. 流体，液体

\item[fellowship] \hfill \\ n. 伙伴关系；友谊；团体

\item[interim] \hfill \\ n. 间歇；过渡期间 \\ a. 暂时的，临时的

\item[pail] \hfill \\ n. 提桶

\item[conceal] \hfill \\ vt. 隐藏，隐瞒，隐蔽

\item[nitrogen] \hfill \\ n. 氮

\item[knob] \hfill \\ n. 门把手；旋钮

\item[lawn] \hfill \\ n. 草地，草坪

\item[protein] \hfill \\ n. 蛋白质

\item[outrage] \hfill \\ n. 暴行，骇人听闻的事件；愤慨 \\ vt. 激怒

\item[estate] \hfill \\ n. 地产，房地产

\item[hypocrisy] \hfill \\ n. 伪善，虚伪

\item[latent] \hfill \\ a. 潜在的，潜伏的；不易察觉的

\item[mutual] \hfill \\ a. 相互的，彼此的；共有的

\item[avail] \hfill \\ n. 效用，利益；帮助 \\ v. 有益于，有助于；利用

\item[tide] \hfill \\ n. 潮，潮汐；潮流，趋势

\item[proceeding] \hfill \\ n. 行动；进行；会议记录；学报

\item[prospective] \hfill \\ a. 未来的，预期的；可能的

\item[sneak] \hfill \\ v. 偷偷地走，溜，潜行；偷偷地做（或拿、吃）

\item[scope] \hfill \\ n. （活动）范围；机会；余地

\item[bump] \hfill \\ v. 碰，撞；颠簸着前行 \\ n. （无意的）碰，撞；隆起物

\item[lure] \hfill \\ vt. 吸引，诱惑 \\ n. 诱惑物；诱饵，鱼饵

\item[panorama] \hfill \\ n. 概观，全景；综述

\item[conquest] \hfill \\ n. 征服

\item[hinder] \hfill \\ vt. 阻止，妨碍

\item[slipper] \hfill \\ n. 便鞋，拖鞋

\item[equator] \hfill \\ n. 赤道

\item[bait] \hfill \\ n. 鱼饵，诱饵 \\ vt. 装饵于

\item[remedy] \hfill \\ n. 药品；治疗措施，补救办法 \\ vt. 治疗，医治；纠正，补救

\item[weld] \hfill \\ vt. 焊接，锻接 \\ n. 焊接，焊缝

\item[ethnic] \hfill \\ a. 种族的，民族的

\item[apt] \hfill \\ a. 恰当的，适宜的；（习性）易于…的，有…倾向的

\item[deputy] \hfill \\ n. 代理人，代表 \\ a. 副的；代理的

\item[ditch] \hfill \\ n. 沟，渠，水沟 \\ v. 摆脱；抛弃；丢弃

\item[excessive] \hfill \\ a. 过多的，过分的

\item[engage] \hfill \\ v. （使）从事于，（使）参加；（使）订婚；引起；吸引；聘用

\item[elevate] \hfill \\ vt. 抬起，升高

\item[copper] \hfill \\ n. 铜；铜币；铜制器

\item[medium] \hfill \\ n. 中间；适中；媒介物，媒体；传导体 \\ a. 中等的，适中的

\item[heighten] \hfill \\ v. 提高，升高；加强

\item[stumble] \hfill \\ vi. 跌，绊；结结巴巴地说话 \\ n. 跌，绊

\item[cabin] \hfill \\ n. 客舱，机舱；小（木）屋

\item[commonplace] \hfill \\ a. 平凡的；陈腐的

\item[acrobat] \hfill \\ n. 杂技演员

\item[audit] \hfill \\ vt. 审计，核对；旁听

\item[chamber] \hfill \\ n. 房间，室

\item[obstruct] \hfill \\ vt. 妨碍，阻止；阻塞，截断

\item[inhibit] \hfill \\ vt. 阻止，妨碍，抑制

\item[exile] \hfill \\ n./vt. 放逐，流放

\item[medieval] \hfill \\ a. 中世纪的，中古的

\item[meadow] \hfill \\ n. 草地；牧场

\item[kneel] \hfill \\ vi. 跪，下跪

\item[bar] \hfill \\ n. 条，杆，棒，棍；酒吧；吧台；栅栏，障碍物；律师职业 \\ vt. 拴上；阻拦，拦住；妨碍

\item[doctrine] \hfill \\ n. 教条，主义，学说

\item[lodge] \hfill \\ vt. 住宿，投宿，留宿

\item[gloomy] \hfill \\ a. 阴沉的，阴暗的；令人沮丧的，抑郁的

\item[generalize/generalise] \hfill \\ v. 归纳，概括；推广，普及

\item[merchandise] \hfill \\ n. 商品，货物

\item[grocer] \hfill \\ n. 食品商，杂货铺

\item[refuge] \hfill \\ n. 避难所，藏身处；庇护

\item[boast] \hfill \\ v. 自夸，夸耀 \\ v. 自夸；大话

\item[swallow] \hfill \\ v. 吞，咽；相信，信以为真 \\ n. 吞，咽；燕子

\item[streamline] \hfill \\ a. 流线型的

\item[chew] \hfill \\ v. 咀嚼；思量

\item[divert] \hfill \\ vt. 使转向，使改道（或绕道）；转移，转移…的注意力；使娱乐，使消遣

\item[widow] \hfill \\ n. 寡妇

\item[weed] \hfill \\ n. 杂草，野草 \\ v. 除草

\item[complementary] \hfill \\ a. 补充的；辅助的

\item[adjacent] \hfill \\ a. 邻近的，毗连的

\item[prevalent] \hfill \\ a. 流行的，普遍的

\item[robe] \hfill \\ n. 长袍，上衣

\item[salient] \hfill \\ a. 显著的，突出的

\item[consolidate] \hfill \\ v. 巩固，加强

\item[patrol] \hfill \\ v. 巡逻，巡查 \\ n. 巡逻，巡查；巡逻兵，巡逻队

\item[recede] \hfill \\ vi. 退，退去；渐渐远去；向后倾斜，缩

\item[bald] \hfill \\ a. 秃的，秃头的

\item[manifest] \hfill \\ vt. 表明，证明，显示 \\ a. 明白的，明了的

\item[channel] \hfill \\ n. 海峡，水道；信道，频道；途径，渠道 \\ v. 引导；集中

\item[zoom] \hfill \\ n. 嗡嗡声，隆隆声 \\ vi. 急速移动；急升，猛涨

\item[inherent] \hfill \\ a. 固有的，内在的，天生的

\item[dwell] \hfill \\ vi. 居住

\item[hoist] \hfill \\ vt. 举起，升起，吊起

\item[spouse] \hfill \\ n. 配偶

\item[outset] \hfill \\ n. 开始，开端

\item[refrain] \hfill \\ vi. 抑制，克制；戒除 \\ n. 反复句，（诗歌的）叠句；副歌

\item[soluble] \hfill \\ a. 可溶的

\item[reassure] \hfill \\ vt. 使…安心；安慰

\item[sprout] \hfill \\ vi. 抽条，发芽 \\ n. 芽，幼苗

\item[plot] \hfill \\ n. 密谋；小块土地；情节；图表 \\ v. 密谋；策划；划分；绘制

\item[magistrate] \hfill \\ n. 地方法官，治安官

\item[rebellion] \hfill \\ n. 叛乱，反抗，起义

\item[adhere] \hfill \\ vi. 黏附，胶着；坚持

\item[opt] \hfill \\ vi. 选择，挑选

\item[dizzy] \hfill \\ a. 头晕目眩的，眩晕的；使人头晕的；极高的

\item[accommodate] \hfill \\ vt. 留宿，收容；供应，供给；调和；适应

\item[hazard] \hfill \\ n. 危险；冒险；危害 \\ vt. 冒险；拼命

\item[toxic] \hfill \\ a. 有毒的；中毒的

\item[quench] \hfill \\ vt. 熄灭，扑灭；解（渴）

\item[culprit] \hfill \\ n. 罪犯；肇事者

\item[commonwealth] \hfill \\ n. 共和国，联邦，共同体

\item[petty] \hfill \\ a. 小的；琐碎的；气量小的

\item[peel] \hfill \\ vt. 削皮，剥皮

\item[behalf] \hfill \\ n. 利益

\item[bang] \hfill \\ n. 砰的一声；猛击，猛撞 \\ v. 发出砰的一声；猛撞到某人（某物）；猛击

\item[deduct] \hfill \\ vt. 扣除；演绎

\item[procession] \hfill \\ n. 队伍，行列

\item[spot] \hfill \\ n. 点；斑点，污点；地点，场所 \\ v. 认出，认清，发现；玷污，弄脏；用点做记号

\item[tutor] \hfill \\ n. 家庭教师，指导教师 \\ vt. 个别指导

\item[chancellor] \hfill \\ n. 大臣；总理；首席法官；大学校长

\item[wedge] \hfill \\ n. 楔，楔形 \\ vt. 楔入；挤进

\item[reed] \hfill \\ n. 芦苇；芦笛，牧笛

\item[strip] \hfill \\ vt. 剥，剥去 \\ n. 窄条，带状物

\item[arrogant] \hfill \\ a. 傲慢的，自大的

\item[hip] \hfill \\ n. 臀部，髋部

\item[statute] \hfill \\ n. 法规，章程，规则

\item[oriental] \hfill \\ a. 东方的

\item[glitter] \hfill \\ n. 光辉，灿烂 \\ vi. 闪耀

\item[spoil] \hfill \\ vt. 损坏，破坏；宠坏，溺爱

\item[bleed] \hfill \\ vi. 出血，流血

\item[considerate] \hfill \\ a. 考虑周到的，体谅的

\item[bolt] \hfill \\ n. 螺栓，插销 \\ vt. 闩（门），关窗，拴住

\item[banquet] \hfill \\ n. 宴会，盛宴

\item[aesthetic] \hfill \\ a. 美学的，艺术的；审美的

\item[solitary] \hfill \\ a. 单独的，独自的；单个的，唯一的；孤独的，隐居的

\item[kidney] \hfill \\ n. 肾脏

\item[brittle] \hfill \\ a. 易碎的；脆（弱）的

\item[scrutiny] \hfill \\ n. 仔细观察，详细审查；监督

\item[pavement] \hfill \\ n. 人行道

\item[indignant] \hfill \\ a. 愤慨的，愤愤不平的

\item[blunt] \hfill \\ a. 率直的；钝的 \\ vt. 使钝；使迟钝；使减弱

\item[catastrophe] \hfill \\ n. 突然起来的大灾难

\item[mechanic] \hfill \\ n. 技工，机修工

\item[mingle] \hfill \\ vt. 使混合 \\ vi. 相混合；相交往

\item[garlic] \hfill \\ n. 大蒜，蒜头

\item[steward] \hfill \\ n. 乘务员；管家

\item[sideways] \hfill \\ ad. 向旁边；侧身；横着；斜着 \\ a. 向旁边的；侧身的；横着的；斜着的

\item[council] \hfill \\ n. 理事会，委员会，议事机构

\item[aggravate] \hfill \\ vt. 使恶化，加重，加剧

\item[tumo(u)r] \hfill \\ n. 肿瘤，肿块

\item[famine] \hfill \\ n. 饥荒

\item[expansion] \hfill \\ n. 扩张；膨胀；张开，伸展

\item[artery] \hfill \\ n. 动脉；干线，要道

\item[outlet] \hfill \\ n. 出路；出口；渠道；发泄方法，排遣；经销店；专营店

\item[plague] \hfill \\ n. 瘟疫；祸患，灾害 \\ v. 困扰；给…造成长期的痛苦

\item[dread] \hfill \\ n./vt. 恐惧，担心

\item[handicap] \hfill \\ vt. 妨碍，使不利 \\ n. （身体或智力方面的）缺陷，残疾；障碍，不利条件

\item[fleet] \hfill \\ n. 舰队，船队

\item[renovate] \hfill \\ vt. 更新，修复

\item[ponder] \hfill \\ v. 思索，考虑，沉思

\item[perish] \hfill \\ vi. 凋谢；丧生；毁灭，消亡

\item[molecule] \hfill \\ n. 分子

\item[disgrace] \hfill \\ n. 失宠；耻辱 \\ vt. 使失宠；玷污，使蒙羞

\item[welfare] \hfill \\ n. 福利；安宁，幸福

\item[diameter] \hfill \\ n. 直径

\item[brow] \hfill \\ n. 眉头；额头

\item[contemplate] \hfill \\ vt. 盘算，预期；思量，对…周密考虑；注视，凝视

\item[spill] \hfill \\ v. 溢出，溅出 \\ n. 摔下，跌下

\item[fringe] \hfill \\ n. （窗帘等的）边缘 \\ vt. 成为…的边缘

\item[craft] \hfill \\ n. 工艺，手艺；技巧；飞机；飞船；行业；小船，船 \\ v. 精心制作

\item[bleak] \hfill \\ a. 荒凉的；没有希望的，冷酷的

\item[instantaneous] \hfill \\ a. 瞬间的，即刻的

\item[incur] \hfill \\ vt. 招致，惹起；遭受

\item[menace] \hfill \\ n. 威胁；危险的人（或物） \\ vt. 威胁

\item[margin] \hfill \\ n. 页边空白，边缘；余地；幅度；差额，差距；利润，利润率

\item[concise] \hfill \\ a. 简明的，简洁的

\item[monetary] \hfill \\ a. 金融的，货币的

\item[nickel] \hfill \\ n. 镍；镍币；五美分

\item[utmost] \hfill \\ a. 最远的；极度的，极端的 \\ n. 极限，极度；最大可能

\item[successive] \hfill \\ a. 接连的，连续的

\item[specialise/specialize] \hfill \\ vi. 专攻；专用于；专业化

\item[contemporary] \hfill \\ a. 同时代的；现代的，当代的

\item[nostalgic] \hfill \\ a. 怀旧的

\item[rod] \hfill \\ n. 杆，棒

\item[ribbon] \hfill \\ n. 缎带，丝带；带，带状物

\item[humble] \hfill \\ a. 谦卑的，恭顺的；低下的，卑贱的；粗鄙的 \\ vt. 降低；贬抑；压下…的锐气

\item[savage] \hfill \\ a. 野蛮的，未开化的；凶恶的，残暴的 \\ n. 未开化的人，野人

\item[grave] \hfill \\ n. 坟墓 \\ a. 严肃的，庄重的

\item[canoe] \hfill \\ n. 独木舟，小游艇

\item[tedious] \hfill \\ a. 乏味的，单调的，冗长的；使人厌烦的

\item[civil] \hfill \\ a. 公民的，市民的；国内的，民间的；民用的；有礼貌的，文明的；文职的

\item[expenditure] \hfill \\ n. 花费；（时间、金钱等的）支出，消耗

\item[rap] \hfill \\ vt. （轻而快地）敲击，急敲；责备，训斥 \\ n. （轻快的）敲击（声），急敲（声）；说唱音乐

\item[leaflet] \hfill \\ n. 小叶，嫩叶；传单，活页

\item[trial] \hfill \\ n. 审讯；试验；考验

\item[disperse] \hfill \\ v. 分散，驱散，解散

\item[despatch/dispatch] \hfill \\ vt. 派遣；发送 \\ n. （公文）急件，快信；新闻报道

\item[epidemic] \hfill \\ a. 流行性的；传染的 \\ n. 流行病；（流行病的）传播

\item[gang] \hfill \\ n. 一帮，一群，一伙

\item[knit] \hfill \\ v. 编织，编结；接合，黏合 \\ n. 编织的衣服；针织衫

\item[prick] \hfill \\ vt. 刺伤，刺痛；刺孔 \\ n. 刺伤，刺痛

\item[soak] \hfill \\ v. 吸收；浸泡，浸湿

\item[graze] \hfill \\ vt. 放牧（牛、羊等）；擦伤（皮肤等）；擦过，掠过 \\ vi. （牛、羊等）吃青草 \\ n. 擦伤（处）

\item[surge] \hfill \\ vi. （波涛等）汹涌，奔腾，波动；（人群等）蜂拥而出 \\ n. （感情等的）洋溢，奔放；急剧上升，猛增；波涛般汹涌奔腾

\item[render] \hfill \\ vt. 使得，致使；提出，提供，呈报

\item[spectacle] \hfill \\ n. 景象；奇观；眼镜

\item[hedge] \hfill \\ n. 篱笆，树篱；障碍物 \\ vt. 保护…以免；预防

\item[entail] \hfill \\ vt. 牵涉；使成为必要；限定（地产）继承人

\item[grim] \hfill \\ a. 讨厌的，糟糕的；严厉的，冷酷的

\item[prestige] \hfill \\ n. 威信，威望

\item[courtesy] \hfill \\ n. 谦恭有礼；有礼貌的举止（或言辞）

\item[spiritual] \hfill \\ a. 精神的，心灵的

    \end{description}
\end{multicols*}

\clearpage

\begin{multicols*}{3}
    \begin{description}

\item[furnish]

\item[establish]

\item[aspect]

\item[lad]

\item[exterior]

\item[elbow]

\item[discipline]

\item[thrill]

\item[allegiance]

\item[motion]

\item[substantial]

\item[startle]

\item[concede]

\item[dictate]

\item[lame]

\item[exhaust]

\item[stiff]

\item[pinch]

\item[remnant]

\item[crisp]

\item[dealer]

\item[zeal]

\item[shear]

\item[propaganda]

\item[cape]

\item[upright]

\item[dilute]

\item[browse]

\item[tentative]

\item[seam]

\item[descendant]

\item[sting]

\item[brochure]

\item[spin]

\item[brutal]

\item[swan]

\item[rigorous]

\item[wax]

\item[slaughter]

\item[pit]

\item[decay]

\item[beware]

\item[worship]

\item[valve]

\item[circular]

\item[revive]

\item[huddle]

\item[cellar]

\item[undertake]

\item[instrumental]

\item[converge]

\item[siege]

\item[conduct]

\item[lever]

\item[blend]

\item[ample]

\item[rash]

\item[radical]

\item[pillar]

\item[grip]

\item[antenna]

\item[sip]

\item[devise]

\item[bold]

\item[stadium]

\item[diffuse]

\item[negligible]

\item[critical]

\item[excursion]

\item[cosy/cozy]

\item[peep]

\item[conductor]

\item[isle]

\item[intrigue]

\item[stoop]

\item[inertia]

\item[luggage]

\item[plausible]

\item[nucleus]

\item[crust]

\item[lick]

\item[lest]

\item[confine]

\item[provision]

\item[supplement]

\item[propel]

\item[appal(l)]

\item[dormitory]

\item[spade]

\item[vocal]

\item[arch]

\item[compound]

\item[gown]

\item[locomotive]

\item[petrol]

\item[seal]

\item[specimen]

\item[utter]

\item[tomb]

\item[keen]

\item[straightforward]

\item[stall]

\item[oar]

\item[verge]

\item[monarch]

\item[veteran]

\item[splash]

\item[deteriorate]

\item[confer]

\item[limp]

\item[mischief]

\item[bosom]

\item[reptile]

\item[heave]

\item[pope]

\item[reclaim]

\item[sober]

\item[indulge]

\item[embryo]

\item[herald]

\item[scorn]

\item[posture]

\item[relate]

\item[maneuver/manoeuvre]

\item[mock]

\item[linen]

\item[plateau]

\item[abide]

\item[dome]

\item[patron]

\item[scheme]

\item[thermal]

\item[lumber]

\item[majesty]

\item[repertoire]

\item[obstruction]

\item[propose]

\item[nominate]

\item[subscribe]

\item[carbohydrate]

\item[overhaul]

\item[discourse]

\item[sturdy]

\item[fuss]

\item[buffet]

\item[permeate]

\item[steep]

\item[dam]

\item[narrative]

\item[vulgar]

\item[cripple]

\item[snap]

\item[fairy]

\item[whatsoever]

\item[fancy]

\item[slender]

\item[linger]

\item[rein]

\item[exert]

\item[liberal]

\item[trumpet]

\item[heir]

\item[intervene]

\item[vacuum]

\item[speculate]

\item[persecute]

\item[slice]

\item[canal]

\item[intact]

\item[lean]

\item[clutch]

\item[temperament]

\item[curl]

\item[pact]

\item[wander]

\item[compartment]

\item[liner]

\item[spectrum]

\item[bail]

\item[embassy]

\item[distill]

\item[harsh]

\item[norm]

\item[psychiatry]

\item[bound]

\item[withdraw]

\item[blunder]

\item[incentive]

\item[mo(u)ld]

\item[grind]

\item[vessel]

\item[detain]

\item[setback]

\item[hormone]

\item[petroleum]

\item[revolt]

\item[disclose]

\item[hawk]

\item[amid]

\item[expedition]

\item[sparkle]

\item[celebrity]

\item[yawn]

\item[sketch]

\item[timber]

\item[blaze]

\item[conservation]

\item[intimate]

\item[collective]

\item[cliff]

\item[sore]

\item[portfolio]

\item[deposit]

\item[displacement]

\item[obscure]

\item[hurl]

\item[shatter]

\item[dispose]

\item[hemisphere]

\item[deem]

\item[twist]

\item[constitution]

\item[reservoir]

\item[absorb]

\item[shutter]

\item[retention]

\item[radiant]

\item[briefcase]

\item[lavatory]

\item[resemble]

\item[moist]

\item[balcony]

\item[herb]

\item[glamour]

\item[stern]

\item[demonstrate]

\item[slam]

\item[flap]

\item[levy]

\item[cassette]

\item[obstacle]

\item[coarse]

\item[backward]

\item[pedal]

\item[misfortune]

\item[pilgrim]

\item[esteem]

\item[humid]

\item[ally]

\item[rouse]

\item[insult]

\item[orientation]

\item[vein]

\item[void]

\item[offspring]

\item[friction]

\item[loosen]

\item[surplus]

\item[doze]

\item[moisture]

\item[siren]

\item[clasp]

\item[bibliography]

\item[tribute]

\item[exquisite]

\item[senator]

\item[pant]

\item[wit]

\item[contract]

\item[dim]

\item[residence]

\item[heel]

\item[rim]

\item[accord]

\item[trace]

\item[irony]

\item[extensive]

\item[dazzle]

\item[curriculum]

\item[expertise]

\item[mild]

\item[fraud]

\item[illustration]

\item[aural]

\item[shuttle]

\item[intermittent]

\item[cosmic]

\item[motel]

\item[surgery]

\item[mob]

\item[vocation]

\item[petition]

\item[slope]

\item[dye]

\item[skull]

\item[herd]

\item[stride]

\item[impose]

\item[fatigued]

\item[agent]

\item[outlook]

\item[deceit]

\item[irrigate]

\item[grease]

\item[pistol]

\item[devil]

\item[escort]

\item[associate]

\item[inference]

\item[flesh]

\item[token]

\item[swamp]

\item[feat]

\item[stake]

\item[vanish]

\item[surrender]

\item[jolly]

\item[stripe]

\item[forehead]

\item[piston]

\item[verbal]

\item[submit]

\item[rally]

\item[thigh]

\item[rotary]

\item[passerby]

\item[imperative]

\item[wrench]

\item[vaccine]

\item[massacre]

\item[intricate]

\item[futile]

\item[regulation]

\item[condense]

\item[clumsy]

\item[capture]

\item[spray]

\item[lofty]

\item[staple]

\item[desolate]

\item[coach]

\item[console]

\item[ruthless]

\item[harness]

\item[tone]

\item[smuggle]

\item[shrewd]

\item[swell]

\item[soar]

\item[torment]

\item[construct]

\item[moss]

\item[barrel]

\item[fertilizer/fertiliser]

\item[extend]

\item[exempt]

\item[grief]

\item[decent]

\item[provoke]

\item[vision]

\item[originate]

\item[hinge]

\item[slack]

\item[genuine]

\item[weep]

\item[timid]

\item[spark]

\item[prime]

\item[envisage]

\item[agreeable]

\item[ventilate]

\item[overturn]

\item[pulse]

\item[provided]

\item[plaintiff]

\item[avert]

\item[overthrow]

\item[amend]

\item[fume]

\item[diminish]

\item[tempt]

\item[saucer]

\item[giggle]

\item[mosaic]

\item[prevail]

\item[enlighten]

\item[nuisance]

\item[claw]

\item[veil]

\item[contrive]

\item[tramp]

\item[erosion]

\item[perplex]

\item[coordinate]

\item[bounce]

\item[realm]

\item[undermine]

\item[cardinal]

\item[priest]

\item[lantern]

\item[concession]

\item[roar]

\item[ultraviolet]

\item[abdomen]

\item[memorandum]

\item[embarrass]

\item[jar]

\item[cathedral]

\item[analogy]

\item[texture]

\item[resist]

\item[administer]

\item[elaborate]

\item[scrape]

\item[missionary]

\item[quest]

\item[Catholic]

\item[convey]

\item[dump]

\item[assurance]

\item[lubricate]

\item[blush]

\item[favo(u)rable]

\item[loosen]

\item[ornament]

\item[senate]

\item[eclipse]

\item[weary]

\item[genre]

\item[spectacular]

\item[degenerate]

\item[imitation]

\item[persevere]

\item[import]

\item[affection]

\item[compromise]

\item[underlying]

\item[maiden]

\item[gasoline/gasolene]

\item[auction]

\item[state]

\item[pretext]

\item[eligible]

\item[liquor]

\item[characteristic]

\item[literally]

\item[frontier]

\item[dusk]

\item[garment]

\item[grope]

\item[thereafter]

\item[knot]

\item[cordial]

\item[stale]

\item[brim]

\item[certificate]

\item[spontaneous]

\item[dilemma]

\item[rage]

\item[argue]

\item[troop]

\item[notwithstanding]

\item[oak]

\item[trim]

\item[rebel]

\item[slum]

\item[defy]

\item[asset]

\item[powder]

\item[proclaim]

\item[setting]

\item[supersonic]

\item[earnest]

\item[damp]

\item[subsequent]

\item[hose]

\item[stimulate]

\item[competent]

\item[republican]

\item[excess]

\item[stain]

\item[reduction]

\item[satire]

\item[sew]

\item[suspicious]

\item[surgeon]

\item[ego]

\item[temper]

\item[ebb]

\item[bow]

\item[correspondent]

\item[corrode]

\item[handy]

\item[disposal]

\item[refine]

\item[liver]

\item[shabby]

\item[mortal]

\item[extinct]

\item[plumber]

\item[quilt]

\item[preferable]

\item[lane]

\item[eject]

\item[calcium]

\item[shave]

\item[calorie]

\item[hypothesis]

\item[germ]

\item[denounce]

\item[impact]

\item[invariable]

\item[tough]

\item[resort]

\item[depress]

\item[tense]

\item[bud]

\item[cloak]

\item[corridor]

\item[tropical]

\item[feast]

\item[belly]

\item[vigorous]

\item[despise]

\item[slap]

\item[smash]

\item[marital]

\item[verse]

\item[insulate]

\item[glow]

\item[stationary]

\item[prompt]

\item[retire]

\item[oath]

\item[repression]

\item[retain]

\item[henceforth]

\item[peer]

\item[bargain]

\item[probe]

\item[relish]

\item[harassment]

\item[cylinder]

\item[versatile]

\item[consecutive]

\item[contend]

\item[blast]

\item[stretch]

\item[obedient]

\item[hound]

\item[flush]

\item[shrink]

\item[intensive]

\item[kettle]

\item[nominal]

\item[consultant]

\item[participate]

\item[puff]

\item[throne]

\item[current]

\item[outfit]

\item[crude]

\item[wholly]

\item[retrieve]

\item[screw]

\item[parcel]

\item[rot]

\item[tension]

\item[bond]

\item[dissipate]

\item[composite]

\item[turbine]

\item[compose]

\item[odo(u)r]

\item[boost]

\item[sly]

\item[lump]

\item[dwelling]

\item[induce]

\item[rifle]

\item[swarm]

\item[installation]

\item[dignity]

\item[lobby]

\item[cereal]

\item[endeavo(u)r]

\item[coalition]

\item[identity]

\item[instal(l)ment]

\item[ward]

\item[compatible]

\item[cement]

\item[account]

\item[suppress]

\item[cohesive]

\item[assumption]

\item[governor]

\item[hut]

\item[cushion]

\item[bowel]

\item[haul]

\item[magnitude]

\item[pendulum]

\item[abound]

\item[retreat]

\item[thrust]

\item[behave]

\item[tan]

\item[dip]

\item[bruise]

\item[alongside]

\item[humiliate]

\item[clause]

\item[conspicuous]

\item[protest]

\item[straw]

\item[strife]

\item[reconcile]

\item[diplomatic]

\item[alleviate]

\item[stuff]

\item[empirical]

\item[restrain]

\item[mistress]

\item[sovereign]

\item[swing]

\item[tame]

\item[heroic]

\item[gallop]

\item[spine]

\item[prophet]

\item[illuminate]

\item[poke]

\item[wholesome]

\item[essay]

\item[incidentally]

\item[immense]

\item[tablet]

\item[thesis]

\item[harbo(u)r]

\item[thoughtful]

\item[patriotic]

\item[breeze]

\item[dubious]

\item[presumably]

\item[integral]

\item[slip]

\item[emigrate]

\item[succession]

\item[radiate]

\item[influential]

\item[repetition]

\item[documentary]

\item[charter]

\item[govern]

\item[sheer]

\item[multitude]

\item[fertile]

\item[recipe]

\item[immerse]

\item[Marxist]

\item[queer]

\item[owing]

\item[fling]

\item[divorce]

\item[discrepancy]

\item[observe]

\item[commence]

\item[dismiss]

\item[pump]

\item[lateral]

\item[counsel]

\item[sneeze]

\item[raid]

\item[agency]

\item[exchange]

\item[reckon]

\item[abrupt]

\item[disrupt]

\item[ozone]

\item[thrift]

\item[pine]

\item[sauce]

\item[fable]

\item[ferry]

\item[situated]

\item[pharmacy]

\item[profession]

\item[subordinate]

\item[bizarre]

\item[layman]

\item[porcelain]

\item[inaugurate]

\item[dock]

\item[underlie]

\item[prone]

\item[exceptional]

\item[unfold]

\item[evaporate]

\item[scatter]

\item[vanity]

\item[scout]

\item[eloquent]

\item[barber]

\item[scramble]

\item[murmur]

\item[radioactive]

\item[torture]

\item[ore]

\item[cooperative]

\item[flatter]

\item[credentials]

\item[porch]

\item[pad]

\item[bully]

\item[peninsula]

\item[shaft]

\item[uphold]

\item[dividend]

\item[stem]

\item[lorry]

\item[mourn]

\item[architect]

\item[diversion]

\item[progressive]

\item[abandon]

\item[gaze]

\item[heroine]

\item[trait]

\item[notion]

\item[pave]

\item[unload]

\item[buzz]

\item[intercourse]

\item[shrug]

\item[summon]

\item[tangle]

\item[forge]

\item[pierce]

\item[crane]

\item[trifle]

\item[gauge/gage]

\item[cling]

\item[deceive]

\item[recollect]

\item[ascertain]

\item[electrician]

\item[commute]

\item[discard]

\item[zinc]

\item[cease]

\item[dwarf]

\item[undesirable]

\item[formation]

\item[bloom]

\item[device]

\item[reasonable]

\item[bore]

\item[lung]

\item[gum]

\item[evacuate]

\item[sophisticated]

\item[uproar]

\item[toll]

\item[uneasy]

\item[stroke]

\item[sprinkle]

\item[alien]

\item[superiority]

\item[bunch]

\item[fashion]

\item[benign]

\item[contempt]

\item[gasp]

\item[dew]

\item[strain]

\item[conception]

\item[tuck]

\item[antique]

\item[accordance]

\item[association]

\item[testify]

\item[prolong]

\item[hum]

\item[redeem]

\item[malignant]

\item[coincide]

\item[spectator]

\item[fluid]

\item[fellowship]

\item[interim]

\item[pail]

\item[conceal]

\item[nitrogen]

\item[knob]

\item[lawn]

\item[protein]

\item[outrage]

\item[estate]

\item[hypocrisy]

\item[latent]

\item[mutual]

\item[avail]

\item[tide]

\item[proceeding]

\item[prospective]

\item[sneak]

\item[scope]

\item[bump]

\item[lure]

\item[panorama]

\item[conquest]

\item[hinder]

\item[slipper]

\item[equator]

\item[bait]

\item[remedy]

\item[weld]

\item[ethnic]

\item[apt]

\item[deputy]

\item[ditch]

\item[excessive]

\item[engage]

\item[elevate]

\item[copper]

\item[medium]

\item[heighten]

\item[stumble]

\item[cabin]

\item[commonplace]

\item[acrobat]

\item[audit]

\item[chamber]

\item[obstruct]

\item[inhibit]

\item[exile]

\item[medieval]

\item[meadow]

\item[kneel]

\item[bar]

\item[doctrine]

\item[lodge]

\item[gloomy]

\item[generalize/generalise]

\item[merchandise]

\item[grocer]

\item[refuge]

\item[boast]

\item[swallow]

\item[streamline]

\item[chew]

\item[divert]

\item[widow]

\item[weed]

\item[complementary]

\item[adjacent]

\item[prevalent]

\item[robe]

\item[salient]

\item[consolidate]

\item[patrol]

\item[recede]

\item[bald]

\item[manifest]

\item[channel]

\item[zoom]

\item[inherent]

\item[dwell]

\item[hoist]

\item[spouse]

\item[outset]

\item[refrain]

\item[soluble]

\item[reassure]

\item[sprout]

\item[plot]

\item[magistrate]

\item[rebellion]

\item[adhere]

\item[opt]

\item[dizzy]

\item[accommodate]

\item[hazard]

\item[toxic]

\item[quench]

\item[culprit]

\item[commonwealth]

\item[petty]

\item[peel]

\item[behalf]

\item[bang]

\item[deduct]

\item[procession]

\item[spot]

\item[tutor]

\item[chancellor]

\item[wedge]

\item[reed]

\item[strip]

\item[arrogant]

\item[hip]

\item[statute]

\item[oriental]

\item[glitter]

\item[spoil]

\item[bleed]

\item[considerate]

\item[bolt]

\item[banquet]

\item[aesthetic]

\item[solitary]

\item[kidney]

\item[brittle]

\item[scrutiny]

\item[pavement]

\item[indignant]

\item[blunt]

\item[catastrophe]

\item[mechanic]

\item[mingle]

\item[garlic]

\item[steward]

\item[sideways]

\item[council]

\item[aggravate]

\item[tumo(u)r]

\item[famine]

\item[expansion]

\item[artery]

\item[outlet]

\item[plague]

\item[dread]

\item[handicap]

\item[fleet]

\item[renovate]

\item[ponder]

\item[perish]

\item[molecule]

\item[disgrace]

\item[welfare]

\item[diameter]

\item[brow]

\item[contemplate]

\item[spill]

\item[fringe]

\item[craft]

\item[bleak]

\item[instantaneous]

\item[incur]

\item[menace]

\item[margin]

\item[concise]

\item[monetary]

\item[nickel]

\item[utmost]

\item[successive]

\item[specialise/specialize]

\item[contemporary]

\item[nostalgic]

\item[rod]

\item[ribbon]

\item[humble]

\item[savage]

\item[grave]

\item[canoe]

\item[tedious]

\item[civil]

\item[expenditure]

\item[rap]

\item[leaflet]

\item[trial]

\item[disperse]

\item[despatch/dispatch]

\item[epidemic]

\item[gang]

\item[knit]

\item[prick]

\item[soak]

\item[graze]

\item[surge]

\item[render]

\item[spectacle]

\item[hedge]

\item[entail]

\item[grim]

\item[prestige]

\item[courtesy]

\item[spiritual]

    \end{description}
\end{multicols*}

\end{document}
