
\documentclass[b5paper, 11pt]{ctexart}

\input{../../../tex-templates/preamble.tex}
\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}

\setlength{\columnsep}{1cm}

\title{考研英语词汇 - 遗忘词}
\author{RC}

\begin{document}

\begin{multicols*}{2}
    \begin{description}[leftmargin=0.5cm]

\item[furnish] \hfill \\ vt. 供应，提供；装备，布置

\item[establish] \hfill \\ vt. 建立；安置，使定居；证实

\item[motion] \hfill \\ n. 运动，动；提议 \\ vt. 向…示意

\item[substantial] \hfill \\ a. 实质的，真实的；坚固的，结实的；富裕的，可观的

\item[dictate] \hfill \\ vt. 口述；听写；命令；支配；决定

\item[exhaust] \hfill \\ vt. 使精疲力尽，耗尽；抽完 \\ n. 排气装置；废气

\item[upright] \hfill \\ a. 垂直的，直立的；正直的，诚实的 \\ ad. 竖立着

\item[worship] \hfill \\ v. 崇拜，敬仰；做礼拜 \\ n. 崇拜，敬仰；礼拜，礼拜仪式

\item[undertake] \hfill \\ vt. 承担，担任；保证；着手，从事

\item[ample] \hfill \\ a. 充分的；富裕的；宽敞的

\item[rash] \hfill \\ a. 鲁莽的，轻率的 \\ n. （短时间内出现的）一连串令人不快的事物；皮疹

\item[radical] \hfill \\ a. 重要的，根本的；激进的，极端的

\item[diffuse] \hfill \\ vi. 扩散 \\ vt. 传播，散布；使分散；宣泄（不良情绪） \\ a. （文章等）冗长的，漫无边际的；弥漫的

\item[lest] \hfill \\ conj. 唯恐，免得

\item[confine] \hfill \\ vt. 限制，局限于；管制，禁闭

\item[utter] \hfill \\ vt. 说，发出（声音） \\ a. 彻底的，完全的

\item[keen] \hfill \\ a. 热心的，渴望的；敏锐的，头脑敏捷的；锋利的

\item[stall] \hfill \\ n. 货摊；畜栏 \\ v. （使）停转，（使）停止

\item[splash] \hfill \\ vt. 溅湿，泼 \\ n. 溅，飞溅声；引人注目的事物

\item[sober] \hfill \\ a. 清醒的，冷静的；适度的；严肃的

\item[posture] \hfill \\ n. 姿势，体态；看法，态度 \\ vi. 摆出（不自然的）姿势，装模作样

\item[patron] \hfill \\ n. 赞助人，保护人

\item[repertoire] \hfill \\ n. （剧团等）常备节目；全部节目

\item[whatsoever] \hfill \\ ad. （用于否定句中加强语气）任何

\item[linger] \hfill \\ vi. 逗留，闲逛，徘徊；磨蹭，拖延

\item[vacuum] \hfill \\ n. 真空；真空吸尘器 \\ v. 收集

\item[lean] \hfill \\ vi. 倾斜；屈身；倚靠；依赖 \\ a. 瘦的，无脂肪的

\item[wander] \hfill \\ vi. 漫步，徘徊；迷路，迷失方向；离题

\item[harsh] \hfill \\ a. 严厉的，刻薄的；严酷的，恶劣的；粗糙的；刺耳的，刺目的

\item[mo(u)ld] \hfill \\ n. 模子，铸型 \\ vt. 浇铸；塑造，形成

\item[intimate] \hfill \\ a. 亲密的；密切的；幽静舒适的

\item[cliff] \hfill \\ n. 悬崖，峭壁

\item[obscure] \hfill \\ vt. 使暗，使不明显 \\ a. 暗的；朦胧的；模糊的；晦涩的

\item[twist] \hfill \\ vt. 歪曲，曲解 \\ vi. 捻，搓，拧 \\ n. 搓，拧；新手法，窍门

\item[constitution] \hfill \\ n. 构成，成分；体格，体质；宪法

\item[absorb] \hfill \\ vt. 吸收；吸引，使专心；承担，忍受；理解，掌握

\item[stern] \hfill \\ a. 严厉的，苛刻的；难以忍受的；坚定的 \\ n. 船尾

\item[flap] \hfill \\ n. 慌乱，紧张；垂下物；帽檐 \\ v. 拍打，拍动

\item[pedal] \hfill \\ n. 踏板 \\ vt. 踩踏板，骑自行车

\item[esteem] \hfill \\ vt./n. 尊重，尊敬

\item[offspring] \hfill \\ n. 子孙，后代；结果，产物

\item[exquisite] \hfill \\ a. 优美的，精致的；（感情）强烈的，剧烈的；（感觉）敏锐的，敏感的

\item[contract] \hfill \\ n. 契约，合同；包工 \\ vi. 缩小，收缩；订（约）

\item[accord] \hfill \\ n. 一致，符合；协议，条约 \\ vi. 相符合，相一致 \\ vt. 授予，赠与

\item[trace] \hfill \\ n. 痕迹，踪迹；微量 \\ vt. 跟踪，追踪；描绘

\item[extensive] \hfill \\ a. 广大的，广泛的；大量的

\item[herd] \hfill \\ n. 群，兽群，牛群；人群，芸芸众生 \\ vt. 放牧；把…赶在一起

\item[agent] \hfill \\ n. 代理商，代理人，代表；原动力，动因

\item[irrigate] \hfill \\ vt. 灌溉；冲洗（伤口等）

\item[devil] \hfill \\ n. 魔鬼；恶棍

\item[associate] \hfill \\ vt. 使联系，使联合 \\ vi. 交往，结合 \\ n. 合伙人，伙伴，同事，同行 \\ a. 副的

\item[swamp] \hfill \\ n. 沼泽 \\ v. （以繁多的事情）压倒某人

\item[feat] \hfill \\ n. 功绩，壮举

\item[vanish] \hfill \\ v. 消失，消散

\item[verbal] \hfill \\ a. 用言辞的，用文字的；口头的；动词的

\item[rally] \hfill \\ n. 集会；公路汽车赛 \\ v. 集合，团结；（使）恢复（健康等），重新振作

\item[intricate] \hfill \\ a. 错综复杂的，复杂精细的

\item[capture] \hfill \\ n. 捕获，俘虏 \\ vt. 捕获，俘虏；引起注意，吸引住；表现，体现

\item[coach] \hfill \\ n. （铁路）客车，长途汽车，大客车；教练；辅导员，私人教师 \\ vt. 辅导，指导

\item[construct] \hfill \\ vt. 建造，构造；创立；解释，说明 \\ n. 构想；概念

\item[barrel] \hfill \\ n. 桶；枪管，炮管

\item[extend] \hfill \\ vt. 延长，延伸；提供，给予

\item[vision] \hfill \\ n. 视觉，视力；眼光，洞察力；想象，幻想

\item[originate] \hfill \\ vi. 起源，产生 \\ vt. 首创，创造

\item[spark] \hfill \\ n. 火花 \\ v. 导致，产生；冒火花

\item[envisage] \hfill \\ vt. 展望，想象；正视

\item[fume] \hfill \\ vi. 发怒；冒烟 \\ n. 烟；气；汽

\item[diminish] \hfill \\ v. 缩小，减少，递减

\item[concession] \hfill \\ n. 迁就，让步

\item[administer] \hfill \\ vt. 掌管，料理…的事务；实施，执行；给予，投（药）

\item[elaborate] \hfill \\ a. 精心制作的；详尽的；复杂的 \\ vt. 详细制定 \\ vi. 详细说明

\item[favo(u)rable] \hfill \\ a. 赞许的；有利的；顺利的

\item[weary] \hfill \\ a. 疲倦的；令人厌烦的 \\ vt. 使疲倦，使厌倦

\item[import] \hfill \\ vt. 进口，输入 \\ n. 进口，输入；进口商品；要旨，含义；重要性

\item[rage] \hfill \\ n. 愤怒；精神错乱

\item[notwithstanding] \hfill \\ prep./ad./conj. 尽管

\item[slum] \hfill \\ n. 贫民区；陋巷

\item[competent] \hfill \\ a. 有能力的，胜任的

\item[excess] \hfill \\ a. 过量的，额外的 \\ n. 过量，过剩

\item[reduction] \hfill \\ n. 减少，缩减

\item[sew] \hfill \\ vi. 缝，缝纫

\item[temper] \hfill \\ n. 脾气，情绪；韧度；回火度 \\ vt. 减缓；调和，调节

\item[bow] \hfill \\ vi. 鞠躬；点头 \\ n. 鞠躬；点头；弓（形）；蝴蝶结

\item[tough] \hfill \\ a. 棘手的，困难的；坚韧的；吃苦耐劳的；强健的

\item[resort] \hfill \\ vi. 求助；诉诸；凭借 \\ n. 胜地；常去之地；手段

\item[vigorous] \hfill \\ a. 有力的；朝气蓬勃的，精力旺盛的

\item[verse] \hfill \\ n. 韵文，诗；诗节，诗句

\item[prompt] \hfill \\ a. 敏捷的；迅速的；即刻的 \\ vt. 激起；促进，推动

\item[peer] \hfill \\ n. 同龄人；同等地位的人；贵族 \\ vi. 仔细看，费力地看

\item[bargain] \hfill \\ n. 廉价货；交易；契约，合同 \\ v. 议价；成交

\item[contend] \hfill \\ vi. 竞争；斗争 \\ vt. 坚决主张

\item[shrink] \hfill \\ v. 起皱；收缩；退缩，畏缩

\item[intensive] \hfill \\ a. 加强的；集中的；深入细致的

\item[throne] \hfill \\ n. 王位，君权

\item[screw] \hfill \\ n. 螺旋，螺丝钉 \\ vt. 拧，拧紧

\item[rot] \hfill \\ v. （使）腐烂，（使）腐败，腐朽 \\ n. 荒唐

\item[bond] \hfill \\ n. 结合（物），黏结（剂），联结；公债，债券；契约

\item[compose] \hfill \\ vt. 组成，构成 \\ vi. 创作（音乐、文学作品等）

\item[lump] \hfill \\ n. 团，块 \\ vi. 结块，起小疙瘩 \\ vt. 把…归并在一起

\item[induce] \hfill \\ vt. 引诱，劝使；引起，导致

\item[identity] \hfill \\ n. 身份；个性，特性；同一（性）；相同，一致

\item[ward] \hfill \\ n. 病房；行政区；受监护人 \\ v. 保护，守卫

\item[suppress] \hfill \\ vt. 镇压，压制；抑制，忍住；查禁，禁止发表

\item[assumption] \hfill \\ n. 假定，设想；（责任的）承担；担任；（权力的）获得

\item[magnitude] \hfill \\ n. 大小，数量；巨大，广大；重要性，重要程度

\item[behave] \hfill \\ vi. 举止，举动，表现；运转，开动

\item[restrain] \hfill \\ vt. 抑制，制止；约束（自己）；控制（自己）；忍住

\item[sovereign] \hfill \\ n. 君主，元首；统治 \\ a. 拥有最高统治权的，至高无上的；独立自主的，具有独立主权的

\item[swing] \hfill \\ v. 摇摆，摇荡；回转，旋转 \\ n. 秋千；摇摆，摆动

\item[tame] \hfill \\ a. 驯服的，温顺的；沉闷的，乏味的 \\ vt. 驯服，制服

\item[harbo(u)r] \hfill \\ n. 港口，海港；避难所，藏身处 \\ vt. 庇护；收容；隐匿

\item[thoughtful] \hfill \\ a. 沉思的；体贴的；富有思想的，颇有创见的；深思熟虑的

\item[presumably] \hfill \\ ad. 推测起来，大概

\item[slip] \hfill \\ vi. 滑，滑倒，滑落；溜走 \\ n. 疏忽，小错，口误，笔误；纸片，纸条

\item[radiate] \hfill \\ v. 放射，辐射；散布，传播

\item[fertile] \hfill \\ a. 肥沃的，富饶的；能繁殖的

\item[counsel] \hfill \\ vt. 劝告，忠告，提供专业咨询 \\ n. 劝告，忠告；法律顾问；辩护人

\item[reckon] \hfill \\ vt. 认为，估计；计算，测算 \\ vi. 指望；想要

\item[ozone] \hfill \\ n. 臭氧；新鲜空气

\item[thrift] \hfill \\ n. 节俭，节约

\item[profession] \hfill \\ n. 职业，自由职业；公开表示

\item[underlie] \hfill \\ vt. 位于…之下；构成…的基础

\item[unfold] \hfill \\ v. 展开，打开；显露，展现

\item[stem] \hfill \\ n. 茎，干；词干 \\ vi. 出自，来源于，发生于

\item[abandon] \hfill \\ vt. 放弃，抛弃

\item[summon] \hfill \\ vt. 召唤；召集；传讯，传唤；使出；鼓起（勇气），振作（精神）

\item[forge] \hfill \\ vt. 锻造；伪造 \\ vi. 稳步前进 \\ n. 锻工车间；锻炉

\item[trifle] \hfill \\ n. 少量，少许；小事，琐事；微不足道的东西 \\ vt. 嬉耍

\item[device] \hfill \\ n. 装置，设备，仪器；手段；策略；诡计

\item[alien] \hfill \\ n. 外侨；外星人 \\ a. 外国的；相异的；不相容的

\item[strain] \hfill \\ n. 过度的疲劳，紧张；张力，拉力 \\ vt. 扭伤，拉伤；拉紧，扯紧 \\ vi. 尽力；用力推；用力拉；过度使用，使不堪承受

\item[hum] \hfill \\ v. 哼曲子；发嗡嗡声；忙碌；活跃，充满活力 \\ n. 嗡嗡声，嘈杂声

\item[tide] \hfill \\ n. 潮，潮汐；潮流，趋势

\item[proceeding] \hfill \\ n. 行动；进行；会议记录；学报

\item[scope] \hfill \\ n. （活动）范围；机会；余地

\item[bump] \hfill \\ v. 碰，撞；颠簸着前行 \\ n. （无意的）碰，撞；隆起物

\item[bait] \hfill \\ n. 鱼饵，诱饵 \\ vt. 装饵于

\item[remedy] \hfill \\ n. 药品；治疗措施，补救办法 \\ vt. 治疗，医治；纠正，补救

\item[ethnic] \hfill \\ a. 种族的，民族的

\item[deputy] \hfill \\ n. 代理人，代表 \\ a. 副的；代理的

\item[ditch] \hfill \\ n. 沟，渠，水沟 \\ v. 摆脱；抛弃；丢弃

\item[excessive] \hfill \\ a. 过多的，过分的

\item[engage] \hfill \\ v. （使）从事于，（使）参加；（使）订婚；引起；吸引；聘用

\item[stumble] \hfill \\ vi. 跌，绊；结结巴巴地说话 \\ n. 跌，绊

\item[chamber] \hfill \\ n. 房间，室

\item[gloomy] \hfill \\ a. 阴沉的，阴暗的；令人沮丧的，抑郁的

\item[divert] \hfill \\ vt. 使转向，使改道（或绕道）；转移，转移…的注意力；使娱乐，使消遣

\item[patrol] \hfill \\ v. 巡逻，巡查 \\ n. 巡逻，巡查；巡逻兵，巡逻队

\item[manifest] \hfill \\ vt. 表明，证明，显示 \\ a. 明白的，明了的

\item[channel] \hfill \\ n. 海峡，水道；信道，频道；途径，渠道 \\ v. 引导；集中

\item[outset] \hfill \\ n. 开始，开端

\item[refrain] \hfill \\ vi. 抑制，克制；戒除 \\ n. 反复句，（诗歌的）叠句；副歌

\item[accommodate] \hfill \\ vt. 留宿，收容；供应，供给；调和；适应

\item[deduct] \hfill \\ vt. 扣除；演绎

\item[spot] \hfill \\ n. 点；斑点，污点；地点，场所 \\ v. 认出，认清，发现；玷污，弄脏；用点做记号

\item[strip] \hfill \\ vt. 剥，剥去 \\ n. 窄条，带状物

\item[statute] \hfill \\ n. 法规，章程，规则

\item[glitter] \hfill \\ n. 光辉，灿烂 \\ vi. 闪耀

\item[blunt] \hfill \\ a. 率直的；钝的 \\ vt. 使钝；使迟钝；使减弱

\item[council] \hfill \\ n. 理事会，委员会，议事机构

\item[outlet] \hfill \\ n. 出路；出口；渠道；发泄方法，排遣；经销店；专营店

\item[brow] \hfill \\ n. 眉头；额头

\item[spill] \hfill \\ v. 溢出，溅出 \\ n. 摔下，跌下

\item[craft] \hfill \\ n. 工艺，手艺；技巧；飞机；飞船；行业；小船，船 \\ v. 精心制作

\item[successive] \hfill \\ a. 接连的，连续的

\item[rod] \hfill \\ n. 杆，棒

\item[humble] \hfill \\ a. 谦卑的，恭顺的；低下的，卑贱的；粗鄙的 \\ vt. 降低；贬抑；压下…的锐气

\item[grave] \hfill \\ n. 坟墓 \\ a. 严肃的，庄重的

\item[rap] \hfill \\ vt. （轻而快地）敲击，急敲；责备，训斥 \\ n. （轻快的）敲击（声），急敲（声）；说唱音乐

\item[knit] \hfill \\ v. 编织，编结；接合，黏合 \\ n. 编织的衣服；针织衫

\item[render] \hfill \\ vt. 使得，致使；提出，提供，呈报

\item[spectacle] \hfill \\ n. 景象；奇观；眼镜

\item[relevant] \hfill \\ a. 有关的，相应的；适当的；中肯的；实质性的；有重大意义的

\item[attorney] \hfill \\ n. 律师

\item[groan] \hfill \\ vi./n. 呻吟

\item[survey] \hfill \\ vt. 俯瞰；眺望；全面审查，调查；测量，勘定 \\ n. 俯瞰；眺望；环视；全面审查，调查；勘测；测量图

\item[fabric] \hfill \\ n. 织物；结构

\item[tend] \hfill \\ vi. 趋向，往往是 \\ vt. 照料，看护

\item[substance] \hfill \\ n. 物质，实质；主旨，大意；财产，财物

\item[concentrate] \hfill \\ v. 集中，专心；浓缩 \\ n. 浓缩物

\item[squeeze] \hfill \\ vt. 压榨，挤 \\ n. 榨取，勒索

\item[intense] \hfill \\ a. 强烈的，剧烈的；极度的；热烈的，热情的；紧张的

\item[drastic] \hfill \\ a. 激烈的；严厉的；极端的

\item[distract] \hfill \\ vt. 分散，打扰；迷惑，扰乱

\item[withstand] \hfill \\ vt. 抵抗，经受住

\item[modest] \hfill \\ a. 谦虚的，谦让的；适度的

\item[grace] \hfill \\ n. 优美，优雅；恩惠，恩泽 \\ v. 为…增色

\item[disposition] \hfill \\ n. 处理；天性；气质；性格；性情；排列，部署

\item[settlement] \hfill \\ n. 解决；决定；调停；住宅区

\item[alternate] \hfill \\ a. 交替的，轮流的 \\ vi. 交替，轮流

\item[turbulent] \hfill \\ a. 吵闹的；狂暴的；汹涌的；动乱的，无秩序的

\item[magnificent] \hfill \\ a. 壮丽的，宏伟的

\item[superfluous] \hfill \\ a. 过剩的，多余的

\item[withhold] \hfill \\ vt. 拒给，不给；被停止；阻挡

\item[furnace] \hfill \\ n. 炉子，熔炉

\item[trail] \hfill \\ n. 踪迹，痕迹；（乡间）小道 \\ vt. 追踪，跟踪

\item[stroll] \hfill \\ n./vi. 闲逛，漫步

\item[flare] \hfill \\ vi. 闪耀，闪烁；突然烧起来；突然发怒 \\ n. 闪耀，闪烁

\item[sentiment] \hfill \\ n. 思想感情；情绪；情操；意见；观点

\item[strive] \hfill \\ vi. 奋斗，努力

\item[steer] \hfill \\ v. 驾驶，掌舵；指导；引导

\item[reign] \hfill \\ vi. 统治，支配；盛行；占优势 \\ n. 统治，支配；统治时期；朝代

\item[sustain] \hfill \\ vt. 支撑，承受住；维持，持续；遭受；忍耐

\item[shove] \hfill \\ v. 乱推，挤，用力推；乱塞，随意放 \\ n. 猛推

\item[discern] \hfill \\ vt. 认出，发现；辨别，识别

\item[signify] \hfill \\ vt. 表示，意味 \\ vi. 要紧，有重要性

\item[conviction] \hfill \\ n. 深信，确信

\item[prominent] \hfill \\ a. 突起的，凸出的；突出的，杰出的，著名的

\item[repel] \hfill \\ vt. 击退；抵制，拒绝；防，抗；排斥；讨厌

\item[comprehensive] \hfill \\ a. 全面的，综合的

\item[incline] \hfill \\ v. （使）倾斜，（使）偏向；（使）倾向于；赞同 \\ n. 斜坡，斜面

\item[prose] \hfill \\ n. 散文

\item[exceedingly] \hfill \\ ad. 极端地，非常

\item[erect] \hfill \\ vt. 树立；建立；使竖立 \\ a. 直立的，垂直的

\item[intensity] \hfill \\ n. 强烈，剧烈；强度

\item[lounge] \hfill \\ n. 休息室；起居室，客厅 \\ vi. 斜倚，躺卧；闲逛

\item[overtake] \hfill \\ v. 追上，赶上；超过；袭击；压倒

\item[avenue] \hfill \\ n. 林荫道；大街；途径，手段

\item[susceptible] \hfill \\ a. 易受感染的，过敏的；易受影响的；能经受的；有某种能力的

\item[puppet] \hfill \\ n. 木偶；傀儡

\item[dull] \hfill \\ a. 单调的，枯燥无味的；迟钝的，愚笨的；不锋利的 \\ vt. 使迟钝

\item[faculty] \hfill \\ n. 才能；（大学的）系，科，院；（学院或系的）全体教学人员

\item[rigid] \hfill \\ a. 刚性的；刻板的，严格的；严厉的，严明的

\item[extravagant] \hfill \\ a. 奢侈的；过分的；放肆的

\item[turnover] \hfill \\ n. 翻倒（物），翻转（物）；人员调整；资金周转；成交量，营业额

\item[disturbance] \hfill \\ n. 动乱，骚乱；干扰

\item[lag] \hfill \\ vi. 落后于，滞后于 \\ n. 落后，滞后

\item[crush] \hfill \\ n. 压碎，压坏 \\ vt. 压碎；压坏；镇压，（用暴力）制服

\item[tenant] \hfill \\ n. 承租人；房客；佃户

\item[coherent] \hfill \\ a. 黏着的，黏附的；条理清晰的，连贯的

\item[pose] \hfill \\ vt. 造成（困难等）；提出（问题等），陈述（观点等） \\ vi. 摆姿势；假装，冒充

\item[portray] \hfill \\ vt. 描写，描绘；扮演，饰演

\item[resolve] \hfill \\ v. 决心，决定；（使）分解，溶解；决议；解决 \\ n. 解决，解答；决心；决议

\item[aerial] \hfill \\ a. 空中的；航空的 \\ n. 天线

\item[shorthand] \hfill \\ n. 速记

\item[plunge] \hfill \\ v. （使）投入；（使）插进；陷入；猛冲 \\ n. 投入，尝试

\item[chronic] \hfill \\ a. （疾病）慢性的；长期的；积习难改的；严重的；坏的

\item[religious] \hfill \\ a. 宗教的；信教的；虔诚的

\item[preserve] \hfill \\ vt. 保护，维持；保存，保藏；腌制 \\ n. （某人或群体活动、工作等的）专门领域

\item[acclaim] \hfill \\ vt. 向…欢呼，为…喝彩 \\ n. 称赞

\item[conversely] \hfill \\ ad. 相反

\item[prosecute] \hfill \\ vt. 继续从事；对…提起公诉；告发，检举

\item[clergy] \hfill \\ n. 牧师，圣职者，神职人员

\item[sole] \hfill \\ a. 单独的，唯一的；专有的，独用的 \\ n. 脚垫，鞋底

\item[whirl] \hfill \\ v. （使）旋转，打转 \\ n. 旋转，急转

\item[tackle] \hfill \\ n. 用具，器械；滑车 \\ vt. 处理，解决，对付

\item[counter] \hfill \\ n. 柜台；计数器，计算器 \\ a. 相反的 \\ v. 抵制，反对；反击 \\ ad. 相反

\item[perspective] \hfill \\ n. 透视画法；透视图；远景，前途；观点，看法

\item[bewilder] \hfill \\ vt. 使迷惑，难住

\item[shed] \hfill \\ vt. 流出；发散，散发；脱落；摆脱 \\ n. 棚，小屋

\item[curb] \hfill \\ vt. 控制 \\ n. 路缘；（街道的）镶边石；勒马绳

    \end{description}
\end{multicols*}

\clearpage

\begin{multicols*}{3}
    \begin{description}

\item[furnish]

\item[establish]

\item[motion]

\item[substantial]

\item[dictate]

\item[exhaust]

\item[upright]

\item[worship]

\item[undertake]

\item[ample]

\item[rash]

\item[radical]

\item[diffuse]

\item[lest]

\item[confine]

\item[utter]

\item[keen]

\item[stall]

\item[splash]

\item[sober]

\item[posture]

\item[patron]

\item[repertoire]

\item[whatsoever]

\item[linger]

\item[vacuum]

\item[lean]

\item[wander]

\item[harsh]

\item[mo(u)ld]

\item[intimate]

\item[cliff]

\item[obscure]

\item[twist]

\item[constitution]

\item[absorb]

\item[stern]

\item[flap]

\item[pedal]

\item[esteem]

\item[offspring]

\item[exquisite]

\item[contract]

\item[accord]

\item[trace]

\item[extensive]

\item[herd]

\item[agent]

\item[irrigate]

\item[devil]

\item[associate]

\item[swamp]

\item[feat]

\item[vanish]

\item[verbal]

\item[rally]

\item[intricate]

\item[capture]

\item[coach]

\item[construct]

\item[barrel]

\item[extend]

\item[vision]

\item[originate]

\item[spark]

\item[envisage]

\item[fume]

\item[diminish]

\item[concession]

\item[administer]

\item[elaborate]

\item[favo(u)rable]

\item[weary]

\item[import]

\item[rage]

\item[notwithstanding]

\item[slum]

\item[competent]

\item[excess]

\item[reduction]

\item[sew]

\item[temper]

\item[bow]

\item[tough]

\item[resort]

\item[vigorous]

\item[verse]

\item[prompt]

\item[peer]

\item[bargain]

\item[contend]

\item[shrink]

\item[intensive]

\item[throne]

\item[screw]

\item[rot]

\item[bond]

\item[compose]

\item[lump]

\item[induce]

\item[identity]

\item[ward]

\item[suppress]

\item[assumption]

\item[magnitude]

\item[behave]

\item[restrain]

\item[sovereign]

\item[swing]

\item[tame]

\item[harbo(u)r]

\item[thoughtful]

\item[presumably]

\item[slip]

\item[radiate]

\item[fertile]

\item[counsel]

\item[reckon]

\item[ozone]

\item[thrift]

\item[profession]

\item[underlie]

\item[unfold]

\item[stem]

\item[abandon]

\item[summon]

\item[forge]

\item[trifle]

\item[device]

\item[alien]

\item[strain]

\item[hum]

\item[tide]

\item[proceeding]

\item[scope]

\item[bump]

\item[bait]

\item[remedy]

\item[ethnic]

\item[deputy]

\item[ditch]

\item[excessive]

\item[engage]

\item[stumble]

\item[chamber]

\item[gloomy]

\item[divert]

\item[patrol]

\item[manifest]

\item[channel]

\item[outset]

\item[refrain]

\item[accommodate]

\item[deduct]

\item[spot]

\item[strip]

\item[statute]

\item[glitter]

\item[blunt]

\item[council]

\item[outlet]

\item[brow]

\item[spill]

\item[craft]

\item[successive]

\item[rod]

\item[humble]

\item[grave]

\item[rap]

\item[knit]

\item[render]

\item[spectacle]

\item[relevant]

\item[attorney]

\item[groan]

\item[survey]

\item[fabric]

\item[tend]

\item[substance]

\item[concentrate]

\item[squeeze]

\item[intense]

\item[drastic]

\item[distract]

\item[withstand]

\item[modest]

\item[grace]

\item[disposition]

\item[settlement]

\item[alternate]

\item[turbulent]

\item[magnificent]

\item[superfluous]

\item[withhold]

\item[furnace]

\item[trail]

\item[stroll]

\item[flare]

\item[sentiment]

\item[strive]

\item[steer]

\item[reign]

\item[sustain]

\item[shove]

\item[discern]

\item[signify]

\item[conviction]

\item[prominent]

\item[repel]

\item[comprehensive]

\item[incline]

\item[prose]

\item[exceedingly]

\item[erect]

\item[intensity]

\item[lounge]

\item[overtake]

\item[avenue]

\item[susceptible]

\item[puppet]

\item[dull]

\item[faculty]

\item[rigid]

\item[extravagant]

\item[turnover]

\item[disturbance]

\item[lag]

\item[crush]

\item[tenant]

\item[coherent]

\item[pose]

\item[portray]

\item[resolve]

\item[aerial]

\item[shorthand]

\item[plunge]

\item[chronic]

\item[religious]

\item[preserve]

\item[acclaim]

\item[conversely]

\item[prosecute]

\item[clergy]

\item[sole]

\item[whirl]

\item[tackle]

\item[counter]

\item[perspective]

\item[bewilder]

\item[shed]

\item[curb]

    \end{description}
\end{multicols*}

\end{document}

    \end{description}
\end{multicols*}

\end{document}
