
\documentclass[a4paper, 11pt]{ctexart}

\input{../../../tex-templates/preamble.tex}
\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}

\setlength{\columnsep}{1cm}

\title{考研英语词汇 - 低频词}
\author{RC}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}

\clearpage
\phantom{s}
\thispagestyle{empty}

\clearpage
\setcounter{page}{1}

\begin{multicols*}{2}
    \begin{description}[leftmargin=0.5cm]

\item[lad] \hfill \\ n. 男孩，小伙子

\item[allegiance] \hfill \\ n. 拥护；忠诚

\item[concede] \hfill \\ vt. （不情愿地）承认；让步，给予

\item[stiff] \hfill \\ a. 激烈的；硬的，僵直的；拘谨的，呆板的；艰难的，费劲的

\item[pinch] \hfill \\ n. （一）撮，微量；捏，掐；短缺 \\ vt. 捏，掐

\item[remnant] \hfill \\ n. 残余物；零头布料；遗迹

\item[crisp] \hfill \\ a. 脆的，易碎的 \\ n. 炸薯片

\item[shear] \hfill \\ vt. 修剪

\item[seam] \hfill \\ n. 缝，接缝

\item[sting] \hfill \\ n./v. 叮，刺，刺痛

\item[spin] \hfill \\ v. 旋转；杜撰，虚构，编造；纺纱，织网

\item[brutal] \hfill \\ a. 残忍的；严峻的，严酷的

\item[swan] \hfill \\ n. 天鹅

\item[wax] \hfill \\ n. 蜡 \\ vt. 打蜡

\item[slaughter] \hfill \\ n./vt. 屠杀；屠宰

\item[pit] \hfill \\ n. 坑，陷阱；煤矿，矿井；剧院的正厅后座

\item[decay] \hfill \\ n./vt. 腐朽，腐烂；衰减，衰退

\item[beware] \hfill \\ vi. 当心，谨防

\item[valve] \hfill \\ n. 阀；电子管，真空管

\item[circular] \hfill \\ a. 圆形的，环形的；循环的 \\ n. 传单，通报

\item[huddle] \hfill \\ v. 聚集在一起，挤作一团 \\ n. 挤在一起的人；一堆杂乱的东西

\item[cellar] \hfill \\ n. 地窖，地下室

\item[converge] \hfill \\ vi. 会合；靠拢，趋近；聚集，集中

\item[siege] \hfill \\ n. 包围，围攻

\item[blend] \hfill \\ n. 混合（物） \\ v. （使）混合，（使）混杂

\item[pillar] \hfill \\ n. 台柱，栋梁

\item[antenna] \hfill \\ n. 天线

\item[sip] \hfill \\ v. 抿，呷 \\ n. 小口喝，一小口的量

\item[excursion] \hfill \\ n. 短途旅行，浏览

\item[cosy/cozy] \hfill \\ a. 温暖而舒适的

\item[peep] \hfill \\ vi. 偷看

\item[isle] \hfill \\ n. 小岛

\item[intrigue] \hfill \\ vi. 密谋，施诡计 \\ vt. 引起极大兴趣，迷住 \\ n. 阴谋，诡计

\item[stoop] \hfill \\ vi. 弯腰，俯身 \\ n. 弯腰，曲背

\item[nucleus] \hfill \\ n. 核，原子核；核心

\item[crust] \hfill \\ n. 外皮，壳；地壳

\item[lick] \hfill \\ vt. 舔 \\ n. 舔

\item[appal(l)] \hfill \\ vt. 使惊骇，使恐怖

\item[dormitory] \hfill \\ n. （集体）宿舍

\item[spade] \hfill \\ n. 铁锹，铲子

\item[arch] \hfill \\ n. 拱门；拱形结构；桥拱洞 \\ vt. 拱起，使变成弓形

\item[gown] \hfill \\ n. 女式礼服；罩衣；长袍

\item[locomotive] \hfill \\ a. 运动的，移动的，运载的 \\ n. 机车，火车头

\item[specimen] \hfill \\ n. 标本，样本

\item[oar] \hfill \\ n. 桨橹

\item[limp] \hfill \\ a. 柔软的，易曲的，无力的 \\ n./vi. 蹒跚，跛行

\item[mischief] \hfill \\ n. 损害，伤害，危害；恶作剧，捣蛋，胡闹

\item[bosom] \hfill \\ n. （心）胸

\item[reptile] \hfill \\ n. 爬行动物

\item[heave] \hfill \\ vt. （用力）举起，提起；扔（重物） \\ n. 举起；升降

\item[pope] \hfill \\ n. （天主教）教皇，罗马主教

\item[embryo] \hfill \\ n. 胚胎；事物的萌芽期

\item[herald] \hfill \\ n. 预告，先兆；传令官 \\ vt. 预示…的来临

\item[maneuver/manoeuvre] \hfill \\ v. 演习；谨慎的运用技巧（使某物）移动；熟练而巧妙地引导某人（或某事物）

\item[dome] \hfill \\ n. 圆屋顶，拱顶

\item[thermal] \hfill \\ a. 热的；保暖的

\item[majesty] \hfill \\ n. 陛下；雄伟，壮丽，庄严

\item[obstruction] \hfill \\ n. （蓄意）阻碍；妨碍；障碍物

\item[nominate] \hfill \\ vt. 提名；任命

\item[overhaul] \hfill \\ n. 彻底检修；改革 \\ vt. 彻底检修；赶上，超过（赛跑对手）

\item[sturdy] \hfill \\ a. 强健的，结实的

\item[fuss] \hfill \\ n./vi. 忙乱，大惊小怪

\item[buffet] \hfill \\ n. 自助餐

\item[permeate] \hfill \\ vi. 扩散，弥漫；渗透，渗入

\item[cripple] \hfill \\ n. 跛子，残疾人 \\ vt. 使跛，使残疾

\item[snap] \hfill \\ vt. 给…拍快照 \\ vi. 咔嚓折断，啪地绷断；猛咬；猛然断裂；吧嗒一声（关上或打开）；厉声说话，怒声责骂

\item[fairy] \hfill \\ n. 小仙子，小精灵

\item[slender] \hfill \\ a. 修长的，苗条的；微小的，微薄的

\item[rein] \hfill \\ n. 缰绳；控制

\item[trumpet] \hfill \\ n. 喇叭，小号 \\ v. 吹嘘，鼓吹

\item[heir] \hfill \\ n. 继承人

\item[persecute] \hfill \\ vt. 迫害

\item[intact] \hfill \\ a. 完整无缺的，未经触动的

\item[clutch] \hfill \\ v. 抓住，掌握 \\ n. 离合器

\item[curl] \hfill \\ v. （使）卷曲；蜷缩 \\ n. 卷发；卷曲状；卷曲物

\item[pact] \hfill \\ n. 协定，条约，公约

\item[compartment] \hfill \\ n. （客车车厢内的）隔间；分隔的空间

\item[bail] \hfill \\ n. 保释 \\ vt. 保释；帮助（某人）脱离困境

\item[embassy] \hfill \\ n. 大使馆

\item[distill] \hfill \\ vt. 蒸馏；用蒸馏法提取；吸取，提炼

\item[psychiatry] \hfill \\ n. 精神病学；精神病治疗法

\item[grind] \hfill \\ vt. 磨（碎），碾（碎）

\item[detain] \hfill \\ vt. 扣留，拘留；耽搁

\item[revolt] \hfill \\ n./vi. 反抗，起义

\item[expedition] \hfill \\ n. 远征（队），探险（队）

\item[yawn] \hfill \\ vi. 打哈欠 \\ n. 哈欠

\item[blaze] \hfill \\ n. 火焰，火光；闪光，光辉 \\ vi. 燃烧，冒火焰；照耀，发光

\item[sore] \hfill \\ a. 疼痛的；痛心的 \\ n. 痛处，疮口

\item[portfolio] \hfill \\ n. 公文包；文件夹；作品集；投资组合

\item[hurl] \hfill \\ vt. 猛投，猛冲；大声叫骂

\item[shatter] \hfill \\ vt. 使粉碎；使散开；使破灭；使震惊 \\ n. 碎片；粉碎

\item[shutter] \hfill \\ n. 百叶窗；（照相机）快门

\item[retention] \hfill \\ n. 保留；保持

\item[radiant] \hfill \\ a. 容光焕发的；光芒四射的；辐射的

\item[briefcase] \hfill \\ n. 公文包，公事包

\item[lavatory] \hfill \\ n. 厕所

\item[moist] \hfill \\ a. 潮湿的，湿润的

\item[balcony] \hfill \\ n. 阳台；（电影院等的）楼厅，楼座

\item[herb] \hfill \\ n. 药草，香草；草本植物

\item[slam] \hfill \\ v. 砰地关上，砰地放下；猛地拉（或扔等）；猛烈抨击 \\ n. 砰的一声

\item[levy] \hfill \\ vt. 征收（税等） \\ n. 征税，税款；征兵

\item[cassette] \hfill \\ n. 盒子；盒式磁带

\item[coarse] \hfill \\ a. 粗糙的，粗劣的；粗鲁的，粗俗的

\item[humid] \hfill \\ a. 湿的，湿气重的

\item[rouse] \hfill \\ vt. 惊起；唤起，唤醒

\item[vein] \hfill \\ n. 静脉，血管；叶脉；纹理，纹路；方式，风格

\item[void] \hfill \\ a. 空的，空虚的；没有的，缺乏的；无效的

\item[loosen] \hfill \\ v. 解开，放松

\item[doze] \hfill \\ vi./n. 瞌睡；假寐

\item[moisture] \hfill \\ n. 湿气；湿度

\item[siren] \hfill \\ n. 警报声，警报器

\item[clasp] \hfill \\ n. 握手；拥抱；扣子，钩子 \\ v. 扣住，钩住；紧握，紧抱

\item[bibliography] \hfill \\ n. 书目；参考文献

\item[pant] \hfill \\ n./vi. 喘气

\item[heel] \hfill \\ n. 脚后跟；鞋跟

\item[rim] \hfill \\ n. （圆物的）边，轮缘；边界

\item[fraud] \hfill \\ n. 诈骗，欺骗；骗子；冒名顶替者

\item[illustration] \hfill \\ n. 说明，例证；插图，图解

\item[aural] \hfill \\ a. 听觉的

\item[motel] \hfill \\ n. 汽车旅馆

\item[mob] \hfill \\ n. 暴民，乌合之众 \\ vt. 成群暴动，群众袭击；成群围住

\item[petition] \hfill \\ n. 请愿书，申请书；诉状 \\ vt. 向…请愿，正式请求

\item[slope] \hfill \\ n. 斜面，斜坡；倾斜，斜度 \\ v. （使）倾斜

\item[skull] \hfill \\ n. 颅骨，脑壳

\item[fatigued] \hfill \\ a. 疲乏的

\item[deceit] \hfill \\ n. 欺骗，谎言

\item[grease] \hfill \\ n. 动物脂肪，油脂；润滑剂 \\ vt. 抹油；润滑

\item[pistol] \hfill \\ n. 手枪

\item[escort] \hfill \\ vt. 护卫，护送 \\ n. 护卫队，护送者

\item[jolly] \hfill \\ a. 欢乐的，高兴的 \\ ad. 非常

\item[stripe] \hfill \\ n. 条纹；种类，类型；观点

\item[forehead] \hfill \\ n. 额

\item[piston] \hfill \\ n. 活塞

\item[thigh] \hfill \\ n. 大腿

\item[rotary] \hfill \\ a. 旋转的

\item[passerby] \hfill \\ n. 过路人，行人

\item[wrench] \hfill \\ vt. 猛拧，猛拉；摆脱，挣脱；使扭伤 \\ n. 扳手；（离别等的）痛苦，难受

\item[vaccine] \hfill \\ n. 疫苗

\item[futile] \hfill \\ a. 无效的，无用的，无意义的；（人）没出息的；琐碎的

\item[condense] \hfill \\ v. （使）压缩，（使）凝结；精简，压缩

\item[clumsy] \hfill \\ a. 笨拙的，愚笨的

\item[spray] \hfill \\ n. 喷雾，飞沫；浪花，水花 \\ vt. 喷洒，喷射

\item[lofty] \hfill \\ a. 高耸的；崇高的；高傲的

\item[staple] \hfill \\ n. 订书钉；主食；主要产品 \\ vt. 用订书钉订，把…订起来 \\ a. 主要的；经常需要（或使用）的

\item[desolate] \hfill \\ a. 荒凉的；孤独凄凉的 \\ vt. 使荒芜

\item[console] \hfill \\ vt. 安慰，抚慰

\item[ruthless] \hfill \\ a. 残酷的，无情的

\item[smuggle] \hfill \\ vt. 走私，偷运

\item[shrewd] \hfill \\ a. 机灵的，敏锐的；精明的

\item[torment] \hfill \\ n. 痛苦，折磨；令人痛苦的东西；折磨者 \\ vt. 折磨，使痛苦；纠缠，戏弄，烦扰（某人）

\item[moss] \hfill \\ n. 苔藓，地衣

\item[grief] \hfill \\ n. 悲伤，悲痛；悲伤的事；悲痛的缘由

\item[decent] \hfill \\ a. 体面的；正派的，宽厚的

\item[hinge] \hfill \\ n. 合页，铰链

\item[weep] \hfill \\ v. （为…）哭泣，（为…）流泪 \\ n. 悲叹，哀悼

\item[timid] \hfill \\ a. 胆怯的，怯懦的

\item[ventilate] \hfill \\ vt. 使通风，换气；给…装通风设备

\item[pulse] \hfill \\ n. 脉搏；脉冲；意向，动向；情绪

\item[plaintiff] \hfill \\ n. 原告

\item[avert] \hfill \\ vt. 防止，避免；转移（目光、注意力等）

\item[overthrow] \hfill \\ vt./n. 推翻，颠覆

\item[saucer] \hfill \\ n. 茶托，碟子

\item[giggle] \hfill \\ n./vi. 咯咯笑；傻笑

\item[mosaic] \hfill \\ n. 马赛克；镶嵌画

\item[veil] \hfill \\ n. 面纱，遮蔽物 \\ v. 用面纱掩盖；掩饰

\item[contrive] \hfill \\ vt. 图谋，策划；设法做到

\item[tramp] \hfill \\ n. 流浪者；步行，跋涉 \\ v. 步行，跋涉

\item[erosion] \hfill \\ n. 腐蚀，磨损；削弱，减少

\item[bounce] \hfill \\ v./n. （球）跳起，弹起

\item[realm] \hfill \\ n. 王国，国土；领域

\item[cardinal] \hfill \\ a. 最重要的 \\ n. 红衣主教

\item[lantern] \hfill \\ n. 提灯；灯笼

\item[roar] \hfill \\ vi. 吼叫，怒号；轰鸣；咆哮

\item[ultraviolet] \hfill \\ a. 紫外线的 \\ n. 紫外线

\item[abdomen] \hfill \\ n. 腹部

\item[memorandum] \hfill \\ n. 备忘录

\item[jar] \hfill \\ n. 罐，坛；广口瓶

\item[texture] \hfill \\ n. 质地，纹理，结构

\item[missionary] \hfill \\ n. 传教士

\item[dump] \hfill \\ vt. 倾倒；扔掉，倒掉 \\ n. 垃圾场；堆存处

\item[lubricate] \hfill \\ vt. 润滑；加润滑油于

\item[blush] \hfill \\ n./vi. 脸红

\item[loosen] \hfill \\ a. 松的，肥大的

\item[eclipse] \hfill \\ n. （天体的）食

\item[spectacular] \hfill \\ a. 壮观的；引人注目的 \\ n. 壮观的演出

\item[degenerate] \hfill \\ vi. 衰退，堕落，蜕化

\item[persevere] \hfill \\ vi. 坚持

\item[maiden] \hfill \\ n. 少女，未婚女子 \\ a. 首次的，初次的

\item[gasoline/gasolene] \hfill \\ n. 汽油

\item[auction] \hfill \\ n./vt. 拍卖

\item[pretext] \hfill \\ n. 借口，托词

\item[liquor] \hfill \\ n. 酒，烈性酒

\item[frontier] \hfill \\ n. 国境，边境；尖端，新领域

\item[dusk] \hfill \\ n. 薄暮，黄昏

\item[grope] \hfill \\ vi. 暗中摸；探索，搜寻，搜索

\item[thereafter] \hfill \\ ad. 此后，以后

\item[cordial] \hfill \\ a. 诚恳的；亲切的；热忱的

\item[stale] \hfill \\ a. 变质的，不新鲜的；陈旧的，陈腐的

\item[brim] \hfill \\ n. 边缘；帽檐

\item[oak] \hfill \\ n. 橡树，橡木 \\ a. 橡木的

\item[trim] \hfill \\ a. 整齐的，整洁的 \\ vt./n. 整理，修整；装饰

\item[powder] \hfill \\ n. 粉末；药粉；火药；炸药

\item[supersonic] \hfill \\ a. 超音速的，超音的

\item[hose] \hfill \\ n. 水龙管，软管 \\ vt. 用软管（冲洗等）

\item[ego] \hfill \\ n. 自我；自负

\item[ebb] \hfill \\ vi. 退；退潮，落潮；衰退 \\ n. 退潮，落潮

\item[correspondent] \hfill \\ n. 记者；通讯员

\item[corrode] \hfill \\ v. （使）腐蚀，侵蚀

\item[handy] \hfill \\ a. 手边的；方便的

\item[disposal] \hfill \\ n. 处理，处置；布置，安排

\item[refine] \hfill \\ vt. 精炼；精制；提纯

\item[liver] \hfill \\ n. 肝，肝脏

\item[shabby] \hfill \\ a. 破旧的，破烂的；衣衫褴褛的；卑鄙的；不公正的

\item[mortal] \hfill \\ a. 致命的；终有一死的；你死我活的，不共戴天的 \\ n. 凡人

\item[plumber] \hfill \\ n. 水管工

\item[quilt] \hfill \\ n. 被子

\item[eject] \hfill \\ vt. 喷射，排出；驱逐

\item[calcium] \hfill \\ n. 钙

\item[shave] \hfill \\ vt. 刮，剃，刨，削 \\ n. 刮脸

\item[germ] \hfill \\ n. 微生物；细菌

\item[denounce] \hfill \\ vt. 公开指责，抨击；告发某人

\item[invariable] \hfill \\ a. 始终如一的，不变的；恒定的

\item[tense] \hfill \\ n. 时态 \\ a. 拉紧的；紧张的

\item[corridor] \hfill \\ n. 走廊；狭长通道

\item[tropical] \hfill \\ a. 热带的

\item[feast] \hfill \\ n. 节日；宴会

\item[belly] \hfill \\ n. 肚子，腹部

\item[despise] \hfill \\ vt. 轻视，蔑视

\item[slap] \hfill \\ n./vt. 拍，掌掴

\item[smash] \hfill \\ v./n. 打碎，粉碎

\item[marital] \hfill \\ a. 婚姻的；夫妻的

\item[insulate] \hfill \\ v. 隔离，孤立；使绝缘，使绝热

\item[oath] \hfill \\ n. 誓言，誓约；咒骂

\item[repression] \hfill \\ n. 压制，压抑，镇压

\item[henceforth] \hfill \\ ad. 今后

\item[relish] \hfill \\ n. 滋味；兴趣，爱好；调味品；美味

\item[harassment] \hfill \\ n. 骚扰，扰乱；烦恼，烦乱

\item[cylinder] \hfill \\ n. 圆筒，圆柱体；气缸

\item[versatile] \hfill \\ a. 通用的，万用的；多才多艺的，多方面的

\item[consecutive] \hfill \\ a. 连续不断的，连贯的

\item[blast] \hfill \\ n. 一阵（风），一股（气流）；爆炸冲击波；管乐声或汽笛声 \\ v. 爆炸，爆破

\item[hound] \hfill \\ n. 猎犬 \\ vt. 追逼；烦扰，纠缠

\item[flush] \hfill \\ v. 冲洗；使（水等）流；脸红 \\ n. 脸红 \\ a. 齐平的，同高的

\item[kettle] \hfill \\ n. 水壶

\item[nominal] \hfill \\ a. 名义上的；（金额）微不足道的

\item[puff] \hfill \\ n. 一口（气），一阵（风） \\ vi. 喘气；喷气

\item[outfit] \hfill \\ n. 全套装备；全套工具

\item[dissipate] \hfill \\ v. （使）驱散；浪费，挥霍

\item[composite] \hfill \\ n. 混合物，合成物 \\ a. 合成的，复合的

\item[turbine] \hfill \\ n. 汽轮机，透平机，涡轮机

\item[odo(u)r] \hfill \\ n. 气味；名声

\item[rifle] \hfill \\ n. 步枪

\item[installation] \hfill \\ n. 安装，设置；设备；就职，就任

\item[cereal] \hfill \\ n. 谷物；谷类食品

\item[coalition] \hfill \\ n. 结合体，同盟；结合，联合

\item[cohesive] \hfill \\ a. 凝聚的；黏着的

\item[cushion] \hfill \\ n. 垫子，坐垫

\item[bowel] \hfill \\ n. 肠；内部，深处

\item[haul] \hfill \\ v. （用力）拖，拉

\item[pendulum] \hfill \\ n. 摆；钟摆

\item[thrust] \hfill \\ v. 刺，戳，插入 \\ n. 推力；刺，戳，插入

\item[tan] \hfill \\ n. 黝黑 \\ a. 棕褐色的 \\ vi. 晒黑

\item[dip] \hfill \\ vt. 浸，蘸 \\ n. 浸，蘸；洗澡

\item[clause] \hfill \\ n. （正式文件或法律文件的）条款；从句，分局

\item[straw] \hfill \\ n. 稻草，麦秆；吸管

\item[strife] \hfill \\ n. 冲突，斗争，纷争；竞争

\item[mistress] \hfill \\ n. 女主人，主妇；情妇，情人

\item[heroic] \hfill \\ a. 英雄的，英勇的

\item[gallop] \hfill \\ vi./n. 奔驰，飞跑

\item[spine] \hfill \\ n. 脊骨，脊柱，脊椎；（动植物的）刺，刺毛；书脊

\item[prophet] \hfill \\ n. 先知，预言家

\item[wholesome] \hfill \\ a. 卫生的；健康的；有益健康的；有益的

\item[tablet] \hfill \\ n. 药片；碑，匾；平板

\item[patriotic] \hfill \\ a. 爱国的

\item[breeze] \hfill \\ n. 微风，和风

\item[integral] \hfill \\ a. 构成整体所必需的；完整的

\item[succession] \hfill \\ n. 连续，系列；继任，继承

\item[repetition] \hfill \\ n. 重复，反复

\item[recipe] \hfill \\ n. 菜谱；诀窍，方法

\item[immerse] \hfill \\ vt. 使沉浸在；使陷入；使浸没

\item[Marxist] \hfill \\ a. 马克思主义的 \\ n. 马克思主义者

\item[queer] \hfill \\ a. 奇怪的，异常的；不舒服的；眩晕的

\item[fling] \hfill \\ vt. （用力地）扔，抛，丢

\item[discrepancy] \hfill \\ n. 不同，矛盾

\item[commence] \hfill \\ v. 开始，着手

\item[pump] \hfill \\ n. 泵

\item[lateral] \hfill \\ a. 侧面的；旁边的

\item[sneeze] \hfill \\ vi. 打喷嚏 \\ n. 喷嚏

\item[raid] \hfill \\ n. 袭击，侵袭

\item[pine] \hfill \\ n. 松树

\item[sauce] \hfill \\ n. 酱汁，调味汁

\item[fable] \hfill \\ n. 寓言

\item[ferry] \hfill \\ n. 渡船 \\ vt. 渡运（人、车或物等）

\item[situated] \hfill \\ a. 坐落在…的

\item[pharmacy] \hfill \\ n. 药剂学；制药；药店

\item[layman] \hfill \\ n. 普通信徒（有别于神职人员）；门外汉，外行

\item[porcelain] \hfill \\ n. 瓷器 \\ a. 瓷的；瓷制的

\item[inaugurate] \hfill \\ vt. 开始，开展；为…举行就职典礼，使正式就任；为…举行开幕式，为…举行落成仪式

\item[evaporate] \hfill \\ v. （使）蒸发

\item[scout] \hfill \\ n. 侦察员，侦察机（舰） \\ vi. 搜索，侦查

\item[eloquent] \hfill \\ a. 雄辩的，有说服力的；动人的，意味深长的

\item[scramble] \hfill \\ vi./n. 攀登，爬行；争夺，抢夺 \\ vt. 扰乱，搞乱

\item[murmur] \hfill \\ v./n. 小声说；小声抱怨；嘟哝

\item[radioactive] \hfill \\ a. 放射性的，放射引起的

\item[torture] \hfill \\ vt. 拷问，拷打；折磨，磨难 \\ n. 拷问，拷打；折磨，痛苦

\item[ore] \hfill \\ n. 矿石，矿砂

\item[credentials] \hfill \\ n. 证明书；证件；（学历、资历）资格

\item[porch] \hfill \\ n. 门廊

\item[pad] \hfill \\ n. 垫，衬垫；便签簿 \\ vt. 填塞

\item[bully] \hfill \\ n. 恃强凌弱者 \\ vt. 恐吓，欺负

\item[peninsula] \hfill \\ n. 半岛

\item[shaft] \hfill \\ n. 轴；杆状物

\item[uphold] \hfill \\ vt. 支持，维护；维持；确认

\item[lorry] \hfill \\ n. 卡车，运货汽车

\item[gaze] \hfill \\ n./vi. 凝视，注视

\item[heroine] \hfill \\ n. 女英雄；女主角

\item[unload] \hfill \\ v. 卸（货），卸下

\item[buzz] \hfill \\ vi. 发出嗡嗡声；充满兴奋（或活动等） \\ n. 嗡嗡声；嘈杂的谈话声

\item[intercourse] \hfill \\ n. 交往，往来

\item[shrug] \hfill \\ v./n. 耸肩

\item[tangle] \hfill \\ v. （使）缠结，（使）乱作一团 \\ n. 乱糟糟的一堆；复杂的问题（或形势）；困惑，混乱

\item[pierce] \hfill \\ vt. 刺穿，刺破

\item[crane] \hfill \\ n. 起重机；鹤

\item[gauge/gage] \hfill \\ n. 标准尺寸，规格；量规，量表

\item[recollect] \hfill \\ v. 回忆，追想

\item[ascertain] \hfill \\ vt. 查明，弄清，确定

\item[electrician] \hfill \\ n. 电气专家；电工

\item[zinc] \hfill \\ n. 锌

\item[bloom] \hfill \\ n. 花（朵）；开花（期） \\ vi. 开花

\item[evacuate] \hfill \\ vt. 疏散，撤出；使丧失，夺去，剥夺

\item[sophisticated] \hfill \\ a. 尖端的，复杂的，先进的；老练的，老于世故的

\item[uproar] \hfill \\ n. 骚动；喧嚣；鼎沸

\item[stroke] \hfill \\ n. 击，敲；报时的钟声；一击，一笔，一划；一次努力；中风；抚摸 \\ vt. 抚摸

\item[sprinkle] \hfill \\ vt. 洒，喷，淋

\item[benign] \hfill \\ a. （肿瘤等）良性的，无危险的；慈祥的，善良的

\item[gasp] \hfill \\ n. 喘息，气喘 \\ v. 喘息；气喘吁吁地说

\item[dew] \hfill \\ n. 露水

\item[tuck] \hfill \\ vt. 卷起；塞进

\item[redeem] \hfill \\ vt. 赎回；挽回；救赎；兑换

\item[malignant] \hfill \\ a. 恶毒的；恶性的；致命的

\item[fluid] \hfill \\ a. 流动的；液体的 \\ n. 流体，液体

\item[fellowship] \hfill \\ n. 伙伴关系；友谊；团体

\item[interim] \hfill \\ n. 间歇；过渡期间 \\ a. 暂时的，临时的

\item[knob] \hfill \\ n. 门把手；旋钮

\item[latent] \hfill \\ a. 潜在的，潜伏的；不易察觉的

\item[prospective] \hfill \\ a. 未来的，预期的；可能的

\item[conquest] \hfill \\ n. 征服

\item[slipper] \hfill \\ n. 便鞋，拖鞋

\item[apt] \hfill \\ a. 恰当的，适宜的；（习性）易于…的，有…倾向的

\item[copper] \hfill \\ n. 铜；铜币；铜制器

\item[commonplace] \hfill \\ a. 平凡的；陈腐的

\item[acrobat] \hfill \\ n. 杂技演员

\item[obstruct] \hfill \\ vt. 妨碍，阻止；阻塞，截断

\item[inhibit] \hfill \\ vt. 阻止，妨碍，抑制

\item[exile] \hfill \\ n./vt. 放逐，流放

\item[kneel] \hfill \\ vi. 跪，下跪

\item[lodge] \hfill \\ vt. 住宿，投宿，留宿

\item[generalize/generalise] \hfill \\ v. 归纳，概括；推广，普及

\item[merchandise] \hfill \\ n. 商品，货物

\item[refuge] \hfill \\ n. 避难所，藏身处；庇护

\item[chew] \hfill \\ v. 咀嚼；思量

\item[widow] \hfill \\ n. 寡妇

\item[adjacent] \hfill \\ a. 邻近的，毗连的

\item[robe] \hfill \\ n. 长袍，上衣

\item[salient] \hfill \\ a. 显著的，突出的

\item[recede] \hfill \\ vi. 退，退去；渐渐远去；向后倾斜，缩

\item[bald] \hfill \\ a. 秃的，秃头的

\item[zoom] \hfill \\ n. 嗡嗡声，隆隆声 \\ vi. 急速移动；急升，猛涨

\item[hoist] \hfill \\ vt. 举起，升起，吊起

\item[soluble] \hfill \\ a. 可溶的

\item[reassure] \hfill \\ vt. 使…安心；安慰

\item[sprout] \hfill \\ vi. 抽条，发芽 \\ n. 芽，幼苗

\item[magistrate] \hfill \\ n. 地方法官，治安官

\item[rebellion] \hfill \\ n. 叛乱，反抗，起义

\item[dizzy] \hfill \\ a. 头晕目眩的，眩晕的；使人头晕的；极高的

\item[quench] \hfill \\ vt. 熄灭，扑灭；解（渴）

\item[culprit] \hfill \\ n. 罪犯；肇事者

\item[commonwealth] \hfill \\ n. 共和国，联邦，共同体

\item[petty] \hfill \\ a. 小的；琐碎的；气量小的

\item[peel] \hfill \\ vt. 削皮，剥皮

\item[reed] \hfill \\ n. 芦苇；芦笛，牧笛

\item[hip] \hfill \\ n. 臀部，髋部

\item[oriental] \hfill \\ a. 东方的

\item[bleed] \hfill \\ vi. 出血，流血

\item[bolt] \hfill \\ n. 螺栓，插销 \\ vt. 闩（门），关窗，拴住

\item[aesthetic] \hfill \\ a. 美学的，艺术的；审美的

\item[solitary] \hfill \\ a. 单独的，独自的；单个的，唯一的；孤独的，隐居的

\item[kidney] \hfill \\ n. 肾脏

\item[brittle] \hfill \\ a. 易碎的；脆（弱）的

\item[pavement] \hfill \\ n. 人行道

\item[catastrophe] \hfill \\ n. 突然起来的大灾难

\item[mechanic] \hfill \\ n. 技工，机修工

\item[mingle] \hfill \\ vt. 使混合 \\ vi. 相混合；相交往

\item[garlic] \hfill \\ n. 大蒜，蒜头

\item[tumo(u)r] \hfill \\ n. 肿瘤，肿块

\item[famine] \hfill \\ n. 饥荒

\item[artery] \hfill \\ n. 动脉；干线，要道

\item[dread] \hfill \\ n./vt. 恐惧，担心

\item[diameter] \hfill \\ n. 直径

\item[contemplate] \hfill \\ vt. 盘算，预期；思量，对…周密考虑；注视，凝视

\item[nickel] \hfill \\ n. 镍；镍币；五美分

\item[nostalgic] \hfill \\ a. 怀旧的

\item[ribbon] \hfill \\ n. 缎带，丝带；带，带状物

\item[canoe] \hfill \\ n. 独木舟，小游艇

\item[expenditure] \hfill \\ n. 花费；（时间、金钱等的）支出，消耗

\item[despatch/dispatch] \hfill \\ vt. 派遣；发送 \\ n. （公文）急件，快信；新闻报道

\item[gang] \hfill \\ n. 一帮，一群，一伙

\item[prick] \hfill \\ vt. 刺伤，刺痛；刺孔 \\ n. 刺伤，刺痛

\item[graze] \hfill \\ vt. 放牧（牛、羊等）；擦伤（皮肤等）；擦过，掠过 \\ vi. （牛、羊等）吃青草 \\ n. 擦伤（处）

\item[surge] \hfill \\ vi. （波涛等）汹涌，奔腾，波动；（人群等）蜂拥而出 \\ n. （感情等的）洋溢，奔放；急剧上升，猛增；波涛般汹涌奔腾

\item[hedge] \hfill \\ n. 篱笆，树篱；障碍物 \\ vt. 保护…以免；预防

\item[grim] \hfill \\ a. 讨厌的，糟糕的；严厉的，冷酷的

\item[shilling] \hfill \\ n. 先令

\item[syndrome] \hfill \\ n. 综合征

\item[testimony] \hfill \\ n. 证据；证词；表明，说明

\item[orthodox] \hfill \\ a. 传统的，符合社会风俗的；正统的

\item[fixture] \hfill \\ n. 固定，固定物

\item[divine] \hfill \\ a. 神的，神圣的；非凡的，超人的；神授的，天赐的；极好的，极美的 \\ n. 牧师

\item[racket] \hfill \\ n. 球拍

\item[anguish] \hfill \\ n. 极度痛苦 \\ v. （使）极度痛苦

\item[metaphor] \hfill \\ n. 隐喻，暗喻

\item[pebble] \hfill \\ n. 卵石

\item[cruise] \hfill \\ vi. 航游，巡航；（出租车、船等）缓慢巡行 \\ n. 航游

\item[stool] \hfill \\ n. 凳子

\item[outing] \hfill \\ n. 远足，郊游，短途旅行

\item[momentum] \hfill \\ n. 动力，冲力，势头；动量

\item[rotten] \hfill \\ a. 腐烂的，腐朽的

\item[jug] \hfill \\ n. 大罐，壶；一大罐的容量 \\ vt. 关押

\item[champagne] \hfill \\ n. 香槟酒

\item[stitch] \hfill \\ n. 一针，针脚 \\ v. 缝，缝合

\item[riot] \hfill \\ n. 暴乱，骚乱；（色彩、声音等）极度丰富 \\ vi. 聚众闹事

\item[stalk] \hfill \\ n. 茎，梗，柄 \\ v. 悄悄地跟踪（猎物等）；昂首阔步地走

\item[elapse] \hfill \\ vi. 消逝，（时间）过去

\item[slit] \hfill \\ vt. 切开，截开 \\ n. 细长裂缝，狭长切口

\item[glide] \hfill \\ n./vi. 溜，滑行

\item[brace] \hfill \\ vt. 使防备，使受锻炼；支撑；使（手、足、肩等）绷紧 \\ n. 托架，支架

\item[awe] \hfill \\ n. 敬畏；惊惧 \\ vt. 使敬畏；使惊惧

\item[stagnant] \hfill \\ a. 因停滞或不流动而发臭的；不景气的

\item[aisle] \hfill \\ n. 过道，通道

\item[sack] \hfill \\ n. 袋，包，麻袋 \\ vt. 解雇

\item[aviation] \hfill \\ n. 航空，飞行

\item[pitch] \hfill \\ n. 沥青；掷 \\ vt. 用沥青覆盖；投掷，扔

\item[strap] \hfill \\ n. 带，皮带 \\ vt. 捆扎

\item[couch] \hfill \\ n. 睡椅，长沙发

\item[tub] \hfill \\ n. 木盆，澡盆

\item[assassinate] \hfill \\ vt. 暗杀

\item[scrap] \hfill \\ n. 碎片；废料 \\ vt. 抛弃，报废

\item[quartz] \hfill \\ n. 石英

\item[debut] \hfill \\ n. 初次登台；处女作 \\ vt. （产品）面世，首次推出

\item[salvation] \hfill \\ n. 拯救，救助

\item[crystal] \hfill \\ n. 水晶；水晶饰品；结晶，晶体 \\ a. 水晶的；晶体的；透明的

\item[catalog(ue)] \hfill \\ n. 目录（册） \\ vt. 编目（录）

\item[affluent] \hfill \\ a. 丰富的；富裕的

\item[tanker] \hfill \\ n. 油船

\item[dismay] \hfill \\ n. 惊恐，惊愕；失望，绝望 \\ vt. 使惊恐，使惊愕；（使）失望，（使）绝望

\item[suffice] \hfill \\ v. （使）满足，（使）满意；足够

\item[hygiene] \hfill \\ n. 卫生

\item[whip] \hfill \\ n. 鞭子 \\ vt. 抽打，鞭打；搅打，打成泡沫

\item[shiver] \hfill \\ n./vi. 战栗，发抖

\item[adverse] \hfill \\ a. 不利的，有害的

\item[wreck] \hfill \\ n. 失事的船（或飞机），残骸；失事 \\ vt. （船等）失事，遇难；破坏，毁坏

\item[barren] \hfill \\ a. （土地等）贫瘠的，荒芜的；不结果实的；不育的；无益的；没有结果的，没有意义的

\item[sleeve] \hfill \\ n. 袖子

\item[resolute] \hfill \\ a. 坚决的，果断的

\item[evoke] \hfill \\ vt. 唤起，引起

\item[burglar] \hfill \\ n. 窃贼，破门盗窃者

\item[mutter] \hfill \\ v. 嘟哝；抱怨

\item[cabinet] \hfill \\ n. 橱柜；内阁

\item[scarce] \hfill \\ a. 缺乏的，不足的；稀少的，罕见的

\item[vegetarian] \hfill \\ n. 素食主义者

\item[contagious] \hfill \\ a. 传染性的，会蔓延的

\item[snobbish] \hfill \\ a. 势利的

\item[alloy] \hfill \\ n. 合金

\item[salute] \hfill \\ n. 敬礼；鸣礼炮；迎接，欢迎 \\ v. 敬礼；向…致敬；问候

\item[toil] \hfill \\ n. 艰辛，辛苦 \\ v. 艰难地进行，费力地做

\item[trolley] \hfill \\ n. 手推车，小车；<英>无轨电车；<美>有轨电车

\item[encyclopedia] \hfill \\ n. 百科全书

\item[deplore] \hfill \\ vt. 悲悼，哀叹；谴责

\item[enclosure] \hfill \\ n. 围住，圈起；围场，四周有篱笆（或围墙）的场地；（信中的）附件

\item[inhale] \hfill \\ v. 吸入，吸（烟），吸气

\item[penetrate] \hfill \\ v. 穿过，渗入；看穿，洞察

\item[sophomore] \hfill \\ n. （大学）二年级学生

\item[eccentric] \hfill \\ a. 古怪的，反常的 \\ n. 古怪的人

\item[imperial] \hfill \\ a. 帝国的，帝王的；至尊的，最高权力的；专横的；傲慢的；（度量衡）英制的

\item[breach] \hfill \\ n. 裂缝，缺口 \\ vt. 打破，裂开；违背

\item[endow] \hfill \\ vt. 资助，捐赠；赋予

\item[pledge] \hfill \\ n. 誓约；保证 \\ vt. 发誓；保证

\item[sulfur/sulphur] \hfill \\ n. 硫

\item[quiver] \hfill \\ v. （使某物）颤抖，抖动 \\ n. 颤抖，抖动

\item[intermediate] \hfill \\ a. 中间的，居间的；中级的 \\ n. 中间体，媒介物

\item[cord] \hfill \\ n. 绳索

\item[removal] \hfill \\ n. 移动；迁居；出去

\item[daunt] \hfill \\ vt. 使气馁，使畏缩

\item[lottery] \hfill \\ n. 彩票，抽彩给奖法；碰运气的事

\item[lapse] \hfill \\ n. 失误，疏忽；行为失检，失足；（时间的）流逝；间隔 \\ vi. 终止，失效；陷入（或进入）…状态

\item[intersection] \hfill \\ n. 十字路口；交点

\item[vegetation] \hfill \\ n. 植物，草木

\item[carriage] \hfill \\ n. （四轮）马车；（火车）客车厢

\item[crow] \hfill \\ n. 乌鸦；鸡啼，鸣叫 \\ vi. 鸡啼，鸣叫

\item[preposition] \hfill \\ n. 介词

\item[foul] \hfill \\ a. 难闻的，发臭的；令人厌恶的，糟透了的；下流的，辱骂性的，邪恶的；（天气）恶劣的，有暴雨的 \\ v. （比赛中对…）犯规；弄脏，弄污 \\ n. （比赛中的）犯规

\item[fiscal] \hfill \\ a. 财政的，国库的，税收的

\item[obesity] \hfill \\ n. 肥大，肥胖

\item[submerge] \hfill \\ vt. 沉没，淹没 \\ vi. 潜入

\item[discharge] \hfill \\ vt. 卸货；释放；遣散，解雇；解除 \\ vi. 发射；排出，流出；放（点）

\item[preclude] \hfill \\ vt. 妨碍，阻止

\item[locality] \hfill \\ n. 位置，地点

\item[locker] \hfill \\ n. 储物柜，有锁的橱柜

\item[wag(g)on] \hfill \\ n. 运货马车；运货车；敞篷车厢

\item[tempo] \hfill \\ n. 节奏，（音乐的）速度；行进速度

\item[pasture] \hfill \\ n. 牧草地；牧场

\item[shepherd] \hfill \\ n. 牧民，牧羊人

\item[chorus] \hfill \\ n. 合唱队；合唱 \\ vt. 异口同声地说；合唱

\item[grin] \hfill \\ n. 露齿而笑，咧嘴笑

\item[elastic] \hfill \\ a. 弹性的 \\ n. 松紧带；橡皮圈

\item[intimidate] \hfill \\ vt. 恐吓，威胁；胁迫

\item[appraisal] \hfill \\ n. 估计，估量；评价

\item[tug] \hfill \\ v. 用力拖（或拉） \\ n. 猛拉；牵引；拖船

\item[cradle] \hfill \\ n. 摇篮，发源地

\item[reel] \hfill \\ n. 卷筒；线轴 \\ vt. 卷，绕

\item[paddle] \hfill \\ n. 桨 \\ vt. 用桨划

\item[traitor] \hfill \\ n. 叛徒，卖国贼

\item[cafeteria] \hfill \\ n. 自助餐厅

\item[spiral] \hfill \\ a. 螺旋形的；盘旋的 \\ vi. 盘旋上升（或下降）；（物价等）不断急剧地上升（或下降） \\ n. 螺旋（线）；螺旋式的上升（或下降）

\item[marble] \hfill \\ n. 大理石，云石

\item[ridge] \hfill \\ n. 岭，山脉；屋脊；鼻梁

\item[spear] \hfill \\ n. 矛，枪；渔叉

\item[singular] \hfill \\ a. 非凡的，卓越的；单数的，唯一的

\item[resultant] \hfill \\ a. 作为结果而发生的；合成的

\item[tumble] \hfill \\ v. （使）摔倒；打滚，翻腾 \\ n. 摔跤，跌倒

\item[vicinity] \hfill \\ n. 邻近，附近

\item[plaster] \hfill \\ n. 灰泥；熟石膏；膏药

\item[beverage] \hfill \\ n. 饮料

\item[rehearse] \hfill \\ v. 排练；预演

\item[coil] \hfill \\ v. 卷，盘绕 \\ n. （一）卷，（一）圈；线圈，绕组

\item[weave] \hfill \\ vt. 编，编织

\item[brook] \hfill \\ n. 小河，溪

\item[stab] \hfill \\ vt./n. 刺，戳

\item[outskirts] \hfill \\ n. 郊区

\item[wreath] \hfill \\ n. 花环，花圈

\item[brass] \hfill \\ n. 黄铜，铜器

\item[transcend] \hfill \\ vt. 超出，超越

\item[scent] \hfill \\ n. 气味；香味；香水

\item[trench] \hfill \\ n. 沟，沟渠

\item[tow] \hfill \\ n./vt. 拖，牵引

\item[rug] \hfill \\ n. （小）地毯；围毯

\item[sham] \hfill \\ n./v. 假冒；虚伪

\item[lyric] \hfill \\ n. 抒情诗；歌词 \\ a. 抒情的

\item[breed] \hfill \\ vi. 繁殖，生殖 \\ vt. 造成，引起；以…方式教育；使养成；饲养 \\ n. 品种，种类

\item[infrared] \hfill \\ a. 红外线的 \\ n. 红外线

\item[plantation] \hfill \\ n. 种植园

\item[parasite] \hfill \\ n. 寄生虫

\item[litter] \hfill \\ n. 垃圾；一窝（动物） \\ vt. 乱扔 \\ v. 产（仔）

\item[amplify] \hfill \\ vt. 放大；增强

\item[lash] \hfill \\ v. （用绳索等）将（物品）系牢；鞭打，抽打；（风、雨等）猛烈打击；抨击，斥责 \\ n. 鞭打；眼睫毛；鞭子，鞭梢

\item[overpass] \hfill \\ n. 过街天桥

\item[plight] \hfill \\ n. 困境，苦境

\item[mug] \hfill \\ n. 大杯 \\ vt. 对…行凶抢劫

\item[horn] \hfill \\ n. （牛、羊等的）角，触角；号，喇叭；角状物；角制品

\item[hysterical] \hfill \\ a. 情绪异常激动的，歇斯底里的

\item[conscientious] \hfill \\ a. 认真的，勤勤恳恳的

\item[transit] \hfill \\ n. 运输，载运 \\ vt. 通过，经过

\item[glacier] \hfill \\ n. 冰河，冰川

\item[saddle] \hfill \\ n. 鞍；马鞍；鞍状物

\item[submarine] \hfill \\ n. 潜水艇 \\ a. 水底的，海底的

\item[resemblance] \hfill \\ n. 相似，相似处

\item[discreet] \hfill \\ a. 谨慎的，慎重的

\item[reciprocal] \hfill \\ a. 相互的；往复的；互利的

\item[poultry] \hfill \\ n. 家禽

\item[fracture] \hfill \\ n. 裂缝，裂痕；骨折 \\ v. （使）断裂，（使）折断

\item[stagger] \hfill \\ vt. 使吃惊；使错开，使交错 \\ vi. 蹒跚，摇晃 \\ n. 蹒跚，踉跄

\item[tender] \hfill \\ a. 嫩的；脆弱的；敏感的；温柔的，温厚的 \\ v. 提出，提供；投标

\item[optimum] \hfill \\ a. 最好的；最有利的

\item[botany] \hfill \\ n. 植物学

\item[ignite] \hfill \\ v. 点火，引燃

\item[treason] \hfill \\ n. 谋反，通敌，叛国

\item[diabetes] \hfill \\ n. 糖尿病；多尿症

\item[feudal] \hfill \\ a. 封建的

\item[hollow] \hfill \\ a. 空的，中空的；空洞的，空虚的 \\ vi. 挖空，凿空

\item[exclaim] \hfill \\ v. 呼喊，惊叫；大声说

\item[retort] \hfill \\ vt./n. 反驳，回嘴

\item[compassion] \hfill \\ n. 同情，怜悯

\item[nourish] \hfill \\ vt. 提供养分，养育

\item[porter] \hfill \\ n. 搬运工人；门房

\item[disastrous] \hfill \\ a. 灾难性的

\item[chap] \hfill \\ n. 小伙子，家伙

\item[snatch] \hfill \\ n./v. 抢夺

\item[miniature] \hfill \\ n. 缩小的模型，缩图 \\ a. 微型的，缩小的

\item[hike] \hfill \\ n. 徒步旅行；（数量、价格等）增加，上升 \\ vi. 徒步旅行 \\ vt. 提高（价格等）

\item[pneumonia] \hfill \\ n. 肺炎

\item[coke] \hfill \\ n. 焦炭；焦煤；可口可乐；可卡因

\item[bandage] \hfill \\ n. 绷带 \\ vt. 用绷带包扎

\item[sob] \hfill \\ vi./n. 哭泣，呜咽

\item[tilt] \hfill \\ v. （使）倾斜，（使）倾侧 \\ n. 倾斜，倾侧

\item[quota] \hfill \\ n. 定额，限额，配额

\item[rub] \hfill \\ v. 擦，摩擦

\item[fragrant] \hfill \\ a. 香的

\item[excerpt] \hfill \\ n. 摘录

\item[missile] \hfill \\ n. 导弹，发射物

\item[franchise] \hfill \\ n. 特许权；选举权；经销权 \\ vt. 特许

\item[ivory] \hfill \\ n. 象牙；象牙色，乳白色

\item[cemetery] \hfill \\ n. 坟墓，公墓

\item[gut] \hfill \\ n. 勇气，胆量；内脏；肠 \\ a. 本能的，直觉的 \\ vt. 毁坏（建筑物等）的内部；取出…的内脏

\item[blossom] \hfill \\ n. 花 \\ vi. 开花；成长，发展

\item[escalate] \hfill \\ v. （使）逐步增长或发展，（使）更紧张；逐步上升，逐步加强，扩大

\item[thereof] \hfill \\ ad. 由此，因此

\item[drip] \hfill \\ vi. 滴下，漏水 \\ n. 滴，水滴，点滴

\item[hatch] \hfill \\ vi. 孵，孵出 \\ vt. 策划，图谋 \\ n. 舱口，小门

\item[orchard] \hfill \\ n. 果园

\item[tariff] \hfill \\ n. 关税，税率；（旅馆、饭店等）价目表，收费表

\item[ankle] \hfill \\ n. 脚踝

\item[ministry] \hfill \\ n. （政府的）部门；牧师

\item[jargon] \hfill \\ n. 行话，术语

\item[enclose] \hfill \\ vt. 围住，圈起，封入

\item[rack] \hfill \\ n. 挂物架，搁物架 \\ vt. 使痛苦，折磨

\item[precaution] \hfill \\ n. 预防；谨慎；警惕

\item[obedience] \hfill \\ n. 服从，顺从

\item[sway] \hfill \\ v. 摇摆，摇动

\item[thorn] \hfill \\ n. 刺，荆棘

\item[cargo] \hfill \\ n. 船货，货物

\item[turmoil] \hfill \\ n. 混乱，骚动

\item[distress] \hfill \\ n. 苦恼；危难；不幸 \\ vt. 使苦恼

\item[wicked] \hfill \\ a. 邪恶的，恶劣的；恶意的

\item[creep] \hfill \\ vi. 爬，爬行；（植物）蔓延

\item[pond] \hfill \\ n. 池塘

    \end{description}
\end{multicols*}

\clearpage

\begin{multicols*}{3}
    \begin{description}

\item[lad]

\item[allegiance]

\item[concede]

\item[stiff]

\item[pinch]

\item[remnant]

\item[crisp]

\item[shear]

\item[seam]

\item[sting]

\item[spin]

\item[brutal]

\item[swan]

\item[wax]

\item[slaughter]

\item[pit]

\item[decay]

\item[beware]

\item[valve]

\item[circular]

\item[huddle]

\item[cellar]

\item[converge]

\item[siege]

\item[blend]

\item[pillar]

\item[antenna]

\item[sip]

\item[excursion]

\item[cosy/cozy]

\item[peep]

\item[isle]

\item[intrigue]

\item[stoop]

\item[nucleus]

\item[crust]

\item[lick]

\item[appal(l)]

\item[dormitory]

\item[spade]

\item[arch]

\item[gown]

\item[locomotive]

\item[specimen]

\item[oar]

\item[limp]

\item[mischief]

\item[bosom]

\item[reptile]

\item[heave]

\item[pope]

\item[embryo]

\item[herald]

\item[maneuver/manoeuvre]

\item[dome]

\item[thermal]

\item[majesty]

\item[obstruction]

\item[nominate]

\item[overhaul]

\item[sturdy]

\item[fuss]

\item[buffet]

\item[permeate]

\item[cripple]

\item[snap]

\item[fairy]

\item[slender]

\item[rein]

\item[trumpet]

\item[heir]

\item[persecute]

\item[intact]

\item[clutch]

\item[curl]

\item[pact]

\item[compartment]

\item[bail]

\item[embassy]

\item[distill]

\item[psychiatry]

\item[grind]

\item[detain]

\item[revolt]

\item[expedition]

\item[yawn]

\item[blaze]

\item[sore]

\item[portfolio]

\item[hurl]

\item[shatter]

\item[shutter]

\item[retention]

\item[radiant]

\item[briefcase]

\item[lavatory]

\item[moist]

\item[balcony]

\item[herb]

\item[slam]

\item[levy]

\item[cassette]

\item[coarse]

\item[humid]

\item[rouse]

\item[vein]

\item[void]

\item[loosen]

\item[doze]

\item[moisture]

\item[siren]

\item[clasp]

\item[bibliography]

\item[pant]

\item[heel]

\item[rim]

\item[fraud]

\item[illustration]

\item[aural]

\item[motel]

\item[mob]

\item[petition]

\item[slope]

\item[skull]

\item[fatigued]

\item[deceit]

\item[grease]

\item[pistol]

\item[escort]

\item[jolly]

\item[stripe]

\item[forehead]

\item[piston]

\item[thigh]

\item[rotary]

\item[passerby]

\item[wrench]

\item[vaccine]

\item[futile]

\item[condense]

\item[clumsy]

\item[spray]

\item[lofty]

\item[staple]

\item[desolate]

\item[console]

\item[ruthless]

\item[smuggle]

\item[shrewd]

\item[torment]

\item[moss]

\item[grief]

\item[decent]

\item[hinge]

\item[weep]

\item[timid]

\item[ventilate]

\item[pulse]

\item[plaintiff]

\item[avert]

\item[overthrow]

\item[saucer]

\item[giggle]

\item[mosaic]

\item[veil]

\item[contrive]

\item[tramp]

\item[erosion]

\item[bounce]

\item[realm]

\item[cardinal]

\item[lantern]

\item[roar]

\item[ultraviolet]

\item[abdomen]

\item[memorandum]

\item[jar]

\item[texture]

\item[missionary]

\item[dump]

\item[lubricate]

\item[blush]

\item[loosen]

\item[eclipse]

\item[spectacular]

\item[degenerate]

\item[persevere]

\item[maiden]

\item[gasoline/gasolene]

\item[auction]

\item[pretext]

\item[liquor]

\item[frontier]

\item[dusk]

\item[grope]

\item[thereafter]

\item[cordial]

\item[stale]

\item[brim]

\item[oak]

\item[trim]

\item[powder]

\item[supersonic]

\item[hose]

\item[ego]

\item[ebb]

\item[correspondent]

\item[corrode]

\item[handy]

\item[disposal]

\item[refine]

\item[liver]

\item[shabby]

\item[mortal]

\item[plumber]

\item[quilt]

\item[eject]

\item[calcium]

\item[shave]

\item[germ]

\item[denounce]

\item[invariable]

\item[tense]

\item[corridor]

\item[tropical]

\item[feast]

\item[belly]

\item[despise]

\item[slap]

\item[smash]

\item[marital]

\item[insulate]

\item[oath]

\item[repression]

\item[henceforth]

\item[relish]

\item[harassment]

\item[cylinder]

\item[versatile]

\item[consecutive]

\item[blast]

\item[hound]

\item[flush]

\item[kettle]

\item[nominal]

\item[puff]

\item[outfit]

\item[dissipate]

\item[composite]

\item[turbine]

\item[odo(u)r]

\item[rifle]

\item[installation]

\item[cereal]

\item[coalition]

\item[cohesive]

\item[cushion]

\item[bowel]

\item[haul]

\item[pendulum]

\item[thrust]

\item[tan]

\item[dip]

\item[clause]

\item[straw]

\item[strife]

\item[mistress]

\item[heroic]

\item[gallop]

\item[spine]

\item[prophet]

\item[wholesome]

\item[tablet]

\item[patriotic]

\item[breeze]

\item[integral]

\item[succession]

\item[repetition]

\item[recipe]

\item[immerse]

\item[Marxist]

\item[queer]

\item[fling]

\item[discrepancy]

\item[commence]

\item[pump]

\item[lateral]

\item[sneeze]

\item[raid]

\item[pine]

\item[sauce]

\item[fable]

\item[ferry]

\item[situated]

\item[pharmacy]

\item[layman]

\item[porcelain]

\item[inaugurate]

\item[evaporate]

\item[scout]

\item[eloquent]

\item[scramble]

\item[murmur]

\item[radioactive]

\item[torture]

\item[ore]

\item[credentials]

\item[porch]

\item[pad]

\item[bully]

\item[peninsula]

\item[shaft]

\item[uphold]

\item[lorry]

\item[gaze]

\item[heroine]

\item[unload]

\item[buzz]

\item[intercourse]

\item[shrug]

\item[tangle]

\item[pierce]

\item[crane]

\item[gauge/gage]

\item[recollect]

\item[ascertain]

\item[electrician]

\item[zinc]

\item[bloom]

\item[evacuate]

\item[sophisticated]

\item[uproar]

\item[stroke]

\item[sprinkle]

\item[benign]

\item[gasp]

\item[dew]

\item[tuck]

\item[redeem]

\item[malignant]

\item[fluid]

\item[fellowship]

\item[interim]

\item[knob]

\item[latent]

\item[prospective]

\item[conquest]

\item[slipper]

\item[apt]

\item[copper]

\item[commonplace]

\item[acrobat]

\item[obstruct]

\item[inhibit]

\item[exile]

\item[kneel]

\item[lodge]

\item[generalize/generalise]

\item[merchandise]

\item[refuge]

\item[chew]

\item[widow]

\item[adjacent]

\item[robe]

\item[salient]

\item[recede]

\item[bald]

\item[zoom]

\item[hoist]

\item[soluble]

\item[reassure]

\item[sprout]

\item[magistrate]

\item[rebellion]

\item[dizzy]

\item[quench]

\item[culprit]

\item[commonwealth]

\item[petty]

\item[peel]

\item[reed]

\item[hip]

\item[oriental]

\item[bleed]

\item[bolt]

\item[aesthetic]

\item[solitary]

\item[kidney]

\item[brittle]

\item[pavement]

\item[catastrophe]

\item[mechanic]

\item[mingle]

\item[garlic]

\item[tumo(u)r]

\item[famine]

\item[artery]

\item[dread]

\item[diameter]

\item[contemplate]

\item[nickel]

\item[nostalgic]

\item[ribbon]

\item[canoe]

\item[expenditure]

\item[despatch/dispatch]

\item[gang]

\item[prick]

\item[graze]

\item[surge]

\item[hedge]

\item[grim]

\item[shilling]

\item[syndrome]

\item[testimony]

\item[orthodox]

\item[fixture]

\item[divine]

\item[racket]

\item[anguish]

\item[metaphor]

\item[pebble]

\item[cruise]

\item[stool]

\item[outing]

\item[momentum]

\item[rotten]

\item[jug]

\item[champagne]

\item[stitch]

\item[riot]

\item[stalk]

\item[elapse]

\item[slit]

\item[glide]

\item[brace]

\item[awe]

\item[stagnant]

\item[aisle]

\item[sack]

\item[aviation]

\item[pitch]

\item[strap]

\item[couch]

\item[tub]

\item[assassinate]

\item[scrap]

\item[quartz]

\item[debut]

\item[salvation]

\item[crystal]

\item[catalog(ue)]

\item[affluent]

\item[tanker]

\item[dismay]

\item[suffice]

\item[hygiene]

\item[whip]

\item[shiver]

\item[adverse]

\item[wreck]

\item[barren]

\item[sleeve]

\item[resolute]

\item[evoke]

\item[burglar]

\item[mutter]

\item[cabinet]

\item[scarce]

\item[vegetarian]

\item[contagious]

\item[snobbish]

\item[alloy]

\item[salute]

\item[toil]

\item[trolley]

\item[encyclopedia]

\item[deplore]

\item[enclosure]

\item[inhale]

\item[penetrate]

\item[sophomore]

\item[eccentric]

\item[imperial]

\item[breach]

\item[endow]

\item[pledge]

\item[sulfur/sulphur]

\item[quiver]

\item[intermediate]

\item[cord]

\item[removal]

\item[daunt]

\item[lottery]

\item[lapse]

\item[intersection]

\item[vegetation]

\item[carriage]

\item[crow]

\item[preposition]

\item[foul]

\item[fiscal]

\item[obesity]

\item[submerge]

\item[discharge]

\item[preclude]

\item[locality]

\item[locker]

\item[wag(g)on]

\item[tempo]

\item[pasture]

\item[shepherd]

\item[chorus]

\item[grin]

\item[elastic]

\item[intimidate]

\item[appraisal]

\item[tug]

\item[cradle]

\item[reel]

\item[paddle]

\item[traitor]

\item[cafeteria]

\item[spiral]

\item[marble]

\item[ridge]

\item[spear]

\item[singular]

\item[resultant]

\item[tumble]

\item[vicinity]

\item[plaster]

\item[beverage]

\item[rehearse]

\item[coil]

\item[weave]

\item[brook]

\item[stab]

\item[outskirts]

\item[wreath]

\item[brass]

\item[transcend]

\item[scent]

\item[trench]

\item[tow]

\item[rug]

\item[sham]

\item[lyric]

\item[breed]

\item[infrared]

\item[plantation]

\item[parasite]

\item[litter]

\item[amplify]

\item[lash]

\item[overpass]

\item[plight]

\item[mug]

\item[horn]

\item[hysterical]

\item[conscientious]

\item[transit]

\item[glacier]

\item[saddle]

\item[submarine]

\item[resemblance]

\item[discreet]

\item[reciprocal]

\item[poultry]

\item[fracture]

\item[stagger]

\item[tender]

\item[optimum]

\item[botany]

\item[ignite]

\item[treason]

\item[diabetes]

\item[feudal]

\item[hollow]

\item[exclaim]

\item[retort]

\item[compassion]

\item[nourish]

\item[porter]

\item[disastrous]

\item[chap]

\item[snatch]

\item[miniature]

\item[hike]

\item[pneumonia]

\item[coke]

\item[bandage]

\item[sob]

\item[tilt]

\item[quota]

\item[rub]

\item[fragrant]

\item[excerpt]

\item[missile]

\item[franchise]

\item[ivory]

\item[cemetery]

\item[gut]

\item[blossom]

\item[escalate]

\item[thereof]

\item[drip]

\item[hatch]

\item[orchard]

\item[tariff]

\item[ankle]

\item[ministry]

\item[jargon]

\item[enclose]

\item[rack]

\item[precaution]

\item[obedience]

\item[sway]

\item[thorn]

\item[cargo]

\item[turmoil]

\item[distress]

\item[wicked]

\item[creep]

\item[pond]

    \end{description}
\end{multicols*}

\end{document}
