
\documentclass[b5paper, 11pt]{ctexart}

\input{../../../tex-templates/preamble.tex}
\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}

\setlength{\columnsep}{1cm}

\title{考研英语词汇 - 高频词}
\author{RC}

\begin{document}

\begin{multicols*}{2}
    \begin{description}[leftmargin=0.5cm]

\item[furnish] \hfill \\ vt. 供应，提供；装备，布置

\item[establish] \hfill \\ vt. 建立；安置，使定居；证实

\item[aspect] \hfill \\ n. 样子，外表，面貌；方面

\item[exterior] \hfill \\ a. 外部的 \\ n. 外部；外表

\item[elbow] \hfill \\ n. 肘；弯头 \\ v. 用肘挤

\item[discipline] \hfill \\ n. 纪律，规定；学科；训练

\item[thrill] \hfill \\ n. 令人激动的事 \\ vt. 使激动，使兴奋

\item[motion] \hfill \\ n. 运动，动；提议 \\ vt. 向…示意

\item[substantial] \hfill \\ a. 实质的，真实的；坚固的，结实的；富裕的，可观的

\item[startle] \hfill \\ vt. 惊吓；使吃惊

\item[dictate] \hfill \\ vt. 口述；听写；命令；支配；决定

\item[lame] \hfill \\ a. 跛的；有缺陷的；站不住脚的

\item[exhaust] \hfill \\ vt. 使精疲力尽，耗尽；抽完 \\ n. 排气装置；废气

\item[dealer] \hfill \\ n. 商人，贩子

\item[zeal] \hfill \\ n. 热情，热忱

\item[propaganda] \hfill \\ n. 宣传

\item[cape] \hfill \\ n. 斗篷；披肩；海角

\item[upright] \hfill \\ a. 垂直的，直立的；正直的，诚实的 \\ ad. 竖立着

\item[dilute] \hfill \\ vt. 冲淡，稀释 \\ a. 冲淡的，稀释的

\item[browse] \hfill \\ vi. 浏览；吃草 \\ n. 浏览；吃草，放牧；嫩叶

\item[tentative] \hfill \\ a. 尝试的，试验性的；犹豫的

\item[descendant] \hfill \\ n. 子孙，后代

\item[brochure] \hfill \\ n. 小册子

\item[rigorous] \hfill \\ a. 严密的；严格的，严厉的；严峻的

\item[worship] \hfill \\ v. 崇拜，敬仰；做礼拜 \\ n. 崇拜，敬仰；礼拜，礼拜仪式

\item[revive] \hfill \\ v. 恢复；（使）复苏

\item[undertake] \hfill \\ vt. 承担，担任；保证；着手，从事

\item[instrumental] \hfill \\ a. 起作用的，有帮助的；乐器的

\item[conduct] \hfill \\ n. 行为，品行；引导，实施 \\ vt. 引导，带领，管理；传导；指挥（乐队）

\item[lever] \hfill \\ n. 杆，杠杆

\item[ample] \hfill \\ a. 充分的；富裕的；宽敞的

\item[rash] \hfill \\ a. 鲁莽的，轻率的 \\ n. （短时间内出现的）一连串令人不快的事物；皮疹

\item[radical] \hfill \\ a. 重要的，根本的；激进的，极端的

\item[grip] \hfill \\ n./v. 紧握，抓紧

\item[devise] \hfill \\ vt. 设计，想出，发明

\item[bold] \hfill \\ a. 大胆的，勇敢的；冒失的，冒昧的；粗体的

\item[stadium] \hfill \\ n. 体育场

\item[diffuse] \hfill \\ vi. 扩散 \\ vt. 传播，散布；使分散；宣泄（不良情绪） \\ a. （文章等）冗长的，漫无边际的；弥漫的

\item[negligible] \hfill \\ a. 可以忽略的，微不足道的

\item[critical] \hfill \\ a. 批评的，评论的；危急的，紧要的；挑剔的；临界的

\item[conductor] \hfill \\ n. 领队，（乐队）指挥；售票员；导体

\item[inertia] \hfill \\ n. 惯性；惰性

\item[luggage] \hfill \\ n. 行李

\item[plausible] \hfill \\ a. 似乎合理的，似乎可信的

\item[lest] \hfill \\ conj. 唯恐，免得

\item[confine] \hfill \\ vt. 限制，局限于；管制，紧闭

\item[provision] \hfill \\ n. 供应；准备；条款，规定；给养，口粮

\item[supplement] \hfill \\ n. 补充（物）；增刊 \\ vt. 增补，补充

\item[propel] \hfill \\ vt. 推进，推动；激励，驱使

\item[vocal] \hfill \\ a. 嗓音的，发声的；直言不讳的 \\ n. 声乐节目

\item[compound] \hfill \\ n. 混合物，化合物 \\ a. 混合的，复合的，化合的

\item[petrol] \hfill \\ n. 汽油

\item[seal] \hfill \\ n. 海豹；图章；封条 \\ vt. 密封

\item[utter] \hfill \\ vt. 说，发出（声音） \\ a. 彻底的，完全的

\item[tomb] \hfill \\ n. 坟

\item[keen] \hfill \\ a. 热心的，渴望的；敏锐的，头脑敏捷的；锋利的

\item[straightforward] \hfill \\ a. 简单的，易懂的；正直的，坦率的 \\ ad. 坦率地

\item[stall] \hfill \\ n. 货摊；畜栏 \\ v. （使）停转，（使）停止

\item[verge] \hfill \\ n. 边缘 \\ v. 接近，濒临

\item[monarch] \hfill \\ n. 君主，帝王

\item[veteran] \hfill \\ a. 经验丰富的 \\ n. 老手；老兵

\item[splash] \hfill \\ vt. 溅湿，泼 \\ n. 溅，飞溅声；引人注目的事物

\item[deteriorate] \hfill \\ vi. 恶化，变坏

\item[confer] \hfill \\ vi. 商谈 \\ vt. 授予，赋予

\item[reclaim] \hfill \\ vt. 要求归还，收回；开垦

\item[sober] \hfill \\ a. 清醒的，冷静的；适度的；严肃的

\item[indulge] \hfill \\ vt. 沉溺，纵容自己，肆意从事；允许（某人）延期付款

\item[scorn] \hfill \\ n./vt. 轻蔑，藐视

\item[posture] \hfill \\ n. 姿势，体态；看法，态度 \\ vi. 摆出（不自然的）姿势，装模作样

\item[relate] \hfill \\ vt. 叙述，讲述；使联系

\item[mock] \hfill \\ v. 嘲笑，讥笑 \\ a. 仿制的，假装的；模拟的，演习的 \\ n. 模拟考试

\item[linen] \hfill \\ n. 亚麻布，亚麻布制品

\item[plateau] \hfill \\ n. 高原；稳定器，停滞期

\item[abide] \hfill \\ vi. 坚持，遵守；忍受；居住；停留

\item[patron] \hfill \\ n. 赞助人，保护人

\item[scheme] \hfill \\ n. 计划，方案；阴谋；配置，方案 \\ v. 计划，策划；密谋

\item[lumber] \hfill \\ n. 木材，木料

\item[repertoire] \hfill \\ n. （剧团等）常备节目；全部节目

\item[propose] \hfill \\ vt. 提议；提名，推荐 \\ vi. （向某人）求婚

\item[subscribe] \hfill \\ vi. 订阅，预订；赞成

\item[carbohydrate] \hfill \\ n. 碳水化合物

\item[discourse] \hfill \\ n. 演讲，谈话，论文 \\ vi. 演讲，谈话

\item[steep] \hfill \\ a. 陡峭的，险峻的；突然的，急剧的（数量的上升或下降），大起大落的

\item[dam] \hfill \\ n. 水坝，水闸

\item[narrative] \hfill \\ a. 叙述的，有故事性的 \\ n. 叙述；记叙文

\item[vulgar] \hfill \\ a. 粗野的，下流的；庸俗的，粗俗的；通俗的

\item[whatsoever] \hfill \\ ad. （用于否定句中加强语气）任何

\item[fancy] \hfill \\ n. 爱好，喜爱；想象，设想 \\ vt. 想象，幻想 \\ a. 花式的；奇特的

\item[linger] \hfill \\ vi. 逗留，闲逛，徘徊；磨蹭，拖延

\item[exert] \hfill \\ vt. 尽（力）；施加（压力等）

\item[liberal] \hfill \\ a. 自由的，开明的；丰富的，富足的；慷慨的；通识（教育）的

\item[intervene] \hfill \\ vi. 插手，干预，调停，介入

\item[vacuum] \hfill \\ n. 真空；真空吸尘器 \\ v. 收集

\item[speculate] \hfill \\ v. 预测，推断；思索；投机

\item[slice] \hfill \\ n. 薄片，切片；一份，部分

\item[canal] \hfill \\ n. 运河；沟渠

\item[lean] \hfill \\ vi. 倾斜；屈身；倚靠；依赖 \\ a. 瘦的，无脂肪的

\item[temperament] \hfill \\ n. 性情；气质

\item[wander] \hfill \\ vi. 漫步，徘徊；迷路，迷失方向；离题

\item[liner] \hfill \\ n. 班机，班轮

\item[spectrum] \hfill \\ n. 光谱；频谱；范围，幅度

\item[harsh] \hfill \\ a. 严厉的，刻薄的；严酷的，恶劣的；粗糙的；刺耳的，刺目的

\item[norm] \hfill \\ n. 规范；准则

\item[bound] \hfill \\ a. 注定的；受约束的；有义务的；开往…的 \\ n./vi. 跳跃

\item[withdraw] \hfill \\ vt. 收回，撤销；退出；取（钱）

\item[blunder] \hfill \\ vi. 踉踉跄跄地走；乱闯；（因无知、粗心等而）犯错 \\ n. （愚蠢或粗心的）错误

\item[incentive] \hfill \\ n. 刺激；鼓励；动机

\item[mo(u)ld] \hfill \\ n. 模子，铸型 \\ vt. 浇铸；塑造，形成

\item[vessel] \hfill \\ n. 容器，器皿；船，舰；血管；管

\item[setback] \hfill \\ n. 挫折；倒退；失败

\item[hormone] \hfill \\ n. 激素，荷尔蒙

\item[petroleum] \hfill \\ n. 石油

\item[disclose] \hfill \\ vt. 揭示；泄露

\item[hawk] \hfill \\ n. 鹰，隼

\item[amid] \hfill \\ prep. 在…中间，被…围绕

\item[sparkle] \hfill \\ v. 发火花，闪耀

\item[celebrity] \hfill \\ n. 名望，名声；名人

\item[sketch] \hfill \\ n. 草图；梗概，大意；素描，速写 \\ v. 概述，简述；勾画；素描

\item[timber] \hfill \\ n. 木材，木料；树林

\item[conservation] \hfill \\ n. 保存；保护；保守；守恒

\item[intimate] \hfill \\ a. 亲密的；密切的；幽静舒适的

\item[collective] \hfill \\ n. 集体，团体 \\ a. 集体的，共同的

\item[cliff] \hfill \\ n. 悬崖，峭壁

\item[deposit] \hfill \\ vt. （使）沉淀；付（押金）；存放；储蓄 \\ n. 存款；押金；沉淀物

\item[displacement] \hfill \\ n. 转移；取代

\item[obscure] \hfill \\ vt. 使暗，使不明显 \\ a. 暗的；朦胧的；模糊的；灰色的

\item[dispose] \hfill \\ v. 处理，处置；布置，安排

\item[hemisphere] \hfill \\ n. 半球

\item[deem] \hfill \\ vt. 认为，相信

\item[twist] \hfill \\ vt. 歪曲，曲解 \\ vi. 捻，搓，拧 \\ n. 搓，拧；新手法，窍门

\item[constitution] \hfill \\ n. 构成，成分；体格，体质；宪法

\item[reservoir] \hfill \\ n. 水库，蓄水池

\item[absorb] \hfill \\ vt. 吸收；吸引，使专心；承担，忍受；理解，掌握

\item[resemble] \hfill \\ vt. 像，类似

\item[glamour] \hfill \\ n. 魅力，诱惑力

\item[stern] \hfill \\ a. 严厉的，苛刻的；难以忍受的；坚定的 \\ n. 船尾

\item[demonstrate] \hfill \\ vt. 论证，证实；展示，说明

\item[flap] \hfill \\ n. 慌乱，紧张；垂下物；帽檐 \\ v. 拍打，拍动

\item[obstacle] \hfill \\ n. 障碍，妨碍，干扰

\item[backward] \hfill \\ a. 向后的；落后的；倒退的；迟钝的 \\ ad. 向后，朝反方向

\item[pedal] \hfill \\ n. 踏板 \\ vt. 踩踏板，骑自行车

\item[misfortune] \hfill \\ n. 不幸，灾祸，灾难

\item[pilgrim] \hfill \\ n. 朝圣者

\item[esteem] \hfill \\ vt./n. 尊重，尊敬

\item[ally] \hfill \\ n. 同盟国，同盟者；支持者 \\ v. （使）结盟

\item[insult] \hfill \\ vt./n. 侮辱，凌辱

\item[orientation] \hfill \\ n. 方向，方位，定位；熟悉，适应；（迎新）情况介绍，入学介绍

\item[offspring] \hfill \\ n. 子孙，后代；结果，产物

\item[friction] \hfill \\ n. 摩擦；摩擦力

\item[surplus] \hfill \\ n. 过剩，剩余 \\ a. 过剩的，剩余的

\item[tribute] \hfill \\ n. 贡品，（表示敬意的）礼物；颂词，称赞

\item[exquisite] \hfill \\ a. 优美的，精致的；（感情）强烈的，剧烈的；（感觉）敏锐的，敏感的

\item[senator] \hfill \\ n. 参议员

\item[wit] \hfill \\ n. 智力，才智

\item[contract] \hfill \\ n. 契约，合同；包工 \\ vi. 缩小，收缩；订（约）

\item[dim] \hfill \\ a. 暗淡的；模糊的

\item[residence] \hfill \\ n. 住处，住宅；居住

\item[accord] \hfill \\ n. 一致，符合；协议，条约 \\ vi. 相符合，相一致 \\ vt. 授予，赠与

\item[trace] \hfill \\ n. 痕迹，踪迹；微量 \\ vt. 跟踪，追踪；描绘

\item[irony] \hfill \\ n. 反话，讽刺，嘲弄；出人意料的事情或情况；具有讽刺意味的事

\item[extensive] \hfill \\ a. 广大的，广泛的；大量的

\item[dazzle] \hfill \\ vt. 使惊奇，使倾倒；使炫目，耀（眼） \\ n. 耀眼的光；令人眼花缭乱的东西

\item[curriculum] \hfill \\ n. 课程，（学校等的）全部课程

\item[expertise] \hfill \\ n. 专门知识（或技能等），专长

\item[mild] \hfill \\ a. 温暖的；温和的，轻微的；（烟、酒等）味淡的

\item[shuttle] \hfill \\ n. 航天飞机；（织机的）梭子；短程穿梭运行的飞机（或火车、汽车） \\ v. （使某物）穿梭般来回

\item[intermittent] \hfill \\ a.  间歇的，断断续续的

\item[cosmic] \hfill \\ a. 宇宙的

\item[surgery] \hfill \\ n. 外科；外科手术；手术室，诊疗室

\item[vocation] \hfill \\ n. 职业，行业

\item[dye] \hfill \\ n. 染料 \\ vt. 染，染色

\item[herd] \hfill \\ n. 群，兽群，牛群；人群，芸芸众生 \\ vt. 放牧；把…赶在一起

\item[stride] \hfill \\ n. 迈步，阔步 \\ vi. 大步走（过）；跨过

\item[impose] \hfill \\ vt. 征（税）；处以（罚款、监禁等）；把…强加给

\item[agent] \hfill \\ n. 代理商，代理人，代表；原动力，动因

\item[outlook] \hfill \\ n. 景色；观点，见解；展望，前景

\item[irrigate] \hfill \\ vt. 灌溉；冲洗（伤口等）

\item[devil] \hfill \\ n. 魔鬼；恶棍

\item[associate] \hfill \\ vt. 使联系，使联合 \\ vi. 交往，结合 \\ n. 合伙人，伙伴，同事，同行 \\ a. 副的

\item[inference] \hfill \\ n. 推理，推断，推论

\item[flesh] \hfill \\ n. 肉 \\ v. 充实

\item[token] \hfill \\ n. 表示，象征；标志，记号；代金券；信物，纪念品；筹码 \\ a. 象征性的

\item[swamp] \hfill \\ n. 沼泽 \\ v. （以繁多的事情）压倒某人

\item[feat] \hfill \\ n. 功绩，壮举

\item[stake] \hfill \\ n. 桩；棍子；赌注；利害关系，风险 \\ v. 以…打赌，拿…冒险

\item[vanish] \hfill \\ v. 消失，消散

\item[surrender] \hfill \\ v. 投降；放弃

\item[verbal] \hfill \\ a. 用言辞的，用文字的；口头的；动词的

\item[submit] \hfill \\ vi. 服从，屈服 \\ vt. 呈送，提交

\item[rally] \hfill \\ n. 集会；公路汽车赛 \\ v. 集合，团结；（使）恢复（健康等），重新振作

\item[imperative] \hfill \\ a. 必要的；紧急的，极重要的；命令的 \\ n. 必要的事；祈使语气

\item[massacre] \hfill \\ vt. 大规模屠杀，残杀；彻底击败 \\ n. 大屠杀，残杀；（比赛等的）惨败

\item[intricate] \hfill \\ a. 错综复杂的，复杂精细的

\item[regulation] \hfill \\ n. 规则，规章；调节，校准，调整

\item[capture] \hfill \\ n. 捕获，俘虏 \\ vt. 捕获，俘虏；引起注意，吸引住；表现，体现

\item[coach] \hfill \\ n. （铁路）客车，长途汽车，大客车；教练；辅导员，私人教师 \\ vt. 辅导，指导

\item[harness] \hfill \\ vt. 治理；利用

\item[tone] \hfill \\ n. 音调，音色；色调；风气；气氛；腔调，语气；（肌肉、皮肤等的）结实程度

\item[swell] \hfill \\ v. （使）膨胀，增大，隆起

\item[soar] \hfill \\ vi. 猛增，剧增；高飞，翱翔；（情绪、期望等）高涨；高耸，屹立

\item[construct] \hfill \\ vt. 建造，构造；创立；解释，说明 \\ n. 构想；概念

\item[barrel] \hfill \\ n. 桶；枪管，炮管

\item[fertilizer/fertiliser] \hfill \\ n. 肥料

\item[extend] \hfill \\ vt. 延长，延伸；提供，给予

\item[exempt] \hfill \\ vt. 使…免除（或豁免） \\ a. 被免除的，被豁免的

\item[provoke] \hfill \\ vt. 挑衅，激怒，招惹；激起，引起，引发

\item[vision] \hfill \\ n. 视觉，视力；眼光，洞察力；想象，幻想

\item[originate] \hfill \\ vi. 起源，产生 \\ vt. 首创，创造

\item[slack] \hfill \\ a. 携带的，懒散的；松弛的；萧条的 \\ n. 淡季，萧条期；便裤，运动裤

\item[genuine] \hfill \\ a. 真正的，名副其实的

\item[spark] \hfill \\ n. 火花 \\ v. 导致，产生；冒火花

\item[prime] \hfill \\ a. 首要的，主要的；最好的，一流的 \\ n. 青春，青壮年时期；全盛时期

\item[envisage] \hfill \\ vt. 展望，想象；正视

\item[agreeable] \hfill \\ a. 惬意的，令人愉快的；易相处的；同意的

\item[overturn] \hfill \\ vi./n. 翻倒，倾覆 \\ vt. 推翻，撤销（判决）

\item[provided] \hfill \\ conj. 倘若，只要，假如

\item[amend] \hfill \\ vt. 修改，修正

\item[fume] \hfill \\ vi. 发怒；冒烟 \\ n. 烟；气；汽

\item[diminish] \hfill \\ v. 缩小，减少，递减

\item[tempt] \hfill \\ vt. 诱惑；吸引，使感兴趣

\item[prevail] \hfill \\ vi. 取胜，占优势；流行，盛行

\item[enlighten] \hfill \\ vt. 启发，启蒙；教导

\item[nuisance] \hfill \\ n. 讨厌的人（或东西）；麻烦事

\item[claw] \hfill \\ n. 爪 \\ v. 抓

\item[perplex] \hfill \\ vt. 使困惑；使费解；使复杂化

\item[coordinate] \hfill \\ a. 同等的，并列的；坐标的 \\ n. 坐标

\item[undermine] \hfill \\ vt. 暗中破坏，暗中削弱；侵蚀…的基础

\item[priest] \hfill \\ n. 教士，神父

\item[concession] \hfill \\ n. 迁就，让步

\item[embarrass] \hfill \\ vt. 使窘迫，使为难

\item[cathedral] \hfill \\ n. 大教堂

\item[analogy] \hfill \\ n. 比拟，类比

\item[resist] \hfill \\ v. 抵抗，反抗；抗，忍得住，抵制（诱惑等）

\item[administer] \hfill \\ vt. 掌管，料理…的事务；实施，执行；给予，投（药）

\item[elaborate] \hfill \\ a. 精心制作的；详尽的；复杂的 \\ vt. 详细制定 \\ vi. 详细说明

\item[scrape] \hfill \\ v. 擦去；擦过，勉强通过 \\ n. 刮削，刮削声；擦伤，擦痕

\item[quest] \hfill \\ vi./n. 搜寻，探求

\item[Catholic] \hfill \\ n. 天主教徒 \\ a. 天主教的

\item[convey] \hfill \\ vt. 运送，搬运，转运；表达，传播

\item[assurance] \hfill \\ n. 确保；断言；保证，担保

\item[favo(u)rable] \hfill \\ a. 赞许的；有利的；顺利的

\item[ornament] \hfill \\ v. 装饰，美化 \\ n. 装饰，装饰物

\item[senate] \hfill \\ n. 参议院，上院

\item[weary] \hfill \\ a. 疲倦的；令人厌烦的 \\ vt. 使疲倦，使厌倦

\item[genre] \hfill \\ n. （文学、音乐、艺术或电影的）体裁，类型

\item[imitation] \hfill \\ n. 模仿，仿效；仿制，仿造品

\item[import] \hfill \\ vt. 进口，输入 \\ n. 进口，输入；进口商品；要旨，含义；重要性

\item[affection] \hfill \\ n. 爱，慈爱；感情；影响

\item[compromise] \hfill \\ vi./n. 妥协 \\ vt. （尤指因行为很不明智）使陷入危险，使受到怀疑

\item[underlying] \hfill \\ a. 含蓄的；潜在的；根本的；在下面的

\item[state] \hfill \\ n. 状态，情况；国，州 \\ vt. 陈述，说明；规定

\item[eligible] \hfill \\ a. 有条件被选中的，有资格当选的；合格的

\item[characteristic] \hfill \\ a. 特有的，独特的 \\ n. 特征，特性

\item[literally] \hfill \\ ad. 照字面义；逐字地；确实地，真正地，实际地

\item[garment] \hfill \\ n. （一件）衣服

\item[knot] \hfill \\ n. （绳）结；（树）节；群，簇；节（海里/小时）；难题，疙瘩 \\ v. 打结

\item[certificate] \hfill \\ n. 证书，证明；执照

\item[spontaneous] \hfill \\ a. 自发的，自然产生的

\item[dilemma] \hfill \\ n. （进退两难的）窘境，困境

\item[rage] \hfill \\ n. 愤怒；精神错乱

\item[argue] \hfill \\ v. 争论，辩论 \\ vt. 坚持，主张；说服，劝说

\item[troop] \hfill \\ n. 部队，军队；（一）群，（一）队

\item[notwithstanding] \hfill \\ prep./ad./conj. 尽管

\item[rebel] \hfill \\ vi. 反抗，反叛，起义 \\ n. 叛逆者，起义者

\item[slum] \hfill \\ n. 贫民区；陋巷

\item[defy] \hfill \\ vt. （公然）违抗，反抗；蔑视

\item[asset] \hfill \\ n. 资产，财产；优点，有用的东西

\item[proclaim] \hfill \\ vt. 宣告，声明

\item[setting] \hfill \\ n. （太阳等）落山；（固定东西的）底座；环境，背景

\item[earnest] \hfill \\ a. 热心的；诚挚的

\item[damp] \hfill \\ a. 有湿气的，潮湿的

\item[subsequent] \hfill \\ a. 随后的，后来的

\item[stimulate] \hfill \\ vt. 刺激，使兴奋；激励，鼓舞

\item[competent] \hfill \\ a. 有能力的，胜任的

\item[republican] \hfill \\ a. 共和政体的；共和国的 \\ n. 共和党人

\item[excess] \hfill \\ a. 过量的，额外的 \\ n. 过量，过剩

\item[stain] \hfill \\ n. 污点，瑕疵 \\ vt. 沾污，染污；玷污，败坏（名声）；染色

\item[reduction] \hfill \\ n. 减少，缩减

\item[satire] \hfill \\ n. 讽刺；讽刺作品

\item[sew] \hfill \\ vi. 缝，缝纫

\item[suspicious] \hfill \\ a. 可疑的；多疑的，疑心的

\item[surgeon] \hfill \\ n. 外科医生

\item[temper] \hfill \\ n. 脾气，情绪；韧度；回火度 \\ vt. 减缓；调和，调节

\item[bow] \hfill \\ vi. 鞠躬；点头 \\ n. 鞠躬；点头；弓（形）；蝴蝶结

\item[extinct] \hfill \\ a. 灭绝的；熄灭了的

\item[preferable] \hfill \\ a. 更可取的，更好的

\item[lane] \hfill \\ n. 小路，小巷；行车道

\item[calorie] \hfill \\ n. 卡路里，大卡

\item[hypothesis] \hfill \\ n. 假说，假设；前提

\item[impact] \hfill \\ n. 冲击，碰撞；效果；影响

\item[tough] \hfill \\ a. 棘手的，困难的；坚韧的；吃苦耐劳的；强健的

\item[resort] \hfill \\ vi. 求助；诉诸；凭借 \\ n. 胜地；常去之地；手段

\item[depress] \hfill \\ vt. 压抑；降低；削弱；使沮丧，使抑郁

\item[bud] \hfill \\ n. 芽，花苞 \\ vi. 发芽，萌芽

\item[cloak] \hfill \\ n. 外套，斗篷 \\ vt. 掩盖，蒙蔽

\item[vigorous] \hfill \\ a. 有力的；朝气蓬勃的，精力旺盛的

\item[verse] \hfill \\ n. 韵文，诗；诗节，诗句

\item[glow] \hfill \\ vi. 发热，发光，发红 \\ n. 光亮；光辉

\item[stationary] \hfill \\ a. 静止的；固定的

\item[prompt] \hfill \\ a. 敏捷的；迅速的；即刻的 \\ vt. 激起；促进，推动

\item[retire] \hfill \\ vi. 退休，引退；退却，撤退；就寝

\item[retain] \hfill \\ vt. 保留；保持

\item[peer] \hfill \\ n. 同龄人；同等地位的人；贵族 \\ vi. 仔细看，费力地看

\item[bargain] \hfill \\ n. 廉价货；交易；契约，合同 \\ v. 议价；成交

\item[probe] \hfill \\ n. 探针；探测器 \\ v. 探查，穿刺；查究

\item[contend] \hfill \\ vi. 竞争；斗争 \\ vt. 坚决主张

\item[stretch] \hfill \\ vt. 拉长 \\ vi. 延伸 \\ n. 一段时间；一段距离（或路程）；（空间上的）延伸，连绵；连绵的一片

\item[obedient] \hfill \\ a. 服从的，顺从的

\item[shrink] \hfill \\ v. 起皱；收缩；退缩，畏缩

\item[intensive] \hfill \\ a. 加强的；集中的；深入细致的

\item[consultant] \hfill \\ n. 会诊医生，顾问医生；顾问

\item[participate] \hfill \\ vi. 参与，参加；分享，分担

\item[throne] \hfill \\ n. 王位，君权

\item[current] \hfill \\ n. 电流；水流；气流；潮流，趋势 \\ a. 当前的，现在的；通用的，流行的

\item[crude] \hfill \\ a. 天然的，未加工的；粗糙的；初步的，不成熟的；粗鲁的，粗野的

\item[wholly] \hfill \\ ad. 完全地，全部，一概

\item[retrieve] \hfill \\ vt. 重新得到，收回，取回；挽回（错误），补救；检索

\item[screw] \hfill \\ n. 螺旋，螺丝钉 \\ vt. 拧，拧紧

\item[parcel] \hfill \\ n. 包裹，邮包 \\ v. 打包，捆扎

\item[rot] \hfill \\ v. （使）腐烂，（使）腐败，腐朽 \\ n. 荒唐

\item[tension] \hfill \\ n. 张力；拉力；（精神上的）紧张

\item[bond] \hfill \\ n. 结合（物），黏结（剂），联结；公债，债券；契约

\item[compose] \hfill \\ vt. 组成，构成 \\ vi. 创作（音乐、文学作品等）

\item[boost] \hfill \\ vt. 鼓励，促进；为…做广告，宣扬 \\ n. 推动，促进

\item[sly] \hfill \\ a. 狡猾的；偷偷摸摸的

\item[lump] \hfill \\ n. 团，块 \\ vi. 结块，起小疙瘩 \\ vt. 把…归并在一起

\item[dwelling] \hfill \\ n. 住宅，寓所

\item[induce] \hfill \\ vt. 引诱，劝使；引起，导致

\item[swarm] \hfill \\ n. 群，蜂群 \\ vi. 云集；充满

\item[dignity] \hfill \\ n. （举止、态度等的）庄严，端庄；尊严，高贵

\item[lobby] \hfill \\ n. 门廊，门厅；（会议）休息厅；游说

\item[endeavo(u)r] \hfill \\ vi. 努力，尽力；力图 \\ n. 努力，尽力；力图；活动

\item[identity] \hfill \\ n. 身份；个性，特性；同一（性）；相同，一致

\item[instal(l)ment] \hfill \\ n. 分期付款，分期交付；（连载的）一集；（分期付款的）一期

\item[ward] \hfill \\ n. 病房；行政区；受监护人 \\ v. 保护，守卫

\item[compatible] \hfill \\ a. 能和睦相处的，合得来的；兼容的

\item[cement] \hfill \\ n. 水泥 \\ vt. 黏合；巩固，加强

\item[account] \hfill \\ n. 账目，账户；叙述，说明 \\ vi. 说明，解释；（在数量、比例方面）占；导致，引起

\item[suppress] \hfill \\ vt. 镇压，压制；抑制，忍住；查禁，禁止发表

\item[assumption] \hfill \\ n. 假定，设想；（责任的）承担；担任；（权力的）获得

\item[governor] \hfill \\ n. 总督，州（省）长，地方长官

\item[hut] \hfill \\ n. 小屋，棚屋

\item[magnitude] \hfill \\ n. 大小，数量；巨大，广大；重要性，重要程度

\item[abound] \hfill \\ vi. 富于，大量存在；充满

\item[retreat] \hfill \\ vi./n. 撤退，退却

\item[behave] \hfill \\ vi. 举止，举动，表现；运转，开动

\item[bruise] \hfill \\ vt. 使…受挫伤；打青 \\ n. 伤痕，擦痕，青肿

\item[alongside] \hfill \\ prep. 在…旁边，横靠；与…并肩；与…一起，与…同时 \\ ad. 并排地，并肩地

\item[humiliate] \hfill \\ vt. 使蒙羞，使丢脸

\item[conspicuous] \hfill \\ a. 显眼的；明显的

\item[protest] \hfill \\ v./n. 抗议，反对

\item[reconcile] \hfill \\ vt. 使和好，调解，使调和；使一致

\item[diplomatic] \hfill \\ a. 外交的，从事外交的；有策略的，有手腕的

\item[alleviate] \hfill \\ vt. 减轻，缓解；缓和

\item[stuff] \hfill \\ n. 原料，材料；东西 \\ vt. 填满，塞满

\item[empirical] \hfill \\ a. 凭经验的，经验主义的

\item[restrain] \hfill \\ vt. 抑制，制止；约束（自己）；控制（自己）；忍住

\item[sovereign] \hfill \\ n. 君主，元首；统治 \\ a. 拥有最高统治权的，至高无上的；独立自主的，具有独立主权的

\item[swing] \hfill \\ v. 摇摆，摇荡；回转，旋转 \\ n. 秋千；摇摆，摆动

\item[tame] \hfill \\ a. 驯服的，温顺的；沉闷的，乏味的 \\ vt. 驯服，制服

\item[illuminate] \hfill \\ vt. 照亮，照明；阐明，说明

\item[poke] \hfill \\ vt. （用棍棒、手指灯）戳，捅，拨；露出；伸出；探出 \\ n. 戳，捅，拨

\item[essay] \hfill \\ n. 文章，短文

\item[incidentally] \hfill \\ ad. 附带地，顺便提及

\item[immense] \hfill \\ a. 广大的，巨大的

\item[thesis] \hfill \\ n. 论文；论题；论点

\item[harbo(u)r] \hfill \\ n. 港口，海港；避难所，藏身处 \\ vt. 庇护；收容；隐匿

\item[thoughtful] \hfill \\ a. 沉思的；体贴的；富有思想的，颇有创见的；深思熟虑的

\item[dubious] \hfill \\ a. 有问题的，靠不住的；无把握的；半信半疑的，可疑的；不能确定的

\item[presumably] \hfill \\ ad. 推测起来，大概

\item[slip] \hfill \\ vi. 滑，滑倒，滑落；溜走 \\ n. 疏忽，小错，口误，笔误；纸片，纸条

\item[emigrate] \hfill \\ vi. 移居国外

\item[radiate] \hfill \\ v. 放射，辐射；散布，传播

\item[influential] \hfill \\ a. 有影响的，有权势的

\item[documentary] \hfill \\ a. 文献的 \\ n. 纪录片

\item[charter] \hfill \\ v. 租船，租车 \\ n. 宪章；契约；特许状，许可证

\item[govern] \hfill \\ v. 统治，管理；支配；约束

\item[sheer] \hfill \\ a. 纯粹的；十足的，全然的；陡峭的，险峻的

\item[multitude] \hfill \\ n. 大量，众多

\item[fertile] \hfill \\ a. 肥沃的，富饶的；能繁殖的

\item[owing] \hfill \\ a. 欠的，未付的

\item[divorce] \hfill \\ vt./n. 离婚；分离

\item[observe] \hfill \\ vt. 遵守，奉行；观察，注意到；庆祝

\item[dismiss] \hfill \\ vt. 解雇；解散；不予考虑

\item[counsel] \hfill \\ vt. 劝告，忠告，提供专业咨询 \\ n. 劝告，忠告；法律顾问；辩护人

\item[agency] \hfill \\ n. 代理（处），代办处；机构

\item[exchange] \hfill \\ vt. 交换，调换，更换 \\ n. 交换，调换；兑换；交流，交易；交换台，交易所

\item[reckon] \hfill \\ vt. 认为，估计；计算，测算 \\ vi. 指望；想要

\item[abrupt] \hfill \\ a. 突然的，意外的；唐突的，鲁莽的；不连贯的，支离破碎的

\item[disrupt] \hfill \\ vt. 使破裂；使分裂，使瓦解；扰乱；使中断

\item[ozone] \hfill \\ n. 臭氧；新鲜空气

\item[thrift] \hfill \\ n. 节俭，节约

\item[profession] \hfill \\ n. 职业，自由职业；公开表示

\item[subordinate] \hfill \\ a. 次要的，从属的；下级的 \\ n. 部属，下级

\item[bizarre] \hfill \\ a. 奇异的，怪诞的

\item[dock] \hfill \\ n. 船坞，码头 \\ v. 停靠码头，进入船坞

\item[underlie] \hfill \\ vt. 位于…之下；构成…的基础

\item[prone] \hfill \\ a. 平卧的，俯卧的；易于做…的，倾向于…的

\item[exceptional] \hfill \\ a. 例外的；异常的

\item[unfold] \hfill \\ v. 展开，打开；显露，展现

\item[scatter] \hfill \\ v. （使人或动物）散开，驱散

\item[vanity] \hfill \\ n. 虚荣心，浮华

\item[barber] \hfill \\ n. 理发师

\item[cooperative] \hfill \\ a. 合作的，协作的 \\ n. 合作社

\item[flatter] \hfill \\ vt. 奉承，使高兴

\item[dividend] \hfill \\ n. 红利，股息；回报，效益；被除数

\item[stem] \hfill \\ n. 茎，干；词干 \\ vi. 出自，来源于，发生于

\item[mourn] \hfill \\ v. 哀悼，悲悼

\item[architect] \hfill \\ n. 建筑师

\item[diversion] \hfill \\ n. 转向，转移

\item[progressive] \hfill \\ a. 进步的，先进的；前进的

\item[abandon] \hfill \\ vt. 放弃，抛弃

\item[trait] \hfill \\ n. 特征，特点，特性

\item[notion] \hfill \\ n. 概念，意念；看法，想法，观点

\item[pave] \hfill \\ vt. 铺砌，铺（路）

\item[summon] \hfill \\ vt. 召唤；召集；传讯，传唤；使出；鼓起（勇气），振作（精神）

\item[forge] \hfill \\ vt. 锻造；伪造 \\ vi. 稳步前进 \\ n. 锻工车间；锻炉

\item[trifle] \hfill \\ n. 少量，少许；小事，琐事；微不足道的东西 \\ vt. 嬉耍

\item[cling] \hfill \\ vi. 黏住，依附；坚持

\item[deceive] \hfill \\ vt. 欺骗，蒙蔽

\item[commute] \hfill \\ vi./n. 通勤

\item[discard] \hfill \\ vt. 丢弃，抛弃

\item[cease] \hfill \\ n./v. 停止，终止

\item[dwarf] \hfill \\ n. 矮子，侏儒 \\ a. 矮小的；发育不全的 \\ vt. （由于对比）使显得矮小

\item[undesirable] \hfill \\ a. 不受欢迎的，令人不快的

\item[formation] \hfill \\ n. 形成；构成

\item[device] \hfill \\ n. 装置，设备，仪器；手段；策略；诡计

\item[reasonable] \hfill \\ a. 合理的，有道理的；通情达理的；适度的

\item[bore] \hfill \\ v. 钻（孔），挖（洞），钻探；烦扰，使厌烦 \\ n. 讨厌的人；麻烦事

\item[lung] \hfill \\ n. 肺

\item[gum] \hfill \\ n. 树胶；口香糖

\item[toll] \hfill \\ n. 过路费；伤亡人数，损失 \\ vt. 征收（过路费）；（缓慢而有规律地）敲（钟）

\item[uneasy] \hfill \\ a. 不安的，焦虑的；不稳定的；紧张的

\item[alien] \hfill \\ n. 外侨；外星人 \\ a. 外国的；相异的；不相容的

\item[superiority] \hfill \\ n. 优越性，优势

\item[bunch] \hfill \\ n. 一串，一群，一帮，一伙

\item[fashion] \hfill \\ n. 流行式样；风尚，风气；样子，方式 \\ vt. 使成形，制作，塑造

\item[contempt] \hfill \\ n. 轻蔑，藐视

\item[strain] \hfill \\ n. 过度的疲劳，紧张；张力，拉力 \\ vt. 扭伤，拉伤；拉紧，扯紧 \\ vi. 尽力；用力推；用力拉；过度使用，使不堪承受

\item[conception] \hfill \\ n. 概念，观念；设想，构想

\item[antique] \hfill \\ a. 古时的，古老的 \\ n. 古物，古董

\item[accordance] \hfill \\ n. 一致，符合

\item[association] \hfill \\ n. 协会，团体；联合；联系；交往；联想

\item[testify] \hfill \\ v. 证明；证实

\item[prolong] \hfill \\ vt. 拉长，延长

\item[hum] \hfill \\ v. 哼曲子；发嗡嗡声；忙碌；活跃，充满活力 \\ n. 嗡嗡声，嘈杂声

\item[coincide] \hfill \\ vi. 和…一致，相符，相同

\item[spectator] \hfill \\ n. 观众；旁观者

\item[pail] \hfill \\ n. 提桶

\item[conceal] \hfill \\ vt. 隐藏，隐瞒，隐蔽

\item[nitrogen] \hfill \\ n. 氮

\item[lawn] \hfill \\ n. 草地，草坪

\item[protein] \hfill \\ n. 蛋白质

\item[outrage] \hfill \\ n. 暴行，骇人听闻的事件；愤慨 \\ vt. 激怒

\item[estate] \hfill \\ n. 地产，房地产

\item[hypocrisy] \hfill \\ n. 伪善，虚伪

\item[mutual] \hfill \\ a. 相互的，彼此的；共有的

\item[avail] \hfill \\ n. 效用，利益；帮助 \\ v. 有益于，有助于；利用

\item[tide] \hfill \\ n. 潮，潮汐；潮流，趋势

\item[proceeding] \hfill \\ n. 行动；进行；会议记录；学报

\item[sneak] \hfill \\ v. 偷偷地走，溜，潜行；偷偷地做（或拿、吃）

\item[scope] \hfill \\ n. （活动）范围；机会；余地

\item[bump] \hfill \\ v. 碰，撞；颠簸着前行 \\ n. （无意的）碰，撞；隆起物

\item[lure] \hfill \\ vt. 吸引，诱惑 \\ n. 诱惑物；诱饵，鱼饵

\item[panorama] \hfill \\ n. 概观，全景；综述

\item[hinder] \hfill \\ vt. 阻止，妨碍

\item[equator] \hfill \\ n. 赤道

\item[bait] \hfill \\ n. 鱼饵，诱饵 \\ vt. 装饵于

\item[remedy] \hfill \\ n. 药品；治疗措施，补救办法 \\ vt. 治疗，医治；纠正，补救

\item[weld] \hfill \\ vt. 焊接，锻接 \\ n. 焊接，焊缝

\item[ethnic] \hfill \\ a. 种族的，民族的

\item[deputy] \hfill \\ n. 代理人，代表 \\ a. 副的；代理的

\item[ditch] \hfill \\ n. 沟，渠，水沟 \\ v. 摆脱；抛弃；丢弃

\item[excessive] \hfill \\ a. 过多的，过分的

\item[engage] \hfill \\ v. （使）从事于，（使）参加；（使）订婚；引起；吸引；聘用

\item[elevate] \hfill \\ vt. 抬起，升高

\item[medium] \hfill \\ n. 中间；适中；媒介物，媒体；传导体 \\ a. 中等的，适中的

\item[heighten] \hfill \\ v. 提高，升高；加强

\item[stumble] \hfill \\ vi. 跌，绊；结结巴巴地说话 \\ n. 跌，绊

\item[cabin] \hfill \\ n. 客舱，机舱；小（木）屋

\item[audit] \hfill \\ vt. 审计，核对；旁听

\item[chamber] \hfill \\ n. 房间，室

\item[medieval] \hfill \\ a. 中世纪的，中古的

\item[meadow] \hfill \\ n. 草地；牧场

\item[bar] \hfill \\ n. 条，杆，棒，棍；酒吧；吧台；栅栏，障碍物；律师职业 \\ vt. 拴上；阻拦，拦住；妨碍

\item[doctrine] \hfill \\ n. 教条，主义，学说

\item[gloomy] \hfill \\ a. 阴沉的，阴暗的；令人沮丧的，抑郁的

\item[grocer] \hfill \\ n. 食品商，杂货铺

\item[boast] \hfill \\ v. 自夸，夸耀 \\ v. 自夸；大话

\item[swallow] \hfill \\ v. 吞，咽；相信，信以为真 \\ n. 吞，咽；燕子

\item[streamline] \hfill \\ a. 流线型的

\item[divert] \hfill \\ vt. 使转向，使改道（或绕道）；转移，转移…的注意力；使娱乐，使消遣

\item[weed] \hfill \\ n. 杂草，野草 \\ v. 除草

\item[complementary] \hfill \\ a. 补充的；辅助的

\item[prevalent] \hfill \\ a. 流行的，普遍的

\item[consolidate] \hfill \\ v. 巩固，加强

\item[patrol] \hfill \\ v. 巡逻，巡查 \\ n. 巡逻，巡查；巡逻兵，巡逻队

\item[manifest] \hfill \\ vt. 表明，证明，显示 \\ a. 明白的，明了的

\item[channel] \hfill \\ n. 海峡，水道；信道，频道；途径，渠道 \\ v. 引导；集中

\item[inherent] \hfill \\ a. 固有的，内在的，天生的

\item[dwell] \hfill \\ vi. 居住

\item[spouse] \hfill \\ n. 配偶

\item[outset] \hfill \\ n. 开始，开端

\item[refrain] \hfill \\ vi. 抑制，克制；戒除 \\ n. 反复句，（诗歌的）叠句；副歌

\item[plot] \hfill \\ n. 密谋；小块土地；情节；图表 \\ v. 密谋；策划；划分；绘制

\item[adhere] \hfill \\ vi. 黏附，胶着；坚持

\item[opt] \hfill \\ vi. 选择，挑选

\item[accommodate] \hfill \\ vt. 留宿，收容；供应，供给；调和；适应

\item[hazard] \hfill \\ n. 危险；冒险；危害 \\ vt. 冒险；拼命

\item[toxic] \hfill \\ a. 有毒的；中毒的

\item[behalf] \hfill \\ n. 利益

\item[bang] \hfill \\ n. 砰的一声；猛击，猛撞 \\ v. 发出砰的一声；猛撞到某人（某物）；猛击

\item[deduct] \hfill \\ vt. 扣除；演绎

\item[procession] \hfill \\ n. 队伍，行列

\item[spot] \hfill \\ n. 点；斑点，污点；地点，场所 \\ v. 认出，认清，发现；玷污，弄脏；用点做记号

\item[tutor] \hfill \\ n. 家庭教师，指导教师 \\ vt. 个别指导

\item[chancellor] \hfill \\ n. 大臣；总理；首席法官；大学校长

\item[wedge] \hfill \\ n. 楔，楔形 \\ vt. 楔入；挤进

\item[strip] \hfill \\ vt. 剥，剥去 \\ n. 窄条，带状物

\item[arrogant] \hfill \\ a. 傲慢的，自大的

\item[statute] \hfill \\ n. 法规，章程，规则

\item[glitter] \hfill \\ n. 光辉，灿烂 \\ vi. 闪耀

\item[spoil] \hfill \\ vt. 损坏，破坏；宠坏，溺爱

\item[considerate] \hfill \\ a. 考虑周到的，体谅的

\item[banquet] \hfill \\ n. 宴会，盛宴

\item[scrutiny] \hfill \\ n. 仔细观察，详细审查；监督

\item[indignant] \hfill \\ a. 愤慨的，愤愤不平的

\item[blunt] \hfill \\ a. 率直的；钝的 \\ vt. 使钝；使迟钝；使减弱

\item[steward] \hfill \\ n. 乘务员；管家

\item[sideways] \hfill \\ ad. 向旁边；侧身；横着；斜着 \\ a. 向旁边的；侧身的；横着的；斜着的

\item[council] \hfill \\ n. 理事会，委员会，议事机构

\item[aggravate] \hfill \\ vt. 使恶化，加重，加剧

\item[expansion] \hfill \\ n. 扩张；膨胀；张开，伸展

\item[outlet] \hfill \\ n. 出路；出口；渠道；发泄方法，排遣；经销店；专营店

\item[plague] \hfill \\ n. 瘟疫；祸患，灾害 \\ v. 困扰；给…造成长期的痛苦

\item[handicap] \hfill \\ vt. 妨碍，使不利 \\ n. （身体或智力方面的）缺陷，残疾；障碍，不利条件

\item[fleet] \hfill \\ n. 舰队，船队

\item[renovate] \hfill \\ vt. 更新，修复

\item[ponder] \hfill \\ v. 思索，考虑，沉思

\item[perish] \hfill \\ vi. 凋谢；丧生；毁灭，消亡

\item[molecule] \hfill \\ n. 分子

\item[disgrace] \hfill \\ n. 失宠；耻辱 \\ vt. 使失宠；玷污，使蒙羞

\item[welfare] \hfill \\ n. 福利；安宁，幸福

\item[brow] \hfill \\ n. 眉头；额头

\item[spill] \hfill \\ v. 溢出，溅出 \\ n. 摔下，跌下

\item[fringe] \hfill \\ n. （窗帘等的）边缘 \\ vt. 成为…的边缘

\item[craft] \hfill \\ n. 工艺，手艺；技巧；飞机；飞船；行业；小船，船 \\ v. 精心制作

\item[bleak] \hfill \\ a. 荒凉的；没有希望的，冷酷的

\item[instantaneous] \hfill \\ a. 瞬间的，即刻的

\item[incur] \hfill \\ vt. 招致，惹起；遭受

\item[menace] \hfill \\ n. 威胁；危险的人（或物） \\ vt. 威胁

\item[margin] \hfill \\ n. 页边空白，边缘；余地；幅度；差额，差距；利润，利润率

\item[concise] \hfill \\ a. 简明的，简洁的

\item[monetary] \hfill \\ a. 金融的，货币的

\item[utmost] \hfill \\ a. 最远的；极度的，极端的 \\ n. 极限，极度；最大可能

\item[successive] \hfill \\ a. 接连的，连续的

\item[specialise/specialize] \hfill \\ vi. 专攻；专用于；专业化

\item[contemporary] \hfill \\ a. 同时代的；现代的，当代的

\item[rod] \hfill \\ n. 杆，棒

\item[humble] \hfill \\ a. 谦卑的，恭顺的；低下的，卑贱的；粗鄙的 \\ vt. 降低；贬抑；压下…的锐气

\item[savage] \hfill \\ a. 野蛮的，未开化的；凶恶的，残暴的 \\ n. 未开化的人，野人

\item[grave] \hfill \\ n. 坟墓 \\ a. 严肃的，庄重的

\item[tedious] \hfill \\ a. 乏味的，单调的，冗长的；使人厌烦的

\item[civil] \hfill \\ a. 公民的，市民的；国内的，民间的；民用的；有礼貌的，文明的；文职的

\item[rap] \hfill \\ vt. （轻而快地）敲击，急敲；责备，训斥 \\ n. （轻快的）敲击（声），急敲（声）；说唱音乐

\item[leaflet] \hfill \\ n. 小叶，嫩叶；传单，活页

\item[trial] \hfill \\ n. 审讯；试验；考验

\item[disperse] \hfill \\ v. 分散，驱散，解散

\item[epidemic] \hfill \\ a. 流行性的；传染的 \\ n. 流行病；（流行病的）传播

\item[knit] \hfill \\ v. 编织，编结；接合，黏合 \\ n. 编织的衣服；针织衫

\item[soak] \hfill \\ v. 吸收；浸泡，浸湿

\item[render] \hfill \\ vt. 使得，致使；提出，提供，呈报

\item[spectacle] \hfill \\ n. 景象；奇观；眼镜

\item[entail] \hfill \\ vt. 牵涉；使成为必要；限定（地产）继承人

\item[prestige] \hfill \\ n. 威信，威望

\item[courtesy] \hfill \\ n. 谦恭有礼；有礼貌的举止（或言辞）

\item[spiritual] \hfill \\ a. 精神的，心灵的

\item[relevant] \hfill \\ a. 有关的，相应的；适当的；中肯的；实质性的；有重大意义的

\item[infant] \hfill \\ n. 婴儿，幼儿

\item[cast] \hfill \\ vt. 投，扔，掷，抛；铸造；使产生怀疑 \\ n. 演员表；全体演员

\item[warrant] \hfill \\ n. 正当理由；许可证；委任状；执行令；授权令 \\ vt. 保证，担保

\item[roundabout] \hfill \\ a. 迂回的，转弯抹角的 \\ n. 环状交叉路

\item[clash] \hfill \\ vi./n. 冲突，碰撞

\item[exaggerate] \hfill \\ v. 夸张，夸大

\item[uncover] \hfill \\ vt. 揭开，揭露

\item[rake] \hfill \\ n. 耙子 \\ vt. 用（耙子）耙；搜索；探索

\item[continual] \hfill \\ a. 不断的，连续的；频繁的

\item[attorney] \hfill \\ n. 律师

\item[wardrobe] \hfill \\ n. 衣橱；（个人的）全部衣物

\item[range] \hfill \\ n. 范围；距离；领域；排列；连续；（山）脉；炉灶 \\ vt. 排列成行 \\ vi. 包括（从…到…）之间的各类事物

\item[verdict] \hfill \\ n. 裁定；判断；定论

\item[groan] \hfill \\ vi./n. 呻吟

\item[intrinsic] \hfill \\ a. 内在的，本质的；固有的

\item[facilitate] \hfill \\ vt. 使变得（更）容易，使便利

\item[readily] \hfill \\ ad. 容易地；乐意地，欣然地

\item[auxiliary] \hfill \\ a. 辅助的，补助的

\item[circus] \hfill \\ n. 马戏团，杂技团

\item[eminent] \hfill \\ a. 杰出的，显赫的

\item[confront] \hfill \\ vt. 使面临，使遭遇；面对（危险等）

\item[frown] \hfill \\ vi./n. 皱眉

\item[freight] \hfill \\ n. 货物，客货；运费

\item[synthetic] \hfill \\ a. 合成的，人造的；综合的

\item[assure] \hfill \\ vt. 使确信，使放心；保证，担保

\item[conspiracy] \hfill \\ n. 共谋，阴谋

\item[survey] \hfill \\ vt. 俯瞰；眺望；全面审查，调查；测量，勘定 \\ n. 俯瞰；眺望；环视；全面审查，调查；勘测；测量图

\item[obsession] \hfill \\ n. 牵挂，惦念；迷住，入迷；困扰；萦绕于心的事物或人；固执的念头

\item[destruction] \hfill \\ n. 破坏；消灭

\item[sector] \hfill \\ n. 部分；部门；防区；扇形，扇区

\item[illiterate] \hfill \\ a. 文盲的，未受教育的

\item[fabric] \hfill \\ n. 织物；结构

\item[bacterium] \hfill \\ n. 细菌

\item[tend] \hfill \\ vi. 趋向，往往是 \\ vt. 照料，看护

\item[fierce] \hfill \\ a. 凶猛的，残忍的；狂热的；激烈的，猛烈的

\item[subsidy] \hfill \\ n. 津贴，补助金

\item[offset] \hfill \\ n. 分支；补偿 \\ vt. 抵消，补偿

\item[kin] \hfill \\ n. 家属；亲戚；血缘关系；家族

\item[cunning] \hfill \\ a. 狡猾的，狡诈的；精巧的，巧妙的 \\ n. 狡猾，狡诈

\item[substance] \hfill \\ n. 物质，实质；主旨，大意；财产，财物

\item[symphony] \hfill \\ n. 交响乐，交响曲；（色彩等的）和谐，协调

\item[semester] \hfill \\ n. 学期

\item[pension] \hfill \\ n. 养老金，年金

\item[midst] \hfill \\ n. 中间，当中

\item[census] \hfill \\ n. 人口普查

\item[concentrate] \hfill \\ v. 集中，专心；浓缩 \\ n. 浓缩物

\item[fuse] \hfill \\ n. 保险丝，导火线，引信 \\ v. 熔化，熔合

\item[spite] \hfill \\ n. 恶意；怨恨

\item[initiative] \hfill \\ n. 第一步，创始；主动精神；倡议，新方案

\item[machinery] \hfill \\ n. 机器，机械；机制

\item[squeeze] \hfill \\ vt. 压榨，挤 \\ n. 榨取，勒索

\item[regime] \hfill \\ n. 政体，制度

\item[institution] \hfill \\ n. 公共机构，协会，学校；制度；惯例

\item[comprise] \hfill \\ vt. 包含，包括，构成

\item[endorse] \hfill \\ vt. 赞同，认可；代言；背书；在背面签名

\item[amiable] \hfill \\ a. 可爱的；和蔼的，亲切的

\item[spokesman] \hfill \\ n. 发言人

\item[ballot] \hfill \\ n. 投票表决（或选举）；无记名投票；选票

\item[intense] \hfill \\ a. 强烈的，剧烈的；极度的；热烈的，热情的；紧张的

\item[tray] \hfill \\ n. 盘，碟，托盘

\item[gamble] \hfill \\ n. 投机，冒险；赌博 \\ v. 赌博；输光

\item[claim] \hfill \\ v. 要求；主张，声称；索赔 \\ n. 要求；主张；断言；索赔；权利，要求权，所有权

\item[liberate] \hfill \\ vt. 解放，释放

\item[perceive] \hfill \\ vt. 察觉，感知；理解，领悟

\item[oblige] \hfill \\ vt. 迫使；责成；（使）感激，施恩于

\item[commission] \hfill \\ n. 委员会；委任，授权（书）；代办；佣金，手续费

\item[revelation] \hfill \\ n. 揭示，透露，显示；被揭示的真相；（惊人的）新发现

\item[brisk] \hfill \\ a. 轻快的；刻薄的；生气勃勃的；兴隆的

\item[odds] \hfill \\ n. 不平等，差异；机会，可能性，概率，几率

\item[drastic] \hfill \\ a. 激烈的；严厉的；极端的

\item[compel] \hfill \\ vt. 强迫，迫使

\item[inquery/enquery] \hfill \\ n. 打听，询问；调查，研究

\item[flock] \hfill \\ n. （一）群；（禽、畜等的）群；大量，众多 \\ vi. 群集，成群

\item[technician] \hfill \\ n. 技术员，技师，技工

\item[distract] \hfill \\ vt. 分散，打扰；迷惑，扰乱

\item[withstand] \hfill \\ vt. 抵抗，经受住

\item[modest] \hfill \\ a. 谦虚的，谦让的；适度的

\item[tram] \hfill \\ n. 有轨电车

\item[convict] \hfill \\ vt. （经审讯）证明…有罪，宣判…有罪 \\ n. 囚犯

\item[smog] \hfill \\ n. 烟雾

\item[venture] \hfill \\ vt. （使）冒险；大胆行事 \\ vi. 敢于；大胆表示 \\ n. 冒险；冒险行动；投机活动；商业冒险；企业

\item[postage] \hfill \\ n. 邮费，邮资

\item[emerge] \hfill \\ vi. 浮现，出现，显现

\item[hamper] \hfill \\ vt. 妨碍，阻碍；牵制，束缚

\item[sightseeing] \hfill \\ n. 观光，游览

\item[cucumber] \hfill \\ n. 黄瓜

\item[constituent] \hfill \\ a. 形成的，组成的 \\ n. 成分，要素

\item[grace] \hfill \\ n. 优美，优雅；恩惠，恩泽 \\ v. 为…增色

\item[symposium] \hfill \\ n. 讨论会，专题报告会；专题论文集

\item[commodity] \hfill \\ n. 商品，物品

\item[depart] \hfill \\ vi. 离开，启程

\item[tremble] \hfill \\ vi. 发抖，颤抖；摇动，晃动

\item[treaty] \hfill \\ n. 条约

\item[disposition] \hfill \\ n. 处理；天性；气质；性格；性情；排列，部署

\item[distort] \hfill \\ vt. 歪曲，扭曲

\item[convention] \hfill \\ n. 大会，会议；惯例，常规，习俗；公约，协定

\item[settlement] \hfill \\ n. 解决；决定；调停；住宅区

\item[alternate] \hfill \\ a. 交替的，轮流的 \\ vi. 交替，轮流

\item[poll] \hfill \\ n. 民意测验；政治选举，大选 \\ vt. 对…进行民意测验；获得…选票

\item[tropic] \hfill \\ n. 回归线；热带

\item[turbulent] \hfill \\ a. 吵闹的；狂暴的；汹涌的；动乱的，无秩序的

\item[jaw] \hfill \\ n. 下颌，下巴

\item[publicity] \hfill \\ n. 宣传，宣扬；公众的注意，名声

\item[aspire] \hfill \\ vi. 向往，有志于

\item[abundant] \hfill \\ a. 丰富的，充分的，充裕的；大量的

\item[intrude] \hfill \\ v. 侵入，闯入，打扰；把（思想等）强加于

\item[facility] \hfill \\ n. （学习、做事的）才能，天赋；设备，设施；便利条件

\item[mercury] \hfill \\ n. 水银；水星

\item[magnificent] \hfill \\ a. 壮丽的，宏伟的

\item[superfluous] \hfill \\ a. 过剩的，多余的

\item[anchor] \hfill \\ n. 锚；主播 \\ v. 抛锚，停泊；使扎根，使基于

\item[economical] \hfill \\ a. 经济的；节约的

\item[withhold] \hfill \\ vt. 拒给，不给；被停止；阻挡

\item[furnace] \hfill \\ n. 炉子，熔炉

\item[appeal] \hfill \\ vi. 呼吁，要求；对…有吸引力；申诉，上诉 \\ n. 呼吁，要求；吸引力；申诉，上诉

\item[thermometer] \hfill \\ n. 温度计

\item[rip] \hfill \\ vt. 扯破，撕坏 \\ n. 裂口，裂缝

\item[perpetual] \hfill \\ a. 永久的，永恒的；长期的

\item[trail] \hfill \\ n. 踪迹，痕迹；（乡间）小道 \\ vt. 追踪，跟踪

\item[irrespective] \hfill \\ a. 不顾的，不考虑的

\item[stroll] \hfill \\ n./vi. 闲逛，漫步

\item[flare] \hfill \\ vi. 闪耀，闪烁；突然烧起来；突然发怒 \\ n. 闪耀，闪烁

\item[beam] \hfill \\ n. （横）梁，桁条；（光线的）束；柱 \\ vi. 微笑；发光

\item[sentiment] \hfill \\ n. 思想感情；情绪；情操；意见；观点

\item[strive] \hfill \\ vi. 奋斗，努力

\item[steer] \hfill \\ v. 驾驶，掌舵；指导；引导

\item[peculiar] \hfill \\ a. 古怪的，异常的；特殊的，特有的

\item[reign] \hfill \\ vi. 统治，支配；盛行；占优势 \\ n. 统治，支配；统治时期；朝代

\item[remote] \hfill \\ a. 远的；长久的；偏僻的；关系疏远的；漠不关心的；微乎其微的

\item[loom] \hfill \\ vi. 隐现，赫然耸现

\item[seminar] \hfill \\ n. （大学的）研究班，研讨会；研讨课

\item[orchestra] \hfill \\ n. 管弦乐队

\item[feeble] \hfill \\ a. 虚弱的，无力的

\item[integrity] \hfill \\ n. 完整，完全；正直，诚实

\item[sustain] \hfill \\ vt. 支撑，承受住；维持，持续；遭受；忍耐

\item[shove] \hfill \\ v. 乱推，挤，用力推；乱塞，随意放 \\ n. 猛推

\item[reap] \hfill \\ v. 收割；收获

\item[discern] \hfill \\ vt. 认出，发现；辨别，识别

\item[doom] \hfill \\ n. 命运；厄运，劫数 \\ vt. 注定，命定

\item[metric] \hfill \\ a. 米制的，公制的

\item[diligent] \hfill \\ a. 勤奋的，用功的

\item[layoff] \hfill \\ n. 解雇；失业工人

\item[vapo(u)r] \hfill \\ n. 蒸气

\item[ashore] \hfill \\ ad. 在岸上；上岸

\item[faithfully] \hfill \\ ad. 忠诚地，如实地

\item[impair] \hfill \\ vt. 损害，损伤；削弱；减少

\item[tragic] \hfill \\ a. 悲剧的，悲惨的

\item[signify] \hfill \\ vt. 表示，意味 \\ vi. 要紧，有重要性

\item[conviction] \hfill \\ n. 深信，确信

\item[prominent] \hfill \\ a. 突起的，凸出的；突出的，杰出的，著名的

\item[editorial] \hfill \\ n. 社论，社评

\item[repel] \hfill \\ vt. 击退；抵制，拒绝；防，抗；排斥；讨厌

\item[comprehensive] \hfill \\ a. 全面的，综合的

\item[incline] \hfill \\ v. （使）倾斜，（使）偏向；（使）倾向于；赞同 \\ n. 斜坡，斜面

\item[prose] \hfill \\ n. 散文

\item[exceedingly] \hfill \\ ad. 极端地，非常

\item[delicate] \hfill \\ a. 纤弱的；脆弱的；精致的；微妙的；灵敏的

\item[precede] \hfill \\ v. 领先（于），在…之前；优先，先于

\item[exotic] \hfill \\ a. 由国外引进的；外国风味的；奇异的，异乎寻常的

\item[erect] \hfill \\ vt. 树立；建立；使竖立 \\ a. 直立的，垂直的

\item[dean] \hfill \\ n. 教长；主持牧师；（大学的）学院院长；系主任；训导主任

\item[intensity] \hfill \\ n. 强烈，剧烈；强度

\item[lounge] \hfill \\ n. 休息室；起居室，客厅 \\ vi. 斜倚，躺卧；闲逛

\item[overtake] \hfill \\ v. 追上，赶上；超过；袭击；压倒

\item[gulf] \hfill \\ n. 海湾

\item[interior] \hfill \\ a. 内部的，里面的 \\ n. 内部，内地

\item[oppress] \hfill \\ vt. 压迫，压制

\item[resistant] \hfill \\ a. 抵抗的，有抵抗力的

\item[foster] \hfill \\ vt. 培养，培育；鼓励；促进；领养 \\ a. 收养的；收养孤儿的

\item[leap] \hfill \\ vi./n. 跳跃，飞跃

\item[embark] \hfill \\ v. （使）上船（或飞机、汽车等）

\item[circulate] \hfill \\ v. （使）循环，（使）流通；传播

\item[chop] \hfill \\ vt. 砍，劈，斩 \\ n. 排骨；肉块

\item[stir] \hfill \\ v. 搅拌，搅动；煽动，鼓动；（使）动，（使）摇动

\item[moan] \hfill \\ n. 呻吟声，呜咽声 \\ vi. 呻吟；抱怨，发牢骚 \\ vt. 以呻吟（或呜咽）声说出

\item[hearing] \hfill \\ n. 听，倾听；听力；审讯

\item[cricket] \hfill \\ n. 板球；蟋蟀

\item[exemplify] \hfill \\ vt. 举例证明；是…的榜样

\item[evade] \hfill \\ vt. 逃避，躲避，躲开；避开；回避（处理或谈论某事）

\item[conquer] \hfill \\ vt. 征服，战胜；占领；克服，破除（坏习惯等）

\item[pearl] \hfill \\ n. 珍珠

\item[flaw] \hfill \\ n. 裂缝；缺陷

\item[expense] \hfill \\ n. 花费，消费；消耗

\item[tactics] \hfill \\ n. 策略，战术

\item[anticipate] \hfill \\ vt. 预期，期望；预料

\item[unanimous] \hfill \\ a. 全体一致的，一致同意的

\item[scarcely] \hfill \\ ad. 几乎不，简直没有；刚刚

\item[flee] \hfill \\ vi. 逃走；逃避；消失

\item[prey] \hfill \\ n. 猎物，捕获物；受害者 \\ vt. 猎取食物

\item[rejoice] \hfill \\ vi. 欢庆；高兴

\item[avenue] \hfill \\ n. 林荫道；大街；途径，手段

\item[anecdote] \hfill \\ n. 短故事；轶事，奇闻

\item[radius] \hfill \\ n. 半径

\item[displace] \hfill \\ vt. 移置；转移；取代；置换

\item[susceptible] \hfill \\ a. 易受感染的，过敏的；易受影响的；能经受的；有某种能力的

\item[puppet] \hfill \\ n. 木偶；傀儡

\item[resolution] \hfill \\ n. 坚决，决心；决定；决议

\item[fluctuate] \hfill \\ vi. 波动，起伏

\item[saturate] \hfill \\ vt. 使浸透，渗透；使充满

\item[monopoly] \hfill \\ n. 垄断，专卖

\item[refute] \hfill \\ vt. 反驳，驳斥

\item[dull] \hfill \\ a. 单调的，枯燥无味的；迟钝的，愚笨的；不锋利的 \\ vt. 使迟钝

\item[faculty] \hfill \\ n. 才能；（大学的）系，科，院；（学院或系的）全体教学人员

\item[rigid] \hfill \\ a. 刚性的；刻板的，严格的；严厉的，严明的

\item[skeptical] \hfill \\ a. 怀疑的

\item[extravagant] \hfill \\ a. 奢侈的；过分的；放肆的

\item[colonel] \hfill \\ n. （陆军的）上校

\item[nasty] \hfill \\ a. 肮脏的，卑劣的，下流的；令人厌恶的；危险的，严重的

\item[turnover] \hfill \\ n. 翻倒（物），翻转（物）；人员调整；资金周转；成交量，营业额

\item[allege] \hfill \\ vt. 断言，宣称；指称，声称

\item[disturbance] \hfill \\ n. 动乱，骚乱；干扰

\item[formidable] \hfill \\ a. 可怕的，令人敬畏的；强大的；难以应付的

\item[archaeology] \hfill \\ n. 考古学

\item[alliance] \hfill \\ n. 结盟，联盟

\item[lag] \hfill \\ vi. 落后于，滞后于 \\ n. 落后，滞后

\item[sphere] \hfill \\ n. 球；球体；范围；领域

\item[carve] \hfill \\ v. 雕刻；把…切成块

\item[trivial] \hfill \\ a. 琐碎的；无足轻重的

\item[crush] \hfill \\ n. 压碎，压坏 \\ vt. 压碎；压坏；镇压，（用暴力）制服

\item[scattered] \hfill \\ a. 离散的，分散的

\item[tenant] \hfill \\ n. 承租人；房客；佃户

\item[coherent] \hfill \\ a. 黏着的，黏附的；条理清晰的，连贯的

\item[zigzag] \hfill \\ n. 之字形 \\ a. 之字形的 \\ v. （使）成之字形，曲折盘旋

\item[embrace] \hfill \\ v. 拥抱 \\ vt. 包含；欣然接受

\item[parliament] \hfill \\ n. 国会；议会

\item[pose] \hfill \\ vt. 造成（困难等）；提出（问题等），陈述（观点等） \\ vi. 摆姿势；假装，冒充

\item[marine] \hfill \\ a. 海的，海生的；船舶的；航海的

\item[impetus] \hfill \\ n. 推动（力），促进

\item[punctual] \hfill \\ a. 严守时刻的，准时的，正点的

\item[sponge] \hfill \\ n. 海绵

\item[renaissance] \hfill \\ n. （文学、艺术等的）复兴，再生，新生；文艺复兴

\item[confess] \hfill \\ v. 供认，承认；坦白；忏悔

\item[portray] \hfill \\ vt. 描写，描绘；扮演，饰演

\item[barn] \hfill \\ n. 谷仓；畜棚

\item[bureaucracy] \hfill \\ n. 官僚；官僚主义，官僚作风；（公司的）管理人员

\item[therapy] \hfill \\ n. 治疗，理疗

\item[rational] \hfill \\ a. 理性的；合理的

\item[odd] \hfill \\ a. 奇数的；单的；奇怪的，古怪的；临时的；不固定的；带零头的，余的

\item[resolve] \hfill \\ v. 决心，决定；（使）分解，溶解；决议；解决 \\ n. 解决，解答；决心；决议

\item[regulate] \hfill \\ vt. 管制，控制；调节，校准；调整

\item[conceive] \hfill \\ v. 设想，想象；构思；以为；怀胎，受孕

\item[gross] \hfill \\ a. 总的，毛（重）的；显而易见的；粗鲁的 \\ n. 总额

\item[apparatus] \hfill \\ n. 器械，设备，仪器，装置

\item[persuasion] \hfill \\ n. 说服，说服力

\item[physician] \hfill \\ n. 内科医生

\item[toss] \hfill \\ v. （使）摇摆，颠簸；向上扔；辗转反侧

\item[aerial] \hfill \\ a. 空中的；航空的 \\ n. 天线

\item[resent] \hfill \\ vt. 对…表示愤恨，怨恨

\item[revolve] \hfill \\ v. （使）旋转

\item[shorthand] \hfill \\ n. 速记

\item[reluctant] \hfill \\ a. 不情愿的，勉强的

\item[bride] \hfill \\ n. 新娘

\item[plunge] \hfill \\ v. （使）投入；（使）插进；陷入；猛冲 \\ n. 投入，尝试

\item[chronic] \hfill \\ a. （疾病）慢性的；长期的；积习难改的；严重的；坏的

\item[religious] \hfill \\ a. 宗教的；信教的；虔诚的

\item[premium] \hfill \\ n. （投保人向保险公司支付的）保险金；额外费用，加付款；奖赏；赠品；额外津贴 \\ a. 高级的，优质的；售价高的

\item[preserve] \hfill \\ vt. 保护，维持；保存，保藏；腌制 \\ n. （某人或群体活动、工作等的）专门领域

\item[surpass] \hfill \\ vt. 超过，胜过

\item[bulk] \hfill \\ n. 体积，容积；大批，大量，大块

\item[alumin(i)um] \hfill \\ n. 铝

\item[acclaim] \hfill \\ vt. 向…欢呼，为…喝彩 \\ n. 称赞

\item[sarcastic] \hfill \\ a. 讽刺的，挖苦的，嘲笑的

\item[conversely] \hfill \\ ad. 相反

\item[prosecute] \hfill \\ vt. 继续从事；对…提起公诉；告发，检举

\item[formulate] \hfill \\ vt. 构想，形成；系统地阐述

\item[impulse] \hfill \\ n. 推动（力）；冲动；刺激

\item[naval] \hfill \\ a. 海军的；军舰的

\item[sanction] \hfill \\ vt. 批准，认可 \\ n. 批准，认可；约束因素，约束力；国际制裁

\item[breast] \hfill \\ n. 胸膛，胸部；乳房

\item[guild] \hfill \\ n. 协会，行会

\item[seemingly] \hfill \\ ad. 表面上，看上去

\item[veto] \hfill \\ n. 否决权 \\ vt. 否决

\item[province] \hfill \\ n. 省；领域，范围

\item[fell] \hfill \\ vt. 砍倒，砍伐

\item[prospect] \hfill \\ n. 景色；前景，前途，展望；可能性；希望

\item[crawl] \hfill \\ vi./n. 爬行，蠕动；缓慢行进

\item[clergy] \hfill \\ n. 牧师，圣职者，神职人员

\item[sole] \hfill \\ a. 单独的，唯一的；专有的，独用的 \\ n. 脚垫，鞋底

\item[paralyze] \hfill \\ vt. 使瘫痪（麻痹）；使丧失作用

\item[predominant] \hfill \\ a. 占优势的；主要的，突出的

\item[glimpse] \hfill \\ n./vt. 一瞥，瞥见

\item[whirl] \hfill \\ v. （使）旋转，打转 \\ n. 旋转，急转

\item[superficial] \hfill \\ a. 表面的；肤浅的，浅薄的

\item[tackle] \hfill \\ n. 用具，器械；滑车 \\ vt. 处理，解决，对付

\item[counter] \hfill \\ n. 柜台；计数器，计算器 \\ a. 相反的 \\ v. 抵制，反对；反击 \\ ad. 相反

\item[articulate] \hfill \\ a. 善于表达的 \\ vt. 清晰明白地说

\item[embody] \hfill \\ vt. 体现，使具体化

\item[empire] \hfill \\ n. 帝国

\item[fiction] \hfill \\ n. 虚构，编造；小说

\item[resistance] \hfill \\ n. 抵抗，反抗；抵抗力，阻力；电阻

\item[perspective] \hfill \\ n. 透视画法；透视图；远景，前途；观点，看法

\item[superstition] \hfill \\ n. 迷信；盲目的恐惧

\item[bewilder] \hfill \\ vt. 使迷惑，难住

\item[auditorium] \hfill \\ n. 礼堂；观众席

\item[hydrogen] \hfill \\ n. 氢

\item[ritual] \hfill \\ n. 典礼，（宗教等的）仪式；例行公事，老规矩 \\ a. 作为仪式一部分的；例行的

\item[fur] \hfill \\ n. 毛，毛皮

\item[shed] \hfill \\ vt. 流出；发散，散发；脱落；摆脱 \\ n. 棚，小屋

\item[curb] \hfill \\ vt. 控制 \\ n. 路缘；（街道的）镶边石；勒马绳

\item[hitherto] \hfill \\ ad. 到目前为止，迄今

\item[ethic] \hfill \\ n. 道德准则，行为准则，伦理标准；伦理学

\item[recession] \hfill \\ n. （经济的）衰退，衰退期

    \end{description}
\end{multicols*}

\clearpage

\begin{multicols*}{3}
    \begin{description}

\item[furnish]

\item[establish]

\item[aspect]

\item[exterior]

\item[elbow]

\item[discipline]

\item[thrill]

\item[motion]

\item[substantial]

\item[startle]

\item[dictate]

\item[lame]

\item[exhaust]

\item[dealer]

\item[zeal]

\item[propaganda]

\item[cape]

\item[upright]

\item[dilute]

\item[browse]

\item[tentative]

\item[descendant]

\item[brochure]

\item[rigorous]

\item[worship]

\item[revive]

\item[undertake]

\item[instrumental]

\item[conduct]

\item[lever]

\item[ample]

\item[rash]

\item[radical]

\item[grip]

\item[devise]

\item[bold]

\item[stadium]

\item[diffuse]

\item[negligible]

\item[critical]

\item[conductor]

\item[inertia]

\item[luggage]

\item[plausible]

\item[lest]

\item[confine]

\item[provision]

\item[supplement]

\item[propel]

\item[vocal]

\item[compound]

\item[petrol]

\item[seal]

\item[utter]

\item[tomb]

\item[keen]

\item[straightforward]

\item[stall]

\item[verge]

\item[monarch]

\item[veteran]

\item[splash]

\item[deteriorate]

\item[confer]

\item[reclaim]

\item[sober]

\item[indulge]

\item[scorn]

\item[posture]

\item[relate]

\item[mock]

\item[linen]

\item[plateau]

\item[abide]

\item[patron]

\item[scheme]

\item[lumber]

\item[repertoire]

\item[propose]

\item[subscribe]

\item[carbohydrate]

\item[discourse]

\item[steep]

\item[dam]

\item[narrative]

\item[vulgar]

\item[whatsoever]

\item[fancy]

\item[linger]

\item[exert]

\item[liberal]

\item[intervene]

\item[vacuum]

\item[speculate]

\item[slice]

\item[canal]

\item[lean]

\item[temperament]

\item[wander]

\item[liner]

\item[spectrum]

\item[harsh]

\item[norm]

\item[bound]

\item[withdraw]

\item[blunder]

\item[incentive]

\item[mo(u)ld]

\item[vessel]

\item[setback]

\item[hormone]

\item[petroleum]

\item[disclose]

\item[hawk]

\item[amid]

\item[sparkle]

\item[celebrity]

\item[sketch]

\item[timber]

\item[conservation]

\item[intimate]

\item[collective]

\item[cliff]

\item[deposit]

\item[displacement]

\item[obscure]

\item[dispose]

\item[hemisphere]

\item[deem]

\item[twist]

\item[constitution]

\item[reservoir]

\item[absorb]

\item[resemble]

\item[glamour]

\item[stern]

\item[demonstrate]

\item[flap]

\item[obstacle]

\item[backward]

\item[pedal]

\item[misfortune]

\item[pilgrim]

\item[esteem]

\item[ally]

\item[insult]

\item[orientation]

\item[offspring]

\item[friction]

\item[surplus]

\item[tribute]

\item[exquisite]

\item[senator]

\item[wit]

\item[contract]

\item[dim]

\item[residence]

\item[accord]

\item[trace]

\item[irony]

\item[extensive]

\item[dazzle]

\item[curriculum]

\item[expertise]

\item[mild]

\item[shuttle]

\item[intermittent]

\item[cosmic]

\item[surgery]

\item[vocation]

\item[dye]

\item[herd]

\item[stride]

\item[impose]

\item[agent]

\item[outlook]

\item[irrigate]

\item[devil]

\item[associate]

\item[inference]

\item[flesh]

\item[token]

\item[swamp]

\item[feat]

\item[stake]

\item[vanish]

\item[surrender]

\item[verbal]

\item[submit]

\item[rally]

\item[imperative]

\item[massacre]

\item[intricate]

\item[regulation]

\item[capture]

\item[coach]

\item[harness]

\item[tone]

\item[swell]

\item[soar]

\item[construct]

\item[barrel]

\item[fertilizer/fertiliser]

\item[extend]

\item[exempt]

\item[provoke]

\item[vision]

\item[originate]

\item[slack]

\item[genuine]

\item[spark]

\item[prime]

\item[envisage]

\item[agreeable]

\item[overturn]

\item[provided]

\item[amend]

\item[fume]

\item[diminish]

\item[tempt]

\item[prevail]

\item[enlighten]

\item[nuisance]

\item[claw]

\item[perplex]

\item[coordinate]

\item[undermine]

\item[priest]

\item[concession]

\item[embarrass]

\item[cathedral]

\item[analogy]

\item[resist]

\item[administer]

\item[elaborate]

\item[scrape]

\item[quest]

\item[Catholic]

\item[convey]

\item[assurance]

\item[favo(u)rable]

\item[ornament]

\item[senate]

\item[weary]

\item[genre]

\item[imitation]

\item[import]

\item[affection]

\item[compromise]

\item[underlying]

\item[state]

\item[eligible]

\item[characteristic]

\item[literally]

\item[garment]

\item[knot]

\item[certificate]

\item[spontaneous]

\item[dilemma]

\item[rage]

\item[argue]

\item[troop]

\item[notwithstanding]

\item[rebel]

\item[slum]

\item[defy]

\item[asset]

\item[proclaim]

\item[setting]

\item[earnest]

\item[damp]

\item[subsequent]

\item[stimulate]

\item[competent]

\item[republican]

\item[excess]

\item[stain]

\item[reduction]

\item[satire]

\item[sew]

\item[suspicious]

\item[surgeon]

\item[temper]

\item[bow]

\item[extinct]

\item[preferable]

\item[lane]

\item[calorie]

\item[hypothesis]

\item[impact]

\item[tough]

\item[resort]

\item[depress]

\item[bud]

\item[cloak]

\item[vigorous]

\item[verse]

\item[glow]

\item[stationary]

\item[prompt]

\item[retire]

\item[retain]

\item[peer]

\item[bargain]

\item[probe]

\item[contend]

\item[stretch]

\item[obedient]

\item[shrink]

\item[intensive]

\item[consultant]

\item[participate]

\item[throne]

\item[current]

\item[crude]

\item[wholly]

\item[retrieve]

\item[screw]

\item[parcel]

\item[rot]

\item[tension]

\item[bond]

\item[compose]

\item[boost]

\item[sly]

\item[lump]

\item[dwelling]

\item[induce]

\item[swarm]

\item[dignity]

\item[lobby]

\item[endeavo(u)r]

\item[identity]

\item[instal(l)ment]

\item[ward]

\item[compatible]

\item[cement]

\item[account]

\item[suppress]

\item[assumption]

\item[governor]

\item[hut]

\item[magnitude]

\item[abound]

\item[retreat]

\item[behave]

\item[bruise]

\item[alongside]

\item[humiliate]

\item[conspicuous]

\item[protest]

\item[reconcile]

\item[diplomatic]

\item[alleviate]

\item[stuff]

\item[empirical]

\item[restrain]

\item[sovereign]

\item[swing]

\item[tame]

\item[illuminate]

\item[poke]

\item[essay]

\item[incidentally]

\item[immense]

\item[thesis]

\item[harbo(u)r]

\item[thoughtful]

\item[dubious]

\item[presumably]

\item[slip]

\item[emigrate]

\item[radiate]

\item[influential]

\item[documentary]

\item[charter]

\item[govern]

\item[sheer]

\item[multitude]

\item[fertile]

\item[owing]

\item[divorce]

\item[observe]

\item[dismiss]

\item[counsel]

\item[agency]

\item[exchange]

\item[reckon]

\item[abrupt]

\item[disrupt]

\item[ozone]

\item[thrift]

\item[profession]

\item[subordinate]

\item[bizarre]

\item[dock]

\item[underlie]

\item[prone]

\item[exceptional]

\item[unfold]

\item[scatter]

\item[vanity]

\item[barber]

\item[cooperative]

\item[flatter]

\item[dividend]

\item[stem]

\item[mourn]

\item[architect]

\item[diversion]

\item[progressive]

\item[abandon]

\item[trait]

\item[notion]

\item[pave]

\item[summon]

\item[forge]

\item[trifle]

\item[cling]

\item[deceive]

\item[commute]

\item[discard]

\item[cease]

\item[dwarf]

\item[undesirable]

\item[formation]

\item[device]

\item[reasonable]

\item[bore]

\item[lung]

\item[gum]

\item[toll]

\item[uneasy]

\item[alien]

\item[superiority]

\item[bunch]

\item[fashion]

\item[contempt]

\item[strain]

\item[conception]

\item[antique]

\item[accordance]

\item[association]

\item[testify]

\item[prolong]

\item[hum]

\item[coincide]

\item[spectator]

\item[pail]

\item[conceal]

\item[nitrogen]

\item[lawn]

\item[protein]

\item[outrage]

\item[estate]

\item[hypocrisy]

\item[mutual]

\item[avail]

\item[tide]

\item[proceeding]

\item[sneak]

\item[scope]

\item[bump]

\item[lure]

\item[panorama]

\item[hinder]

\item[equator]

\item[bait]

\item[remedy]

\item[weld]

\item[ethnic]

\item[deputy]

\item[ditch]

\item[excessive]

\item[engage]

\item[elevate]

\item[medium]

\item[heighten]

\item[stumble]

\item[cabin]

\item[audit]

\item[chamber]

\item[medieval]

\item[meadow]

\item[bar]

\item[doctrine]

\item[gloomy]

\item[grocer]

\item[boast]

\item[swallow]

\item[streamline]

\item[divert]

\item[weed]

\item[complementary]

\item[prevalent]

\item[consolidate]

\item[patrol]

\item[manifest]

\item[channel]

\item[inherent]

\item[dwell]

\item[spouse]

\item[outset]

\item[refrain]

\item[plot]

\item[adhere]

\item[opt]

\item[accommodate]

\item[hazard]

\item[toxic]

\item[behalf]

\item[bang]

\item[deduct]

\item[procession]

\item[spot]

\item[tutor]

\item[chancellor]

\item[wedge]

\item[strip]

\item[arrogant]

\item[statute]

\item[glitter]

\item[spoil]

\item[considerate]

\item[banquet]

\item[scrutiny]

\item[indignant]

\item[blunt]

\item[steward]

\item[sideways]

\item[council]

\item[aggravate]

\item[expansion]

\item[outlet]

\item[plague]

\item[handicap]

\item[fleet]

\item[renovate]

\item[ponder]

\item[perish]

\item[molecule]

\item[disgrace]

\item[welfare]

\item[brow]

\item[spill]

\item[fringe]

\item[craft]

\item[bleak]

\item[instantaneous]

\item[incur]

\item[menace]

\item[margin]

\item[concise]

\item[monetary]

\item[utmost]

\item[successive]

\item[specialise/specialize]

\item[contemporary]

\item[rod]

\item[humble]

\item[savage]

\item[grave]

\item[tedious]

\item[civil]

\item[rap]

\item[leaflet]

\item[trial]

\item[disperse]

\item[epidemic]

\item[knit]

\item[soak]

\item[render]

\item[spectacle]

\item[entail]

\item[prestige]

\item[courtesy]

\item[spiritual]

\item[relevant]

\item[infant]

\item[cast]

\item[warrant]

\item[roundabout]

\item[clash]

\item[exaggerate]

\item[uncover]

\item[rake]

\item[continual]

\item[attorney]

\item[wardrobe]

\item[range]

\item[verdict]

\item[groan]

\item[intrinsic]

\item[facilitate]

\item[readily]

\item[auxiliary]

\item[circus]

\item[eminent]

\item[confront]

\item[frown]

\item[freight]

\item[synthetic]

\item[assure]

\item[conspiracy]

\item[survey]

\item[obsession]

\item[destruction]

\item[sector]

\item[illiterate]

\item[fabric]

\item[bacterium]

\item[tend]

\item[fierce]

\item[subsidy]

\item[offset]

\item[kin]

\item[cunning]

\item[substance]

\item[symphony]

\item[semester]

\item[pension]

\item[midst]

\item[census]

\item[concentrate]

\item[fuse]

\item[spite]

\item[initiative]

\item[machinery]

\item[squeeze]

\item[regime]

\item[institution]

\item[comprise]

\item[endorse]

\item[amiable]

\item[spokesman]

\item[ballot]

\item[intense]

\item[tray]

\item[gamble]

\item[claim]

\item[liberate]

\item[perceive]

\item[oblige]

\item[commission]

\item[revelation]

\item[brisk]

\item[odds]

\item[drastic]

\item[compel]

\item[inquery/enquery]

\item[flock]

\item[technician]

\item[distract]

\item[withstand]

\item[modest]

\item[tram]

\item[convict]

\item[smog]

\item[venture]

\item[postage]

\item[emerge]

\item[hamper]

\item[sightseeing]

\item[cucumber]

\item[constituent]

\item[grace]

\item[symposium]

\item[commodity]

\item[depart]

\item[tremble]

\item[treaty]

\item[disposition]

\item[distort]

\item[convention]

\item[settlement]

\item[alternate]

\item[poll]

\item[tropic]

\item[turbulent]

\item[jaw]

\item[publicity]

\item[aspire]

\item[abundant]

\item[intrude]

\item[facility]

\item[mercury]

\item[magnificent]

\item[superfluous]

\item[anchor]

\item[economical]

\item[withhold]

\item[furnace]

\item[appeal]

\item[thermometer]

\item[rip]

\item[perpetual]

\item[trail]

\item[irrespective]

\item[stroll]

\item[flare]

\item[beam]

\item[sentiment]

\item[strive]

\item[steer]

\item[peculiar]

\item[reign]

\item[remote]

\item[loom]

\item[seminar]

\item[orchestra]

\item[feeble]

\item[integrity]

\item[sustain]

\item[shove]

\item[reap]

\item[discern]

\item[doom]

\item[metric]

\item[diligent]

\item[layoff]

\item[vapo(u)r]

\item[ashore]

\item[faithfully]

\item[impair]

\item[tragic]

\item[signify]

\item[conviction]

\item[prominent]

\item[editorial]

\item[repel]

\item[comprehensive]

\item[incline]

\item[prose]

\item[exceedingly]

\item[delicate]

\item[precede]

\item[exotic]

\item[erect]

\item[dean]

\item[intensity]

\item[lounge]

\item[overtake]

\item[gulf]

\item[interior]

\item[oppress]

\item[resistant]

\item[foster]

\item[leap]

\item[embark]

\item[circulate]

\item[chop]

\item[stir]

\item[moan]

\item[hearing]

\item[cricket]

\item[exemplify]

\item[evade]

\item[conquer]

\item[pearl]

\item[flaw]

\item[expense]

\item[tactics]

\item[anticipate]

\item[unanimous]

\item[scarcely]

\item[flee]

\item[prey]

\item[rejoice]

\item[avenue]

\item[anecdote]

\item[radius]

\item[displace]

\item[susceptible]

\item[puppet]

\item[resolution]

\item[fluctuate]

\item[saturate]

\item[monopoly]

\item[refute]

\item[dull]

\item[faculty]

\item[rigid]

\item[skeptical]

\item[extravagant]

\item[colonel]

\item[nasty]

\item[turnover]

\item[allege]

\item[disturbance]

\item[formidable]

\item[archaeology]

\item[alliance]

\item[lag]

\item[sphere]

\item[carve]

\item[trivial]

\item[crush]

\item[scattered]

\item[tenant]

\item[coherent]

\item[zigzag]

\item[embrace]

\item[parliament]

\item[pose]

\item[marine]

\item[impetus]

\item[punctual]

\item[sponge]

\item[renaissance]

\item[confess]

\item[portray]

\item[barn]

\item[bureaucracy]

\item[therapy]

\item[rational]

\item[odd]

\item[resolve]

\item[regulate]

\item[conceive]

\item[gross]

\item[apparatus]

\item[persuasion]

\item[physician]

\item[toss]

\item[aerial]

\item[resent]

\item[revolve]

\item[shorthand]

\item[reluctant]

\item[bride]

\item[plunge]

\item[chronic]

\item[religious]

\item[premium]

\item[preserve]

\item[surpass]

\item[bulk]

\item[alumin(i)um]

\item[acclaim]

\item[sarcastic]

\item[conversely]

\item[prosecute]

\item[formulate]

\item[impulse]

\item[naval]

\item[sanction]

\item[breast]

\item[guild]

\item[seemingly]

\item[veto]

\item[province]

\item[fell]

\item[prospect]

\item[crawl]

\item[clergy]

\item[sole]

\item[paralyze]

\item[predominant]

\item[glimpse]

\item[whirl]

\item[superficial]

\item[tackle]

\item[counter]

\item[articulate]

\item[embody]

\item[empire]

\item[fiction]

\item[resistance]

\item[perspective]

\item[superstition]

\item[bewilder]

\item[auditorium]

\item[hydrogen]

\item[ritual]

\item[fur]

\item[shed]

\item[curb]

\item[hitherto]

\item[ethic]

\item[recession]

    \end{description}
\end{multicols*}

\end{document}
