# å¾®åˆ†æ–¹ç¨‹

## é¢˜å‹

### ğŸ¤” ç›´æ¥è§£æ–¹ç¨‹

1800ï¼šP124.10ã€P125.12ã€P125.14ã€P125.16ã€P125.19

- åº”ç”¨é€šè§£å…¬å¼ã€å˜æ¢æ³•ç­‰
- æ³¨æ„ä»£å…¥æ¡ä»¶æ‰€ç»™åˆå€¼ï¼Œæ±‚å‡ºå¸¸æ•°
- åˆ©ç”¨å‡½æ•°å¥‡å¶æ€§å¯ä»¥å¾—åˆ°åˆå€¼
- æ–¹ç¨‹ä¸­å«æœ‰å˜é™ç§¯åˆ†æ—¶å¯ä»¥å–å®š $x$ å¾—åˆ°åˆå€¼
- æ–¹ç¨‹ä¸­å«æœ‰å˜é™ç§¯åˆ†æ—¶é€šå¸¸éœ€è¦ä¸¤è¾¹æ±‚å¯¼ï¼ˆå¯èƒ½éœ€è¦æ±‚ä¸¤æ¬¡å¯¼ï¼‰
- å½“æ–¹ç¨‹ä¸­éœ€è¦å¯¹æœªçŸ¥å‡½æ•° $f(x)$ ç§¯åˆ†æ—¶ï¼Œå†™æˆ $\int_0^x f(x) \mathrm{d}x + C$
- æ–¹ç¨‹æ˜¯å…¨å¾®åˆ†æ–¹ç¨‹ $\Rightarrow \frac{\partial Q}{\partial x} = \frac{\partial P}{\partial y}$ï¼Œæ±‚å‡º $P$ã€$Q$ ä¸­çš„æœªçŸ¥å‡½æ•°åï¼Œåˆ©ç”¨ä¸å®šç§¯åˆ†æ³•æ±‚åŸå‡½æ•°
- é‡åˆ°å½¢å¦‚ $\ln{|y|} = \ln{|f(x)|} + C_1$ çš„æ­¥éª¤ï¼Œä¸ç”¨å†™åˆ°ç­”é¢˜çº¸ï¼Œç›´æ¥å†™ $y = C f(x)$ï¼Œæœ‰æ—¶éœ€è¦åˆ¤æ–­ä¸€ä¸‹ $C$ æ˜¯ä»»æ„å¸¸æ•°è¿˜æ˜¯éè´Ÿ

### ğŸ¤” åº”ç”¨é¢˜

1800ï¼šP125.22ã€P125.23ã€P125.24ã€P126.34

- å‡ ä½•ç›¸å…³é—®é¢˜ï¼Œå…³é”®åœ¨äºæ­£ç¡®å†™å‡ºç›¸åº”çš„å‡ ä½•é‡ã€å›¾å½¢çš„å¼å­
- æ•°é‡å¢é•¿ç›¸å…³é—®é¢˜ï¼Œå…³é”®åœ¨äºåˆ—å‡ºå˜åŒ–ç‡å…³äºæ€»é‡çš„æ–¹ç¨‹
- æº¶æ¶²æµè¿›æµå‡ºç›¸å…³é—®é¢˜ï¼Œå…³é”®åœ¨äºåˆ†åˆ«è€ƒè™‘æµè¿›å’Œæµå‡ºçš„é‡ï¼Œç„¶åå¯åˆ—å‡ºå˜åŒ–ç‡çš„æ–¹ç¨‹
- é€Ÿåº¦å¤§å°ä¸å˜æ–¹å‘å˜åŒ–ï¼Œæ±‚è¿åŠ¨è½¨è¿¹é—®é¢˜ï¼Œå…³é”®åœ¨äº $v = \sqrt{(\frac{\mathrm{d}x}{\mathrm{d}t})^2 + (\frac{\mathrm{d}y}{\mathrm{d}t})^2} = |\frac{\mathrm{d}x}{\mathrm{d}t}| \sqrt{1 + (\frac{\mathrm{d}y}{\mathrm{d}x})^2}$ï¼Œä»è€Œæ¶ˆé™¤ $y$ å…³äº $x$ çš„æ–¹ç¨‹ä¸­çš„ $\frac{\mathrm{d}t}{\mathrm{d}x}$

## å…¬å¼å®šç†

### æ¬§æ‹‰æ–¹ç¨‹çš„å¾®åˆ†ç®—å­æ³•

æ–¹ç¨‹å½¢å¦‚ $x^{n} y^{(n)}+a_{1} x^{n-1} y^{(n-1)}+\cdots+a_{n-1} x y^{\prime}+a_{n} y=f(x)$ã€‚

ä»¤ $x = e^t$ï¼Œåˆ™æœ‰ï¼š

$$
x \frac{\mathrm{d}y}{\mathrm{d}x} = x \frac{\mathrm{d}y}{\mathrm{d}t} \frac{\mathrm{d}t}{\mathrm{d}x} = \frac{\mathrm{d}y}{\mathrm{d}t} = \mathrm{D}y
$$

$$
x^2 \frac{\mathrm{d}^2 y}{\mathrm{d} x^2} = \mathrm{D}(\mathrm{D} - 1)y
$$

$$
x^3 \frac{\mathrm{d}^3 y}{\mathrm{d} x^3} = \mathrm{D}(\mathrm{D} - 1)(\mathrm{D} - 2)y
$$

å…¶ä¸­ï¼Œ$\mathrm{D} = \frac{\mathrm{d}}{\mathrm{d}t}$ã€‚

ä»¤ $x = -e^t$ ç®—å¾— $x$ ä¸ºè´Ÿçš„æƒ…å†µã€‚

ä»¥ $x^2y'' + pxy' + qy = f(x)$ ä¸ºä¾‹ï¼Œç”±ä¸Šé¢æ–¹æ³•åŒ–ä¸º $\mathrm{D}(\mathrm{D}-1)y + p\mathrm{D}y + qy = f(\pm e^t)$ï¼Œè¿›è€ŒåŒ–ä¸º $\frac{\mathrm{d}^2 y}{\mathrm{d}t^2}+(p-1) \frac{\mathrm{d}y}{\mathrm{d}t}+q y=f(\pm e^t)$ã€‚
